msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WordPress Content Crawler 1.0\n"
"POT-Creation-Date: 2017-03-03 09:36+0300\n"
"PO-Revision-Date: 2017-03-08 12:43+0900\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.7.1\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _wpcc;__;_e\n"
"Language: ko_KR\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: storage/cache\n"
"X-Poedit-SearchPath-1: services\n"
"X-Poedit-SearchPath-2: AssetManager.php\n"
"X-Poedit-SearchPath-3: WPTSLMClient.php\n"
"X-Poedit-SearchPath-4: WPCCrawler.php\n"
"X-Poedit-SearchPath-5: objects\n"
"X-Poedit-SearchPath-6: controllers\n"
"X-Poedit-SearchPath-7: objects/crawling\n"
"X-Poedit-SearchPath-8: objects/crawling/data\n"
"X-Poedit-SearchPath-9: objects/page\n"
"X-Poedit-SearchPath-10: objects/savers\n"
"X-Poedit-SearchPath-11: objects/traits\n"
"X-Poedit-SearchPath-12: services\n"
"X-Poedit-SearchPath-13: helpers\n"

#: AssetManager.php:260
#: storage/cache/aef978cdf5d15e327bd94d2c7358e4d46e6a3f41.php:8
msgid "An error occurred."
msgstr "오류가 발생했습니다."

#: AssetManager.php:261
msgid "Press {0} to copy"
msgstr "{0} 눌러 복사하기"

#: AssetManager.php:262
msgid "Copied!"
msgstr "복사됨!"

#: AssetManager.php:263
msgid "No result."
msgstr "결과가 없습니다."

#: AssetManager.php:264
msgid "Found"
msgstr "찾음"

#: AssetManager.php:265
msgid "This is required to perform the test."
msgstr "테스트를 수행하기 위한 필수 항목 입니다."

#: AssetManager.php:266
msgid "CSS selector found"
msgstr "CSS 셀렉터 발견"

#: WPCCrawler.php:35
msgid ""
"WP Content Crawler requires at least PHP 5.5. Your current PHP version is "
msgstr "WP Content Crawle는 PHP 5.5이상이 요구 됩니다. 현재 PHP 버전은 "

#: WPCCrawler.php:61 controllers/GeneralSettingsController.php:138
#: controllers/GeneralSettingsController.php:145
#: services/legacy/GeneralSettingsService.php:54
#: services/legacy/GeneralSettingsService.php:55
#: storage/cache/aef978cdf5d15e327bd94d2c7358e4d46e6a3f41.php:12
msgid "General Settings"
msgstr "일반 설정"

#: WPTSLMClient.php:65 WPTSLMClient.php:96
msgid "License Settings"
msgstr "라이센스 설정"

#: WPTSLMClient.php:66
#, php-format
msgid "%s License Settings"
msgstr "%s 라이센스 설정"

#: WPTSLMClient.php:202
#, php-format
msgid ""
"Your %1$s license has expired. Please get a new license until %2$s to "
"continue using %3$s."
msgstr ""
"%1$s 의 라이센스가 만료 되었습니다. %3$s 를 계속 사용하기 위해 %2$s 까지 새로"
"운 라이센스를 등록하시기 바랍니다."

#: WPTSLMClient.php:205
#, php-format
msgid ""
"Your %1$s license has expired and you did not provide a new license. The "
"features are disabled.\n"
"                        Please get a new license to continue using %2$s."
msgstr ""
"당신의 %1$s 라이센스가 만료되었으며, 새로운 라이센스를 발급받지 않았습니다. "
"따라서 모든 기능이 중지 됩니다.\n"
"                        %2$s을 계속 사용하기 위해 새로운 라이센스를 발급받으"
"세요."

#: WPTSLMClient.php:210
#, php-format
msgid ""
"Please enter your license key for %s to use its features and get updates."
msgstr ""
"해당 기능을 사용하고 업데이트를 받으려면 %s에 대한 라이센스 키를 입력하십시"
"오."

#: WPTSLMClient.php:218
msgid "Message"
msgstr "메시지"

#: WPTSLMClient.php:222
msgid "Complete the setup now."
msgstr "셋팅 완료"

#: WPTSLMClient.php:253
#, php-format
msgid "License Settings for %s"
msgstr "%s를 위한 라이센스 설정"

#: WPTSLMClient.php:256
msgid "License settings updated."
msgstr "라이센스 설정 업데이트 완료"

#: WPTSLMClient.php:268
msgid "License Key"
msgstr "라이센스 키"

#: WPTSLMClient.php:289
msgid "Deactivate on this domain"
msgstr "이 도메인 비활성화"

#: WPTSLMClient.php:342
msgid ""
"The license could not be checked with the server. Please try saving your "
"license\n"
"                settings again in a few minutes. If the error persists, "
"please contact the developer."
msgstr ""
"서버에서 라이센스를 확인할 수 없습니다. 몇 분 후에 라이센스 설정을 다시 저장"
"하십시오. 오류가 계속되면 개발자에게 문의하십시오."

#: controllers/DashboardController.php:33
#: controllers/DashboardController.php:40
msgid "Dashboard"
msgstr "대시보드"

#: controllers/GeneralSettingsController.php:181 services/PostService.php:533
#: services/legacy/GeneralSettingsService.php:108
msgid "Settings are updated, but password could not be changed."
msgstr "설정이 업데이트 됐습니다. 하지만 암호는 변경되지 않았습니다."

#: controllers/TestController.php:26 controllers/TestController.php:33
#: services/legacy/TestService.php:25 services/legacy/TestService.php:26
msgid "Tester"
msgstr "테스트"

#: controllers/TestController.php:183
msgid "Post Page"
msgstr "포스트 페이지"

#: controllers/TestController.php:184
msgid "Category Page"
msgstr "카테고리 페이지"

#: controllers/ToolsController.php:28 controllers/ToolsController.php:35
#: services/legacy/ToolsService.php:24 services/legacy/ToolsService.php:25
#: storage/cache/a228aabb6dcf7e7b98b907d013724c1a4c99d23d.php:2
msgid "Tools"
msgstr "도구"

#: controllers/ToolsController.php:88 services/legacy/ToolsService.php:94
msgid "The post is saved. You can check it here"
msgstr "포스트가 저장 되었습니다. 여기에서 확인하세요."

#: controllers/ToolsController.php:91
msgid "The post could not be saved."
msgstr "포스트를 저장할 수 없습니다."

#: controllers/ToolsController.php:99
msgid "No Title"
msgstr "(제목 없음)"

#: controllers/ToolsController.php:101
msgid "You should delete the duplicate post first"
msgstr "중복 포스트를 먼저 삭제 해야 합니다."

#: controllers/ToolsController.php:116
msgid "The post is recrawled. You can check it here"
msgstr "포스트가 리크롤링 되었습니다. 여기에서 확인하세요."

#: controllers/ToolsController.php:119
msgid ""
"The post could not be found or it might not have been saved by WP Content "
"Crawler."
msgstr "포스트를 찾을수 없거나 WP Content Crawler에 의해 작성되지 않았습니다."

#: controllers/ToolsController.php:163 services/legacy/ToolsService.php:124
msgid "Deleted successfully."
msgstr "삭제 성공"

#: controllers/ToolsController.php:167 services/legacy/ToolsService.php:128
msgid "You did not check the safety checkbox."
msgstr "확인란을 선택하지 않았습니다."

#: controllers/ToolsController.php:177
#, php-format
msgid "%s URLs are unlocked."
msgstr "%s 개의 URL이 잠금 해제 되었습니다."

#: controllers/ToolsController.php:177
msgid "1 URL is unlocked."
msgstr "1 URL 잠금해제"

#: controllers/ToolsController.php:178
msgid "There are no locked URLs currently."
msgstr "잠긴 URL이 없습니다."

#: controllers/ToolsController.php:308 services/legacy/ToolsService.php:186
msgid "In Queue"
msgstr "대기중"

#: controllers/ToolsController.php:309 services/legacy/ToolsService.php:187
msgid "Already Saved"
msgstr "저장됨"

#: controllers/ToolsController.php:310 services/legacy/ToolsService.php:188
#: storage/cache/2a3cc6f9587f9ae20d4f3892cbde1ac0fe247fa3.php:24
#: storage/cache/a5ea0b01650f42628220b03a891c393bdad592ba.php:103
msgid "All"
msgstr "모두"

#: helpers/translation.php:25
msgid ""
"You can write plain text or regular expressions. When writing regex, do not "
"put slashes before and\n"
"        after the expression, and make sure the checkbox is checked. You can "
"test your regex\n"
"        <a href=\"https://regex101.com/\" target=\"_blank\">here</a>."
msgstr ""
"일반 텍스트 또는 정규식을 사용할 수 있습니다. 정규식을 작성할 때, 표현의 앞뒤"
"에 슬래시를 넣지 말고, 체크박스가 선택되어 있는지 확인하십시오. 정규식은 <a "
"href=\"https://regex101.com/\" target=\"_blank\"> 여기 </a>에서 테스트 할 수 "
"있습니다."

#: helpers/translation.php:36
msgid ""
"<b>Note that</b> saving images will increase the time  to save the posts, "
"and hence memory usage."
msgstr ""
"<b>주의</b> 이미지 저장은 포스트를 저장하는 시간과 메모리 사용량을 증가시킵니"
"다."

#: objects/Settings.php:140
msgid "Publish"
msgstr "게시"

#: objects/Settings.php:141
msgid "Draft"
msgstr "임시 글"

#: objects/Test.php:64
#, php-format
msgid "Test result for find %1$s and replace with %2$s"
msgstr "%1$s를 %2$s로 변경한 테스트 결과 입니다."

#: objects/Test.php:70 objects/Test.php:531 objects/Test.php:624
#: objects/Test.php:679
msgid "(as regex)"
msgstr "(regex 정규식 사용)"

#: objects/Test.php:83 objects/Test.php:479 objects/Test.php:483
#: storage/cache/35a6ff11cb98d9681e9b60839c99baa45ebe7b2a.php:36
msgid "Error"
msgstr "오류"

#: objects/Test.php:156
msgid "Styling can be different on front page depending on your theme."
msgstr "사용중인 테마에 따라 스타일은 달라질 수 있습니다."

#: objects/Test.php:206
#: storage/cache/f53e0af99b707e5b407181e5c3a0aaa21683f2a4.php:10
msgid "Next Page URL"
msgstr "다음 페이지 URL"

#: objects/Test.php:212 objects/savers/PostSaver.php:1045
msgid "Title"
msgstr "제목"

#: objects/Test.php:213 services/PostService.php:650
#: storage/cache/126331c8bef258875b787ce728ff25bc4ad2e90c.php:135
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#: objects/Test.php:214
msgid "Meta Keywords"
msgstr "메타 키워드"

#: objects/Test.php:215
msgid "Meta Keywords As Tags"
msgstr "메타 키워드 태그"

#: objects/Test.php:216
msgid "Meta Description"
msgstr "메타 설명"

#: objects/Test.php:217
msgid "Excerpt"
msgstr "요약, 발췌"

#: objects/Test.php:218
msgid "Tags"
msgstr "태그"

#: objects/Test.php:219
msgid "Prepared Post Tags"
msgstr "준비된 포스트 태그"

#: objects/Test.php:228
#, php-format
msgid "<b>Meta key:</b> %1$s, <b>Multiple:</b> %2$s, <b>Content:</b> %3$s"
msgstr "<b>메타 키: </b> %1$s, <b>다중: </b> %2$s, <b>내용: </b> %3$s"

#: objects/Test.php:230
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: objects/Test.php:230
msgid "No"
msgstr "아니오"

#: objects/Test.php:235
msgid "Custom Post Meta"
msgstr "사용자 정의 포스트 메타"

#: objects/Test.php:239
#: storage/cache/88d405ee10577c9c41353d02156ed694199bbdcf.php:73
msgid "Featured Image URL"
msgstr "대표 이미지 Url"

#: objects/Test.php:250
msgid "Gallery Item"
msgstr "갤러리 항목"

#: objects/Test.php:254
msgid "Attachments"
msgstr "첨부파일"

#: objects/Test.php:259
msgid "Next Page URLs"
msgstr "다음 페이지 Url"

#: objects/Test.php:268
msgid "Memory Used"
msgstr "사용 된 메모리"

#: objects/Test.php:269
msgid "Time"
msgstr "시간"

#: objects/Test.php:354
#, php-format
msgid "Test results for %1$s%2$s on %3$s:"
msgstr "%3$s의 %1$s%2$s테스트 결과:"

#: objects/Test.php:460 objects/Test.php:475
msgid "Fail"
msgstr "실패"

#: objects/Test.php:467
msgid "Success"
msgstr "성공"

#: objects/Test.php:491
#, php-format
msgid "Test results for %1$s:"
msgstr "%1$s의 테스트 결과:"

#: objects/Test.php:668
#, php-format
msgid "Test results for %1$s %2$s %3$s %4$s %5$s %6$s %7$s"
msgstr "%1$s %2$s %3$s %4$s %5$s %6$s %7$s의 테스트 결과"

#: objects/Test.php:671 objects/Test.php:758
msgid "and"
msgstr "그리고"

#: objects/Test.php:672 objects/Test.php:759
msgid "test code"
msgstr "테스트 코드"

#: objects/Test.php:755
#, php-format
msgid "Test results for %1$s with %2$s"
msgstr "%1$s 와 %2$s의 테스트 결과"

#: objects/Test.php:768
msgid "URL and/or content must exist to conduct the test."
msgstr "테스트를 수행하려면 URL 그리고/또는 내용이 있어야합니다."

#: objects/Test.php:772
msgid "You must provide a valid CSS selector."
msgstr "올바른 CSS 셀렉터를 제공해야합니다."

#: objects/crawling/AbstractBot.php:835
msgid "Empty CSS selectors found"
msgstr "비어있는 CSS 셀렉터 발견"

#: objects/crawling/AbstractBot.php:835
msgid "WP Content Crawler"
msgstr "WP Content Crawler"

#: objects/enums/ErrorType.php:28
msgid "URL does not exist in the database."
msgstr "URL이 데이터베이스에 없습니다."

#: objects/enums/ErrorType.php:31
msgid "Current URL is locked. It means it is being used by another process."
msgstr ""
"현재 URL이 잠겨 있습니다. 이는 다른 프로세스에서 사용 중임을 의미합니다."

#: objects/enums/ErrorType.php:34
msgid "Data could not be retrieved from the URL."
msgstr "URL에서 데이터를 검색 할 수 없습니다."

#: objects/enums/ErrorType.php:37
msgid "Duplicate post."
msgstr "중복 포스트"

#: objects/page/AbstractPageHandler.php:103 services/PostService.php:297
#: services/PostService.php:313 services/legacy/TestService.php:50
#: services/legacy/ToolsService.php:76
msgid "Data does not exist in your request. The request should include 'data'"
msgstr "요청한 데이터가 없습니다. 요청에는 'data'가 포함되어야합니다."

#: objects/savers/PostSaver.php:1044
#: storage/cache/8e166367611d8fb9074375f01465bdddc0aa3c7c.php:17
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: objects/savers/PostSaver.php:1046
msgid "Content"
msgstr "내용"

#: objects/traits/FindAndReplaceTrait.php:82
#: storage/cache/075d2cceb87d6387705883e032f2a790dc154216.php:15
#: storage/cache/2ad1eaaabb19479446db7164924cc912176cdc74.php:13
#: storage/cache/6a70754165ef8267d66a6f5fcaf721fa7188cd9f.php:18
#: storage/cache/8e338ea13c1b58718d20c9fc1b297bee89485e8d.php:13
#: storage/cache/c5c77ff39be2448921ecf725ea74b10e9983fd22.php:10
msgid "Find"
msgstr "찾기"

#: objects/traits/FindAndReplaceTrait.php:82
#: storage/cache/075d2cceb87d6387705883e032f2a790dc154216.php:18
#: storage/cache/2ad1eaaabb19479446db7164924cc912176cdc74.php:16
#: storage/cache/6a70754165ef8267d66a6f5fcaf721fa7188cd9f.php:21
#: storage/cache/8e338ea13c1b58718d20c9fc1b297bee89485e8d.php:16
#: storage/cache/c5c77ff39be2448921ecf725ea74b10e9983fd22.php:13
msgid "Replace"
msgstr "바꾸기"

#: services/PostService.php:298
msgid ""
"Post ID does not exist in your request. The request should have 'post_id'."
msgstr "요청에 포스트 ID가 없습니다. 요청에는 'post_id'가 있어야합니다."

#: services/PostService.php:604
msgid "Sites"
msgstr "사이트"

#: services/PostService.php:605
#: storage/cache/88d405ee10577c9c41353d02156ed694199bbdcf.php:21
#: storage/cache/97d42488035aa420682c2181b2a363f2ed48317c.php:11
#: storage/cache/9a44ecc43b4bd815c0017d13a8f6a421631467eb.php:20
msgid "Site"
msgstr "사이트"

#: services/PostService.php:606
msgid "Content Crawler"
msgstr "Content Crawler"

#: services/PostService.php:607
msgid "Content Crawler Site"
msgstr "Content Crawler Site"

#: services/PostService.php:608
#: storage/cache/2f4e73ebd7900fdcd78d0ab8c06caca8558bf4d7.php:23
msgid "Add New"
msgstr "새로 추가"

#: services/PostService.php:609
msgid "Add New Site"
msgstr "새 사이트 추가"

#: services/PostService.php:610
msgid "New Site"
msgstr "새 사이트"

#: services/PostService.php:611
msgid "Edit Site"
msgstr "사이트 편집"

#: services/PostService.php:612
msgid "View Site"
msgstr "사이트 보기"

#: services/PostService.php:613
msgid "All Sites"
msgstr "모든 사이트"

#: services/PostService.php:614
msgid "Search Sites"
msgstr "사이트 검색"

#: services/PostService.php:615
msgid "Parent Sites:"
msgstr "부모 사이트:"

#: services/PostService.php:616
msgid "No sites found."
msgstr "사이트가 없습니다."

#: services/PostService.php:617
msgid "No sites found in Trash."
msgstr "휴지통에 사이트가 없습니다."

#: services/PostService.php:623
msgid "A custom post type which stores sites to be crawled"
msgstr "크롤링 할 사이트의 사용자 정의 포스트 타입"

#: services/PostService.php:641
msgid "Author"
msgstr "글쓴이"

#: services/PostService.php:642
msgid "Active for scheduling"
msgstr "스케줄 활성화"

#: services/PostService.php:643
msgid "Active for recrawling"
msgstr "리크롤링 활성화"

#: services/PostService.php:644
msgid "Active for deleting"
msgstr "삭제 활성화"

#: services/PostService.php:645
#: storage/cache/a5ea0b01650f42628220b03a891c393bdad592ba.php:83
msgid "Counts"
msgstr "카운트"

#: services/PostService.php:646
msgid "Last URL Collection"
msgstr "마지막 URL 수집"

#: services/PostService.php:647
msgid "Last Post Crawl"
msgstr "마지막 크롤링"

#: services/PostService.php:648
msgid "Last Post Recrawl"
msgstr "마지막 리크롤링"

#: services/PostService.php:649
msgid "Last Post Delete"
msgstr "마지막 삭제"

#: services/PostService.php:745
#: storage/cache/2a3cc6f9587f9ae20d4f3892cbde1ac0fe247fa3.php:66
#: storage/cache/2a3cc6f9587f9ae20d4f3892cbde1ac0fe247fa3.php:80
msgid "Queue"
msgstr "대기중"

#: services/PostService.php:746
#: storage/cache/2a3cc6f9587f9ae20d4f3892cbde1ac0fe247fa3.php:67
#: storage/cache/2a3cc6f9587f9ae20d4f3892cbde1ac0fe247fa3.php:81
#: storage/cache/6861294e417676cc60c74b2714800387db448bde.php:22
msgid "Saved"
msgstr "저장됨"

#: services/PostService.php:747
#: storage/cache/2a3cc6f9587f9ae20d4f3892cbde1ac0fe247fa3.php:68
#: storage/cache/2a3cc6f9587f9ae20d4f3892cbde1ac0fe247fa3.php:82
msgid "Updated"
msgstr "업데이트됨"

#: services/PostService.php:748
#: storage/cache/2a3cc6f9587f9ae20d4f3892cbde1ac0fe247fa3.php:69
#: storage/cache/2a3cc6f9587f9ae20d4f3892cbde1ac0fe247fa3.php:83
#: storage/cache/c51226614fbeef23629549f1d51402c457db0918.php:53
msgid "Deleted"
msgstr "삭제됨"

#: services/PostService.php:749
msgid "Other"
msgstr "기타"

#: services/PostService.php:750
msgid "Total"
msgstr "총계"

#: services/PostService.php:787 services/PostService.php:790
msgid "Site updated."
msgstr "사이트가 업데이트되었습니다."

#: services/PostService.php:788
msgid "Custom field updated."
msgstr "사용자 정의 필드 업데이트됨."

#: services/PostService.php:789
msgid "Custom field deleted."
msgstr "사용자정의 필드 삭제됨."

#: services/PostService.php:791
#, php-format
msgid "Site restored to revision from %s"
msgstr "이전 버전 %s에서 복원 했습니다"

#: services/PostService.php:792
msgid "Site published."
msgstr "공개됨."

#: services/PostService.php:793
msgid "Site saved."
msgstr "저장함."

#: services/PostService.php:794
msgid "Site submitted."
msgstr "확인됨."

#: services/PostService.php:796
#, php-format
msgid "Site scheduled for: <strong>%1$s</strong>."
msgstr "해당 사이트의 스케줄: <strong>%1$s</strong>."

#: services/PostService.php:799
msgid "Site draft updated."
msgstr "사이트가 임시호 저장 되었습니다."

#: services/PostService.php:807
msgid "Enter site name here"
msgstr "이곳에 사이트 이름을 입력해 주세요."

#: services/PostService.php:849
#: storage/cache/44fb2de72cf6018ab2a0ff84ad43f0cbea4f1826.php:18
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: services/PostService.php:859
msgid "Simple Notes"
msgstr "노트"

#: services/PostService.php:1001 services/PostService.php:1022
msgid "Prepared post title"
msgstr "원본 포스트 제목"

#: services/PostService.php:1002
msgid "Prepared post excerpt"
msgstr "원본 포스트 발췌"

#: services/PostService.php:1003
msgid "Main post content"
msgstr "메인 포스트 내용"

#: services/PostService.php:1004
msgid "List items"
msgstr "리스트 아이템"

#: services/PostService.php:1005
msgid "Gallery items"
msgstr "갤러리 아이템"

#: services/PostService.php:1006
msgid ""
"Full URL of the target page. You can use this to reference the source page. "
"E.g. <a href='[wcc-source-url]'>Source</a>"
msgstr ""
"원본 페이지의 전체 URL. 이것을 사용하여 참조를 입력할 수 있습니다. 예: <a "
"href='[wcc-source-url]'>원본 페이지</a>"

#: services/PostService.php:1014
msgid "Original post title"
msgstr "원본 포스트 제목"

#: services/PostService.php:1023
msgid "Original post excerpt"
msgstr "원본 포스트 발췌"

#: services/PostService.php:1031
msgid "List item title"
msgstr "리스트 아이템 제목"

#: services/PostService.php:1032
msgid "List item content"
msgstr "리스트 아이템 내용"

#: services/PostService.php:1033
msgid "The position of the item."
msgstr "항목의 위치"

#: services/PostService.php:1041
msgid "Gallery item URL"
msgstr "갤러리 아이템 URL"

#: services/SchedulingService.php:561
msgid "Every minute"
msgstr "1분 마다"

#: services/SchedulingService.php:562
msgid "Every 2 minutes"
msgstr "2분 마다"

#: services/SchedulingService.php:563
msgid "Every 3 minutes"
msgstr "3분 마다"

#: services/SchedulingService.php:564
msgid "Every 5 minutes"
msgstr "5분 마다"

#: services/SchedulingService.php:565
msgid "Every 10 minutes"
msgstr "10분 마다"

#: services/SchedulingService.php:566
msgid "Every 15 minutes"
msgstr "15분 마다"

#: services/SchedulingService.php:567
msgid "Every 20 minutes"
msgstr "20분 마다"

#: services/SchedulingService.php:568
msgid "Every 30 minutes"
msgstr "30분 마다"

#: services/SchedulingService.php:569
msgid "Every 45 minutes"
msgstr "45분 마다"

#: services/SchedulingService.php:570
msgid "Every hour"
msgstr "1시간 마다"

#: services/SchedulingService.php:571
msgid "Every 2 hours"
msgstr "2시간 마다"

#: services/SchedulingService.php:572
msgid "Every 3 hours"
msgstr "3시간 마다"

#: services/SchedulingService.php:573
msgid "Every 4 hours"
msgstr "4시간 마다"

#: services/SchedulingService.php:574
msgid "Every 6 hours"
msgstr "6시간 마다"

#: services/SchedulingService.php:575
msgid "Twice a day"
msgstr "하루에 2번"

#: services/SchedulingService.php:576
msgid "Once a day"
msgstr "하루에 한번"

#: services/SchedulingService.php:577
msgid "Every 2 days"
msgstr "2일 마다"

#: services/SchedulingService.php:578
msgid "Once a week"
msgstr "1주일 마다"

#: services/SchedulingService.php:579
msgid "Every 2 weeks"
msgstr "2주일 마다"

#: services/SchedulingService.php:580
msgid "Once a month"
msgstr "한달 마다"

#: storage/cache/028415f5cb3903b28dcdb8c1663222bcb2a8177e.php:2
#: storage/cache/126331c8bef258875b787ce728ff25bc4ad2e90c.php:1079
#: storage/cache/2b77ff69332a863c83da31715f98d6f867105a14.php:341
#: storage/cache/c9fbadd44dbfe3bd30fc765b2ea2f2613a8a245c.php:21
msgid "Notifications"
msgstr "알림"

#: storage/cache/028415f5cb3903b28dcdb8c1663222bcb2a8177e.php:3
msgid "Set notification email addresses..."
msgstr "알림 받을 이메일 주소"

#: storage/cache/028415f5cb3903b28dcdb8c1663222bcb2a8177e.php:12
msgid "Notifications are active?"
msgstr "알림을 활성화 하겠습니까?"

#: storage/cache/028415f5cb3903b28dcdb8c1663222bcb2a8177e.php:13
msgid "If you want to activate notification emails, check this."
msgstr "이메일로 알림을 받고 싶다면 체크 하세요"

#: storage/cache/028415f5cb3903b28dcdb8c1663222bcb2a8177e.php:28
msgid "Email interval"
msgstr "이메일 주기"

#: storage/cache/028415f5cb3903b28dcdb8c1663222bcb2a8177e.php:29
msgid ""
"Set how many minutes should pass before sending another similar notification "
"about\n"
"                        the same site. Default: 30"
msgstr ""
"동일한 사이트에 대해 다른 유사한 알림을 보내기 전에 몇 분이 경과해야하는지 설"
"정하십시오. 기본값 : 30"

#: storage/cache/028415f5cb3903b28dcdb8c1663222bcb2a8177e.php:48
msgid "Email addresses"
msgstr "이메일 주소"

#: storage/cache/028415f5cb3903b28dcdb8c1663222bcb2a8177e.php:49
msgid "Write email addresses to which notifications can be sent."
msgstr "알림을 보낼 수있는 이메일 주소를 작성하십시오."

#: storage/cache/075d2cceb87d6387705883e032f2a790dc154216.php:8
#: storage/cache/2ad1eaaabb19479446db7164924cc912176cdc74.php:7
#: storage/cache/6a70754165ef8267d66a6f5fcaf721fa7188cd9f.php:8
#: storage/cache/8e338ea13c1b58718d20c9fc1b297bee89485e8d.php:7
#: storage/cache/c5c77ff39be2448921ecf725ea74b10e9983fd22.php:7
msgid "Regex?"
msgstr "정규식?"

#: storage/cache/075d2cceb87d6387705883e032f2a790dc154216.php:11
#: storage/cache/412d6ea0f6d54c39cdc146737288d5e9eccadabe.php:11
#: storage/cache/6a70754165ef8267d66a6f5fcaf721fa7188cd9f.php:11
#: storage/cache/7a4ae616cc95080fd7e4951b142385009b877915.php:8
#: storage/cache/c7f65b02f86f4a30f250c4bfb1c466f41e182f8c.php:8
#: storage/cache/f4f385cd17e163dc8c6358c505d6cd38899f57d3.php:8
#: storage/cache/fbe36cfaa065da89f06d950b6b28d3fbd3e2b8fc.php:11
msgid "Selector"
msgstr "셀렉터"

#: storage/cache/0af318b56cb3c6a4c5e8e600bbb37e629efe2c8f.php:2
#: storage/cache/2a3cc6f9587f9ae20d4f3892cbde1ac0fe247fa3.php:53
#: storage/cache/c9fbadd44dbfe3bd30fc765b2ea2f2613a8a245c.php:16
msgid "Scheduling"
msgstr "스케줄"

#: storage/cache/0af318b56cb3c6a4c5e8e600bbb37e629efe2c8f.php:3
msgid "Set time intervals to crawl the sites"
msgstr "크롤링 간격 시간 설정"

#: storage/cache/0af318b56cb3c6a4c5e8e600bbb37e629efe2c8f.php:13
msgid "Scheduling is active?"
msgstr "스케줄을 활성화 하겠습니까?"

#: storage/cache/0af318b56cb3c6a4c5e8e600bbb37e629efe2c8f.php:14
msgid ""
"If you want to activate automated checking and crawling for the\n"
"                        active sites, check this."
msgstr "자동으로 크롤링이 실행 되게 하려면 체크 하십시요."

#: storage/cache/0af318b56cb3c6a4c5e8e600bbb37e629efe2c8f.php:31
msgid "Post URL Collection Interval"
msgstr "URL 수집 간격"

#: storage/cache/0af318b56cb3c6a4c5e8e600bbb37e629efe2c8f.php:32
msgid "Set interval for post URL collection."
msgstr "URL 수집 간격 입니다."

#: storage/cache/0af318b56cb3c6a4c5e8e600bbb37e629efe2c8f.php:49
msgid "Post Crawl Interval"
msgstr "포스트 크롤링 간격"

#: storage/cache/0af318b56cb3c6a4c5e8e600bbb37e629efe2c8f.php:50
#: storage/cache/0af318b56cb3c6a4c5e8e600bbb37e629efe2c8f.php:180
msgid ""
"Set interval for post crawling, i.e. saving posts by visiting collected\n"
"                        URLs."
msgstr "수집한 URL로 부터 포스트 작성 간격 입니다."

#: storage/cache/0af318b56cb3c6a4c5e8e600bbb37e629efe2c8f.php:69
msgid "Maximum number of pages to crawl per category"
msgstr "카테고리별 최대 크롤링 갯 수"

#: storage/cache/0af318b56cb3c6a4c5e8e600bbb37e629efe2c8f.php:70
msgid ""
"How many pages at maximum can be crawled for each category of each\n"
"                    site? Set this <b>0</b> to get all available pages for "
"each category."
msgstr ""
"각 사이트의 카테고리별 최대 몇 개의 페이지를 크롤링 할 수 있습니까? 각 카테고"
"리에 대해 사용 가능한 모든 페이지를 가져 오려면이 값을 <b>0</b>으로 설정하십"
"시오."

#: storage/cache/0af318b56cb3c6a4c5e8e600bbb37e629efe2c8f.php:89
msgid "Maximum number of pages to check to find new post URLs"
msgstr "새 포스트 URL을 찾을때 확인할 최대 페이지 수"

#: storage/cache/0af318b56cb3c6a4c5e8e600bbb37e629efe2c8f.php:90
msgid ""
"How many pages should be checked before going back checking the first\n"
"                    page of the category, if there is no new URLs found? "
"Default is <b>0</b>,\n"
"                    meaning that all of the pages will be checked until the "
"last page.\n"
"                    <br /><br />\n"
"                    For example, if you say 3 pages and there is no new "
"posts found in 3 different\n"
"                    pages of a category in a row, e.g. 4th, 5th, and 6th "
"pages, then the crawler\n"
"                    goes to the first page to check for new URLs, without "
"trying 7th and pages\n"
"                    coming after 7th page."
msgstr ""
"새로운 URL이없는 경우 범주의 첫 번째 페이지로 돌아오기 전에 몇 페이지까지 검"
"사하겠습니까? 기본값은 <b>0</b>입니다. 즉, 마지막 페이지까지 검사됩니다."

#: storage/cache/0af318b56cb3c6a4c5e8e600bbb37e629efe2c8f.php:115
msgid "Run count for URL collection event"
msgstr "URL수집 횟수"

#: storage/cache/0af318b56cb3c6a4c5e8e600bbb37e629efe2c8f.php:116
msgid ""
"For example, when you set this to 2, and interval for URL collection to 1 "
"minute,\n"
"                        URL collection event will be run 2 times every "
"minute. Default value is 1."
msgstr ""
"예를 들어, 이 값을 2로 설정하고 URL 수집 간격을 1분으로 설정하면 URL 수집이 1"
"분마다 2회 실행됩니다. 기본값은 1입니다."

#: storage/cache/0af318b56cb3c6a4c5e8e600bbb37e629efe2c8f.php:135
msgid "Run count for post-crawling event"
msgstr "크롤링 횟수"

#: storage/cache/0af318b56cb3c6a4c5e8e600bbb37e629efe2c8f.php:136
msgid ""
"For example, when you set this to 3, and interval for post crawl to 2 "
"minutes,\n"
"                        post-crawling event will be run 3 times every 2 "
"minutes. Default value is 1."
msgstr ""
"예를 들어,이 값을 3으로 설정하고 크롤링 간격을 2분으로 설정하면 크롤링은 2분"
"마다 3번 실행됩니다. 기본값은 1입니다."

#: storage/cache/0af318b56cb3c6a4c5e8e600bbb37e629efe2c8f.php:151
#: storage/cache/2a3cc6f9587f9ae20d4f3892cbde1ac0fe247fa3.php:54
msgid "Recrawling"
msgstr "리크롤링"

#: storage/cache/0af318b56cb3c6a4c5e8e600bbb37e629efe2c8f.php:160
msgid "Recrawling is active?"
msgstr "리크롤링을 활성화 하겠습니까?"

#: storage/cache/0af318b56cb3c6a4c5e8e600bbb37e629efe2c8f.php:161
msgid ""
"If you want to activate post recrawling for active sites, check this. By "
"this way,\n"
"                    the posts will be recrawled (updated)."
msgstr ""
"리크롤링을 활성화하려면이 확인란을 선택하십시오. 포스트가 리크롤링(업데이트) "
"됩니다."

#: storage/cache/0af318b56cb3c6a4c5e8e600bbb37e629efe2c8f.php:179
msgid "Post Recrawl Interval"
msgstr "리크롤링 간격"

#: storage/cache/0af318b56cb3c6a4c5e8e600bbb37e629efe2c8f.php:200
msgid "Run count for post-recrawling event"
msgstr "리크롤링 횟수"

#: storage/cache/0af318b56cb3c6a4c5e8e600bbb37e629efe2c8f.php:201
msgid ""
"For example, when you set this to 3, and interval for post recrawl to 2 "
"minutes,\n"
"                        post-recrawling event will be run 3 times every 2 "
"minutes. Default value is 1."
msgstr ""
"예를 들어 이 값을 3으로 설정하고 리크롤링 간격을 2분으로 설정하면 리크롤링이 "
"2분마다 3번 실행됩니다. 기본값은 1입니다."

#: storage/cache/0af318b56cb3c6a4c5e8e600bbb37e629efe2c8f.php:221
msgid "Maximum recrawl count per post"
msgstr "포스트 마다 최대 리크롤링 횟수"

#: storage/cache/0af318b56cb3c6a4c5e8e600bbb37e629efe2c8f.php:222
msgid ""
"How many times at maximum a post can be recrawled (updated). Set this to 0 "
"if\n"
"                    you do not want to limit. Default: 0"
msgstr ""
"최대 몇번의 리크롤링(업데이트) 할지 결정합니다. 제한하지 않으려면이0으로 설정"
"하십시오. 기본값: 0"

#: storage/cache/0af318b56cb3c6a4c5e8e600bbb37e629efe2c8f.php:242
msgid "Minimum time between two recrawls for a post (in minutes)"
msgstr "최소 리크롤링 간격(분)"

#: storage/cache/0af318b56cb3c6a4c5e8e600bbb37e629efe2c8f.php:243
msgid ""
"At least how many minutes should pass after the last recrawl so that a post "
"can be\n"
"                    suitable for recrawling again? E.g. if you set this to "
"60 minutes, for a post to become suitable for\n"
"                    recrawling again, there should have passed at least 60 "
"minutes. Set 0 to set no limit.\n"
"                    Default: 1440 (1 day)"
msgstr ""
"포스트가 리크롤링된 후 다시 리크롤링하기 까지의 간격을 설정 하십시요. 예: 이 "
"값을 60분으로 설정하면 리크롤링후 다시 리크롤링을 하기위해 최소 60분이 경과해"
"야합니다. 제한두지 않으려면 0을 설정하십시오. 기본값: 1440(1일)"

#: storage/cache/0af318b56cb3c6a4c5e8e600bbb37e629efe2c8f.php:265
msgid "Recrawl posts newer than (in minutes)"
msgstr "(분) 보다 오래된 포스트 리크롤링"

#: storage/cache/0af318b56cb3c6a4c5e8e600bbb37e629efe2c8f.php:266
msgid ""
"E.g. if you set this to 1440 minutes, the posts older than 1 day will not "
"be\n"
"                    recrawled. Set 0 to set no limit. Default: 43200 (1 "
"month)"
msgstr ""
"예: 이 값을 1440분으로 설정하면 1일이 지난 게시물은 리크롤링되지 않습니다. 제"
"한을 하지 않으려면 0을 설정하십시오. 기본값 : 43200(1개월)"

#: storage/cache/0af318b56cb3c6a4c5e8e600bbb37e629efe2c8f.php:281
#: storage/cache/2a3cc6f9587f9ae20d4f3892cbde1ac0fe247fa3.php:55
msgid "Deleting"
msgstr "삭제"

#: storage/cache/0af318b56cb3c6a4c5e8e600bbb37e629efe2c8f.php:290
msgid "Deleting is active?"
msgstr "삭제를 활성화 하겠습니까?"

#: storage/cache/0af318b56cb3c6a4c5e8e600bbb37e629efe2c8f.php:291
msgid ""
"If you want to activate post deleting, check this. By this way, the old "
"posts\n"
"                        that were crawled previously will be deleted. The "
"posts will be <b>deleted permanently</b>.\n"
"                        <b>They will not be sent to the trash.</b> You "
"cannot access or retrieve the posts after they\n"
"                        are deleted."
msgstr ""
"포스트를 삭제 할려면 체크 하십시요. 이 방법으로 오래 된 포스트가 삭제 됩니"
"다. 포스트는 <b>영구적으로 삭제</b>됩니다. \n"
"<b>그들은 휴지통에 전송 되지 않습니다.</b> 삭제후 포스트에 액세스 하거나 검색"
"할 수 없습니다."

#: storage/cache/0af318b56cb3c6a4c5e8e600bbb37e629efe2c8f.php:311
msgid "Post Delete Interval"
msgstr "삭제 간격"

#: storage/cache/0af318b56cb3c6a4c5e8e600bbb37e629efe2c8f.php:312
msgid "Set interval for post deleting event."
msgstr "포스트 삭제 간격"

#: storage/cache/0af318b56cb3c6a4c5e8e600bbb37e629efe2c8f.php:330
msgid "Maximum number of posts to delete for each run"
msgstr "포스트삭제를 실행 할때 최대 삭제 포스트 갯수"

#: storage/cache/0af318b56cb3c6a4c5e8e600bbb37e629efe2c8f.php:331
#, php-format
msgid ""
"Maximum number of posts that can be deleted for each run of post delete\n"
"                        event. The posts will be deleted WordPress-way to "
"allow other plugins to interrupt or listen to\n"
"                        the process. So, a lot of work will be done each "
"time a post is being deleted. Please keep this\n"
"                        in mind. <b>Setting this option to a low value is "
"highly recommended.</b> Default: %s, Min: %s"
msgstr ""
"삭제할 수있는 최대 수 입니다. 포스트는 다른 플러그인이 가로채거나 프로세스를 "
"수신 할 수 있도록 기본방식으로 삭제됩니다. 따라서 포스트가 삭제 될 때마다 많"
"은 작업이 수행됩니다. 이것을 명심하십시오. <b>이 옵션을 낮은 값으로 설정하는 "
"것이 좋습니다.</b> 기본값: %s 최소값 : %s"

#: storage/cache/0af318b56cb3c6a4c5e8e600bbb37e629efe2c8f.php:354
msgid "Delete posts older than (in minutes)"
msgstr "(분) 보다 오래된 포스트 삭제"

#: storage/cache/0af318b56cb3c6a4c5e8e600bbb37e629efe2c8f.php:355
#, php-format
msgid ""
"E.g. if you set this to 1440 minutes, the posts older than 1 day will be\n"
"                    deleted. Default: 43200 (1 month), Min: %1$s"
msgstr ""
"예: 이 값을 1440분으로 절정하면 하루 이상된 포스트가 삭제 됩니다. 기본값: "
"43200(1달). 최소: %1$s"

#: storage/cache/0af318b56cb3c6a4c5e8e600bbb37e629efe2c8f.php:375
msgid "Delete post attachments?"
msgstr "첨부파일을 삭제 하겠습니까?"

#: storage/cache/0af318b56cb3c6a4c5e8e600bbb37e629efe2c8f.php:376
msgid ""
"If you want the attachments of the posts to be deleted along with the post, "
"check this."
msgstr "첨부파일을 포스트와 함꼐 삭제 할려면 체크 하세요."

#: storage/cache/126331c8bef258875b787ce728ff25bc4ad2e90c.php:2
msgid "Post Page Settings"
msgstr "포스트 페이지 설정"

#: storage/cache/126331c8bef258875b787ce728ff25bc4ad2e90c.php:3
msgid "Selectors and options to be used when crawling post pages"
msgstr "셀렉터와 포스트 크롤링 옵션"

#: storage/cache/126331c8bef258875b787ce728ff25bc4ad2e90c.php:12
msgid "Test Post URL"
msgstr "테스트 포스트 URL"

#: storage/cache/126331c8bef258875b787ce728ff25bc4ad2e90c.php:13
msgid ""
"A full post URL to be used to perform the tests for post page CSS selectors."
msgstr "CSS 셀렉터를 테스트할 전체 URL 입니다."

#: storage/cache/126331c8bef258875b787ce728ff25bc4ad2e90c.php:24
msgid "Post Title Selectors"
msgstr "포스트 제목 셀렉터"

#: storage/cache/126331c8bef258875b787ce728ff25bc4ad2e90c.php:25
msgid ""
"CSS selectors for post title. E.g. <span class=\"highlight selector\">h1</"
"span>. This\n"
"                    gets text of the specified element. If you give more "
"than one selector, the first match will\n"
"                    be used."
msgstr ""
"포스트 제목을 위한 CSS 셀렉터 입니다. 예: <span class=\"highlight selector"
"\">h1</span>. 하나 이상의 셀렉터를 사용한다면 첫번째 매치된 셀렉터를 사용합니"
"다."

#: storage/cache/126331c8bef258875b787ce728ff25bc4ad2e90c.php:53
msgid "Post Excerpt Selectors"
msgstr "포스트 발췌 셀렉터"

#: storage/cache/126331c8bef258875b787ce728ff25bc4ad2e90c.php:54
msgid ""
"CSS selectors for the post excerpt, if exists. E.g. <span class=\"highlight "
"selector\">p.excerpt</span>.\n"
"                    This gets html of the specified element. If you give "
"more than one selector, the first match will\n"
"                    be used."
msgstr ""
"포스트 발췌를위한 CSS 셀렉터(있는 경우). 예: <span class=\"highlight selector"
"\">p.excerpt</span>. 지정된 요소의 HTML을 가져옵니다. 두 개 이상의 셀렉터를 "
"사용하면 첫 번째 일치 항목이 사용됩니다."

#: storage/cache/126331c8bef258875b787ce728ff25bc4ad2e90c.php:81
msgid "Post Content Selectors"
msgstr "포스트 내용 셀렉터"

#: storage/cache/126331c8bef258875b787ce728ff25bc4ad2e90c.php:82
msgid ""
"CSS selectors for the post content. This gets HTML of specified element. E."
"g.\n"
"                    <span class=\"highlight selector\">.post-content > p</"
"span>. If you give more than one selector,\n"
"                    each match will be crawled and the results will be "
"merged."
msgstr ""
"포스트 내용을위한 CSS 셀렉터. 지정된 요소의 HTML을 가져옵니다. 예: <span "
"class=\"highlight selector\">.post-content > p</span>. 두 개 이상의 셀렉터를 "
"지정하면 각 일치 항목이 크롤링되고 결과가 결합됩니다."

#: storage/cache/126331c8bef258875b787ce728ff25bc4ad2e90c.php:109
msgid "Post Tag Selectors"
msgstr "포스트 태그 셀렉터"

#: storage/cache/126331c8bef258875b787ce728ff25bc4ad2e90c.php:110
msgid ""
"CSS selectors for post tags. By default, this gets \"text\" of the "
"specified\n"
"                    elements. You can also use any attribute of the "
"elements. If you give more than one selector,\n"
"                    the results will be combined to create post tags."
msgstr ""
"포스트 태그 용 CSS 셀렉터. 기본적으로 이것은 지정된 요소의 \"텍스트 \"를 가져"
"옵니다. 요소의 모든 속성을 사용할 수도 있습니다. 두 개 이상의 셀렉터를 사용하"
"면 첫 번째 일치 항목이 사용됩니다."

#: storage/cache/126331c8bef258875b787ce728ff25bc4ad2e90c.php:142
msgid "Post Date Selectors"
msgstr "포스트 날짜 셀렉터"

#: storage/cache/126331c8bef258875b787ce728ff25bc4ad2e90c.php:143
#, php-format
msgid ""
"CSS selectors for post date.\n"
"                    E.g. <span class=\"highlight selector\">[itemprop="
"\"datePublished\"]</span>. If you give more than one\n"
"                    selector, then the first match will be used. Found date "
"will be parsed by %1$s function. So, if\n"
"                    the date found by the selectors cannot be parsed "
"properly, you need to use find-and-replace options\n"
"                    to change the date into a suitable format. Generally, "
"sites show the date via meta tags in a format\n"
"                    like %2$s. This format will be parsed without any issues."
msgstr ""
"날짜에 대한 CSS 셀렉터. 예: <span class=\"highlight selector\">[itemprop="
"\"datePublished\"]</span> 두 개 이상의 셀렉터를 사용하면 첫 번째 일치 항목이 "
"사용됩니다. 발견 된 날짜는  %1$s 함수에 의해 파싱됩니다. 따라서 셀렉터에서 찾"
"은 날짜를 제대로 파싱 할 수없는 경우 찾기-바꾸기 옵션을 사용하여 날짜를 적합"
"한 형식으로 변경해야합니다. 일반적으로 사이트는 %2$s와 같은 형식으로 메타 태"
"그를 통해 날짜를 표시합니다. 이 형식은 아무런 문제가 없습니다."

#: storage/cache/126331c8bef258875b787ce728ff25bc4ad2e90c.php:184
msgid "Test Date"
msgstr "테스트 날짜"

#: storage/cache/126331c8bef258875b787ce728ff25bc4ad2e90c.php:185
msgid ""
"A date to be used to perform tests for the find-replace settings for dates."
msgstr "날짜 찾기-바꾸기 테스트에 사용할 날짜 입니다."

#: storage/cache/126331c8bef258875b787ce728ff25bc4ad2e90c.php:196
msgid "Find and replace in dates"
msgstr "날짜에서 찾기-바꾸기"

#: storage/cache/126331c8bef258875b787ce728ff25bc4ad2e90c.php:197
msgid ""
"If you want some things to be replaced with some other things in <b>found "
"post dates</b>,\n"
"                    this is the place. The replacement will be done before "
"parsing the date."
msgstr ""
"<b>찾은 포스트 날짜</b>를 다른 것으로 교체하기 위해 사용하십시요 포스트 날짜"
"를 저장하기 전에 교체 합니다."

#: storage/cache/126331c8bef258875b787ce728ff25bc4ad2e90c.php:224
msgid "Minutes that should be added to the final date"
msgstr "최종 날짜에 저장해야 하는 분"

#: storage/cache/126331c8bef258875b787ce728ff25bc4ad2e90c.php:225
#, php-format
msgid ""
"How many minutes should be added to the final date of the post. If the final "
"date\n"
"                    becomes greater than now, the post will be scheduled. If "
"you write a negative number, it will be\n"
"                    subtracted from the date. Write comma-separated numbers "
"to randomize. You can write the same number\n"
"                    multiple times to increase its chance to be selected. "
"<b>This setting will be applied even if you do\n"
"                    not supply any date selectors.</b> Example values: <b>"
"%1$s</b> or <b>%2$s</b>"
msgstr ""
"포스트의 최종 날짜에 몇 분을 더해야합니다. 최종 날짜가 지금보다 커지면 게시"
"가 예약됩니다. 음수를 쓰면 날짜에서 뺍니다. 랜덤화 하려면 쉼표로 구분 된 숫자"
"를 씁니다. 동일한 번호를 여러번 쓸 수있으며 선택 기회가 증가합니다. <b>날짜 "
"셀렉터를 입력하지 않아도 이 설정이 적용됩니다.</b> 예: <b>%1$s</b> 또는 <b>"
"%2$s</b>"

#: storage/cache/126331c8bef258875b787ce728ff25bc4ad2e90c.php:239
msgid "Meta"
msgstr "메타"

#: storage/cache/126331c8bef258875b787ce728ff25bc4ad2e90c.php:247
msgid "Save meta keywords?"
msgstr "메타 키워드를 저장 하겠습니까?"

#: storage/cache/126331c8bef258875b787ce728ff25bc4ad2e90c.php:248
msgid "Check this if you want to save meta keywords of the target post."
msgstr "원본 메타 키워드를 저장할려면 체크 하세요."

#: storage/cache/126331c8bef258875b787ce728ff25bc4ad2e90c.php:267
msgid "Add meta keywords as tags?"
msgstr "태그로 메타 키워드를 추가 하겠습니까?"

#: storage/cache/126331c8bef258875b787ce728ff25bc4ad2e90c.php:268
msgid ""
"Check this if you want each meta keyword should be added as tag to the "
"crawled post."
msgstr "각 메타 키워드를 태그로 저장할려면 체크 하세요."

#: storage/cache/126331c8bef258875b787ce728ff25bc4ad2e90c.php:286
msgid "Save meta description?"
msgstr "메타 설명을 저장 하겠습니까?"

#: storage/cache/126331c8bef258875b787ce728ff25bc4ad2e90c.php:287
msgid "Check this if you want to save meta description of the target post."
msgstr "타겟 포스트의 메타 설명을 저장할려면 체크 하십시요."

#: storage/cache/126331c8bef258875b787ce728ff25bc4ad2e90c.php:300
msgid "Featured Image"
msgstr "대표 이미지"

#: storage/cache/126331c8bef258875b787ce728ff25bc4ad2e90c.php:308
msgid "Save featured image, if it is not found in category page?"
msgstr "카테고리 페이지에서 발견하지 못한다면 대표 이미지를 저장 하겠습니까?"

#: storage/cache/126331c8bef258875b787ce728ff25bc4ad2e90c.php:309
msgid ""
"If you want to save an image from post page as featured image, when there is "
"no\n"
"                    featured image found in category page, check this."
msgstr ""
"포스트 페이지의 이미지를 대표 이미지로 저장하려면 카테고리 페이지에서 대표 이"
"미지가없는 경우 이것을 체크하십시오."

#: storage/cache/126331c8bef258875b787ce728ff25bc4ad2e90c.php:333
#: storage/cache/2b77ff69332a863c83da31715f98d6f867105a14.php:211
msgid "Featured Image Selectors"
msgstr "대표 이미지 셀렉터"

#: storage/cache/126331c8bef258875b787ce728ff25bc4ad2e90c.php:334
msgid ""
"CSS selectors for featured image <b>in HTML of the post page</b>. This gets "
"the \"src\"\n"
"                    attribute of <b>the first found element</b>. If you give "
"more than one selector, the first match will\n"
"                    be used. E.g. <span class=\"highlight selector\">img."
"featured</span>"
msgstr ""
"<b>포스트 페이지 HTML</b>의 대표 이미지에 대한 CSS 셀렉터. 이것은 <b>처음 발"
"견 된 요소</b>의 \"src \"속성을 가져옵니다. 두 개 이상의 셀렉터를 사용하면 "
"첫 번째 일치 항목이 사용됩니다. 예: <span class=\"highlight selector\">img."
"featured</span>"

#: storage/cache/126331c8bef258875b787ce728ff25bc4ad2e90c.php:363
#: storage/cache/2b77ff69332a863c83da31715f98d6f867105a14.php:241
msgid "Test Featured Image URL"
msgstr "테스트 대표 이미지 URL"

#: storage/cache/126331c8bef258875b787ce728ff25bc4ad2e90c.php:364
#: storage/cache/2b77ff69332a863c83da31715f98d6f867105a14.php:242
msgid ""
"A full image URL to be used to perform tests for the find-replace settings\n"
"                    for featured image URL."
msgstr ""
"대표 이미지 URL에 대한 찾기-바꾸기 설정 테스트를 수행하는 데 사용되는 대표 이"
"미지 URL입니다."

#: storage/cache/126331c8bef258875b787ce728ff25bc4ad2e90c.php:377
#: storage/cache/2b77ff69332a863c83da31715f98d6f867105a14.php:255
msgid "Find and replace in featured image URL"
msgstr "대표 이미지 URL에서 찾기-바꾸기"

#: storage/cache/126331c8bef258875b787ce728ff25bc4ad2e90c.php:378
#: storage/cache/2b77ff69332a863c83da31715f98d6f867105a14.php:256
msgid ""
"If you want some things to be replaced with some other things in <b>URL of "
"the\n"
"                    featured image</b>, this is the place. The replacement "
"will be done before saving the image."
msgstr ""
"<b>대표 이미지</b>를 다른 것으로 교체 하기위해 사용하십시요. 대표 이미지를 저"
"장하기 전에 교체 합니다."

#: storage/cache/126331c8bef258875b787ce728ff25bc4ad2e90c.php:401
msgid "Images"
msgstr "이미지"

#: storage/cache/126331c8bef258875b787ce728ff25bc4ad2e90c.php:409
msgid "Save all images in the post content?"
msgstr "포스트에 있는 모든 이미지를 저장 하겠습니까?"

#: storage/cache/126331c8bef258875b787ce728ff25bc4ad2e90c.php:410
#, php-format
msgid ""
"If you want all the images in the post content to be saved as media and "
"included in\n"
"                    the post from your server, check this. <b>This is the "
"same as checking \"save images as media\" and\n"
"                    writing %1$s to the image selectors. </b>"
msgstr ""
"포스트 내용의 모든 이미지를 미디어로 저장하고 포스트에 포함하려면 선택하십시"
"오. <b>\"이미지를 미디어로 저장 \"을 사용하고 %1$s를 이미지 셀렉터에 사용하는"
"것과 같습니다.</b>"

#: storage/cache/126331c8bef258875b787ce728ff25bc4ad2e90c.php:432
msgid "Save images as media?"
msgstr "이미지를 미디어로 저장 하겠습니까?"

#: storage/cache/126331c8bef258875b787ce728ff25bc4ad2e90c.php:433
msgid ""
"If you want the images in the post content to be saved as media and included "
"in\n"
"                    the post from your server, check this."
msgstr ""
"포스트 내용의 이미지를 미디어로 저장하고 포스트에 포함하려면 선택하십시오."

#: storage/cache/126331c8bef258875b787ce728ff25bc4ad2e90c.php:463
msgid "Save images as gallery?"
msgstr "이미지를 갤러리로 저장 하겠습니까?"

#: storage/cache/126331c8bef258875b787ce728ff25bc4ad2e90c.php:464
msgid "If you want to save specific images as a gallery, check this."
msgstr "특정 이미지를 갤러리로 저장 할려면 체크 하세요."

#: storage/cache/126331c8bef258875b787ce728ff25bc4ad2e90c.php:486
msgid "Gallery Image URL Selectors"
msgstr "갤러리 이미지 URL 셀렉터"

#: storage/cache/126331c8bef258875b787ce728ff25bc4ad2e90c.php:487
msgid ""
"CSS selectors for <b>image URLs in the HTML of the page</b>. This gets the\n"
"                                \"src\" attribute of specified element by "
"default. If you give more than one selector, each\n"
"                                match will be used when saving images and "
"creating the gallery. Note that these elements\n"
"                                will be removed from the HTML after URL is "
"acquired from them."
msgstr ""
"<b>페이지 HTML</b>의 이미지에 대한 CSS 셀렉터. 이것은 기본적으로 지정된 요소"
"의 \"src \"속성을 가져옵니다. 둘 이상의 셀렉터를 사용하면 이미지를 저장하고 "
"갤러리를 만들 때 각 일치 항목이 사용됩니다. 이러한 요소는 URL을 수집 한 후 "
"HTML에서 제거됩니다."

#: storage/cache/126331c8bef258875b787ce728ff25bc4ad2e90c.php:520
msgid "Save images as WooCommerce product gallery?"
msgstr "이미지를 우커머스 상품 갤로리로 저장 하겠습니까?"

#: storage/cache/126331c8bef258875b787ce728ff25bc4ad2e90c.php:521
msgid ""
"If you set post type as WooCommerce product and you want to save\n"
"                                    the gallery as the product's gallery, "
"check this."
msgstr ""
"우커머스 상품으로 사용하길 원하고 상품 갤러리로 저장하기 원한다면 사용하십시"
"요."

#: storage/cache/126331c8bef258875b787ce728ff25bc4ad2e90c.php:545
msgid "Image URL Selectors"
msgstr "이미지 URL 셀렉터"

#: storage/cache/126331c8bef258875b787ce728ff25bc4ad2e90c.php:546
msgid ""
"CSS selectors for images <b>in the post content</b>. This gets the \"src\" "
"attribute of\n"
"                    specified element. If you give more than one selector, "
"each match will be used when saving\n"
"                    images. E.g. <b><span class=\"highlight selector\">img</"
"span> will save all images in the post content.</b>"
msgstr ""
"<b>포스트 내용</b>의 이미지용 CSS 셀렉터 입니다. 이것은 지정된 요소의 \"src"
"\" 속성을 가져 옵니다. 두개 이상의 셀렉터를 사용하면 각각의 일치 항목이 사용"
"됩니다. 예: <b><span class=\"highlight selector\">img</span> 는 포스트 내용"
"의 모든 이미지를 저장 합니다.</b>"

#: storage/cache/126331c8bef258875b787ce728ff25bc4ad2e90c.php:575
msgid "Test Image URL"
msgstr "테스트 이미지 URL"

#: storage/cache/126331c8bef258875b787ce728ff25bc4ad2e90c.php:576
msgid ""
"A full image URL to be used to perform tests for the find-replace settings "
"for image URLs."
msgstr ""
"이미지 URL 찾기-바꾸기 설정의 테스트를 하는데 사용할 전체 이미지 URL입니다."

#: storage/cache/126331c8bef258875b787ce728ff25bc4ad2e90c.php:588
msgid "Find and replace in image URLs"
msgstr "이미지 URL에서 찾기-바꾸기"

#: storage/cache/126331c8bef258875b787ce728ff25bc4ad2e90c.php:589
msgid ""
"If you want some things to be replaced with some other things in <b>URLs of "
"the\n"
"                    found images</b>, this is the place. The replacement "
"will be done before saving the image."
msgstr ""
"<b>찾은 이미지의 URL</b>을 다른 것으로 바꾸기 원한다면 이것을 이용하세요. 이"
"미지를 저장하기 전에 교체 합니다."

#: storage/cache/126331c8bef258875b787ce728ff25bc4ad2e90c.php:612
msgid "Custom Short Codes"
msgstr "사용자 정의 숏코드"

#: storage/cache/126331c8bef258875b787ce728ff25bc4ad2e90c.php:619
msgid "Custom Content Selectors for Shortcodes"
msgstr "사용자 정의 내용 셀렉터 숏코드"

#: storage/cache/126331c8bef258875b787ce728ff25bc4ad2e90c.php:620
msgid ""
"CSS selectors for HTML elements whose contents can be used in post template\n"
"                    by defined shortcode. If more than one element is found, "
"their content will be merged. If\n"
"                    you do not want them merged, check the \"single\" "
"checkbox to get the first found result.\n"
"                    By default, this gets HTML of the found element. If you "
"want the text of the target element,\n"
"                    write \"text\" for attribute. You can also use any other "
"attribute of the found element, such\n"
"                    as \"src\", \"href\"... Write your shortcodes without "
"brackets, e.g. <b>\"item-price\"</b>. Next, you\n"
"                    can use it <b>in the main post template by writing [item-"
"price]</b>"
msgstr ""
"게시물 템플릿에 내용을 사용할 수있는 HTML 요소용 CSS 셀렉터 정의된 숏코드. "
"둘 이상의 요소가 발견되면 해당 요소가 병합됩니다. 만약 병합하기를 원하지 않는"
"다면, \"single\" 체크 박스를 체크하여 첫번째 발견 결과를 사용하십시오. 기본적"
"으로 이것은 발견된 요소의 HTML을 가져옵니다. 대상 요소의 텍스트를 원한다면, "
"속성에 \"text\"를 씁니다. 발견 된 요소의 다른 속성을 사용할 수도 있습니"
"다. \"src \", \"href \"... 괄호없이 숏코드를 작성하십시오. 예: <b>\"item-"
"price \"</b>. 그 다음 <b>포스트 템플릿에서 [item-price]사용하세요.</b>"

#: storage/cache/126331c8bef258875b787ce728ff25bc4ad2e90c.php:653
msgid "Find and replace in custom short codes"
msgstr "사용자 정의 숏코드에서 찾기-바꾸기"

#: storage/cache/126331c8bef258875b787ce728ff25bc4ad2e90c.php:654
msgid ""
"If you want some things to be replaced with some other things in <b>custom "
"short code\n"
"                    contents</b>, this is the place. <b>The replacements "
"will be applied after custom short code\n"
"                    contents are retrieved</b>."
msgstr ""
"<b>사용자 정의 숏코드 내용</b>을 다른 것으로 바꾸기 원한다면 이것을 이용하세"
"요. 사용자 정의 숏코드 내용을 저장하기 전에 교체 합니다."

#: storage/cache/126331c8bef258875b787ce728ff25bc4ad2e90c.php:679
msgid "List Type Posts"
msgstr "리스트 타입 포스트"

#: storage/cache/126331c8bef258875b787ce728ff25bc4ad2e90c.php:687
msgid "Posts are list type?"
msgstr "포스트가 리스트 타입 입니까?"

#: storage/cache/126331c8bef258875b787ce728ff25bc4ad2e90c.php:688
msgid ""
"If the target post is list type, and you want to import it as a list, check "
"this."
msgstr ""
"원본 포스트가 리스트 타입이고 당신도 리스트를 삽입하고 싶다면 체크 하세요."

#: storage/cache/126331c8bef258875b787ce728ff25bc4ad2e90c.php:714
msgid "List Items Start After Selectors"
msgstr "셀렉터 이후 리스트 아이템 시작"

#: storage/cache/126331c8bef258875b787ce728ff25bc4ad2e90c.php:715
msgid ""
"CSS selectors for the elements come just before the first list item. This "
"will be used\n"
"                    to detect list item contents accurately. The position of "
"the first match of any given selector\n"
"                    will be compared to others and the greatest position "
"will be used. You can give a selector\n"
"                    for the first item. It'll do the job. E.g. <span "
"class='highlight selector'>.entry > .list-item</span>"
msgstr ""
"요소의 CSS 셀렉터는 첫 번째 리스트 항목 바로 앞에옵니다. 이것은 리스트 항목 "
"내용을 정확하게 탐지하는데 사용됩니다. 셀렉터의 첫 번째 일치 항목의 위치가 다"
"른 항목과 비교되어 가장 큰 위치가 사용됩니다. 첫 번째 항목에 셀렉터를 부여 "
"할 수 있습니다. 예: <span class='highlight selector'>.entry > .list-item</"
"span>"

#: storage/cache/126331c8bef258875b787ce728ff25bc4ad2e90c.php:744
msgid "List Item Number Selectors"
msgstr "리스트 아이템 항목번호 셀렉터"

#: storage/cache/126331c8bef258875b787ce728ff25bc4ad2e90c.php:745
msgid ""
"CSS selectors for each list item's number, if the target post is list type. "
"This gets\n"
"                    the text of specified element. If you give more than one "
"selector, the first match will\n"
"                    be used."
msgstr ""
"대상 포스트가 리스트 유형인 경우 각 리스트 번호에 대한 CSS 셀렉터입니다. 지정"
"된 요소의 텍스트를 가져옵니다. 두 개 이상의 셀렉터를 사용하면 첫 번째 일치 항"
"목이 사용됩니다."

#: storage/cache/126331c8bef258875b787ce728ff25bc4ad2e90c.php:773
msgid "Insert list item numbers automatically?"
msgstr "리스트 아이템의 번호를 자동으로 붙일까요?"

#: storage/cache/126331c8bef258875b787ce728ff25bc4ad2e90c.php:774
msgid ""
"If you want to insert list item numbers automatically when there is no item "
"number,\n"
"                    then check this. The items will be numbered starting "
"from 1."
msgstr ""
"리스트 번호가 없을 때, 리스트 번호를 자동으로 삽입하려면이 항목을 선택하십시"
"오. 리스트 번호는 1부터 시작합니다."

#: storage/cache/126331c8bef258875b787ce728ff25bc4ad2e90c.php:793
msgid "List Item Title Selectors"
msgstr "리스트 아이템 제목 셀렉터"

#: storage/cache/126331c8bef258875b787ce728ff25bc4ad2e90c.php:794
msgid ""
"CSS selectors for each list item's title, if the target post is list type. "
"This gets\n"
"                    the text of specified element. If you give more than one "
"selector, the first match will\n"
"                    be used."
msgstr ""
"대상 포스트가 리스트 유형인 경우 각 리스트 제목에 대한 CSS 셀렉터입니다. 지정"
"된 요소의 텍스트를 가져옵니다. 두 개 이상의 셀렉터를 사용하면 첫 번째 일치 항"
"목이 사용됩니다."

#: storage/cache/126331c8bef258875b787ce728ff25bc4ad2e90c.php:822
msgid "List Item Content Selectors"
msgstr "리스트 아이템 내용 셀렉터"

#: storage/cache/126331c8bef258875b787ce728ff25bc4ad2e90c.php:823
msgid ""
"CSS selector for each list item's content, if the target post is list type. "
"This gets\n"
"                    the HTML of specified element. If you give more than one "
"selector, the results will be\n"
"                    combined when creating each list item's content."
msgstr ""
"대상 게시물이 리스트 타입인 경우 각 목록 항목의 내용에 대한 CSS 셀렉터입니"
"다. 지정된 요소의 HTML을 가져옵니다. 두 개 이상의 셀렉터를 사용하면 결과가 결"
"합되어 사용됩니다."

#: storage/cache/126331c8bef258875b787ce728ff25bc4ad2e90c.php:851
msgid "Insert list in reverse order?"
msgstr "리스트를 역순으로 삽입 하겠습니까?"

#: storage/cache/126331c8bef258875b787ce728ff25bc4ad2e90c.php:852
msgid ""
"If you want to insert the list into the post in reverse order, then check "
"this."
msgstr "리스트를 역순으로 삽입하실려면 체크 하세요"

#: storage/cache/126331c8bef258875b787ce728ff25bc4ad2e90c.php:865
msgid "Pagination"
msgstr "번호"

#: storage/cache/126331c8bef258875b787ce728ff25bc4ad2e90c.php:873
msgid "Paginate Posts"
msgstr "번호 포스트"

#: storage/cache/126331c8bef258875b787ce728ff25bc4ad2e90c.php:874
msgid ""
"If the target post is paginated, and you want it imported as paginated, "
"check this."
msgstr ""
"원본 포스트가 번호를 사용하고 당신도 동일하게 번호를 넣고 싶다면 체크하세요. "

#: storage/cache/126331c8bef258875b787ce728ff25bc4ad2e90c.php:893
msgid "Post Next Page URL Selectors"
msgstr "포스트 다음페이지 URL 셀렉터"

#: storage/cache/126331c8bef258875b787ce728ff25bc4ad2e90c.php:894
msgid ""
"CSS selector for next page URL, used to get \"href\" attribute of \"a\" tag. "
"E.g.\n"
"                    <span class=\"highlight selector\">.pagination > a.next</"
"span>. If you give more than one selector,\n"
"                    the first match will be used."
msgstr ""
"다음 페이지 URL에 대한 CSS 셀렉터입니다. \"href\"속성의 \"a\"요소를 가져옵니"
"다. 예.\n"
"                    <span class=\"highlight selector\">.pagination > a.next</"
"span>. 두 개 이상의 셀렉터를 사용하면 첫 번째 일치 항목이 사용됩니다."

#: storage/cache/126331c8bef258875b787ce728ff25bc4ad2e90c.php:926
msgid "Post All Page URLs Selectors"
msgstr "모든 포스트 페이지 셀렉터"

#: storage/cache/126331c8bef258875b787ce728ff25bc4ad2e90c.php:927
msgid ""
"CSS selectors for all page URLs. Sometimes there is no next page URL. "
"Instead, the\n"
"                    post page has all of the post pages (or parts) in one "
"place. If this is the case, you should\n"
"                    use this. This is used to get \"href\" attribute of \"a"
"\" tag. E.g. <span class=\"highlight selector\">.post > .parts > a</span>.\n"
"                    If you give more than one selector, then the first match "
"will be used."
msgstr ""
"모든 페이지 URL에 대한 CSS 셀렉터입니다. 때떄로 다음 페이지 URL이 없이 모든 "
"포스트를 가지는 페이지가 있습니다. 만약 이런 경우라면 이것을 사용하십시요.  "
"\"href\"속성의 \"a\"요소를 가져옵니다. 예. <span class=\"highlight selector"
"\">.post > .parts > a</span>. 두 개 이상의 셀렉터를 사용하면 첫 번째 일치 항"
"목이 사용됩니다."

#: storage/cache/126331c8bef258875b787ce728ff25bc4ad2e90c.php:954
msgid "Post Meta"
msgstr "포스트 메타"

#: storage/cache/126331c8bef258875b787ce728ff25bc4ad2e90c.php:961
msgid "Custom Meta Selectors"
msgstr "사용자 정의 메타 셀렉터"

#: storage/cache/126331c8bef258875b787ce728ff25bc4ad2e90c.php:962
msgid ""
"CSS selectors for custom meta values. You can use this to save anything "
"from\n"
"                    target post as post meta of to-be-saved post. You can "
"write \"html\", \"text\", or an attribute\n"
"                    of the target element for attribute input."
msgstr ""
"사용자 정의 메타 값을위한 CSS 셀렉터. 이 기능을 사용하여 원본 포스트의 내용"
"을 저장하려는 포스트 메타의 메타 데이터로 저장할 수 있습니다. 속성 입력을 위"
"해 \"html \", \"text \"또는 대상 요소의 속성을 쓸 수 있습니다."

#: storage/cache/126331c8bef258875b787ce728ff25bc4ad2e90c.php:991
msgid "Custom Meta"
msgstr "사용자 정의 메타"

#: storage/cache/126331c8bef258875b787ce728ff25bc4ad2e90c.php:992
msgid ""
"You can save any value as a post meta. Just write a post meta key and its "
"value."
msgstr ""
"모든 값을 포스트 메타로 저장할 수 있습니다. 포스트 메타 키와 해당 값을 작성하"
"기만 하면됩니다."

#: storage/cache/126331c8bef258875b787ce728ff25bc4ad2e90c.php:1010
msgid "Find and replace in custom meta"
msgstr "사용자 정의 메타에서 찾기-바꾸기"

#: storage/cache/126331c8bef258875b787ce728ff25bc4ad2e90c.php:1011
msgid ""
"If you want some things to be replaced with some other things in <b>custom "
"meta\n"
"                    values</b>, this is the place. <b>The replacements will "
"be applied after\n"
"                    find-and-replaces for element HTMLs are applied</b>."
msgstr ""
"<b>사용자 정의 메타 값</b>을 다른 것으로 교체 하기위해 사용하십시요. 교체는 "
"HTML 요소 찾기-바꾸기 이후 교체 됩니다."

#: storage/cache/126331c8bef258875b787ce728ff25bc4ad2e90c.php:1048
#: storage/cache/2b77ff69332a863c83da31715f98d6f867105a14.php:310
#: storage/cache/cc287bc3885b6296b9f08d55b5b25080916e839d.php:144
msgid "Unnecessary Elements"
msgstr "불필요한 요소"

#: storage/cache/126331c8bef258875b787ce728ff25bc4ad2e90c.php:1054
#: storage/cache/2b77ff69332a863c83da31715f98d6f867105a14.php:316
msgid "Unnecessary Element Selectors"
msgstr "불필요한 요소 셀렉터"

#: storage/cache/126331c8bef258875b787ce728ff25bc4ad2e90c.php:1055
msgid ""
"CSS selectors for unwanted elements in the post page. Specified elements "
"will be\n"
"                    removed from the HTML of the page. Content extraction "
"will be done after the page is cleared\n"
"                    from unnecessary elements."
msgstr ""
"카테고리 페이지에서 원하지 않는 요소에 대한 CSS 셀렉터. 지정된 요소는 페이지"
"의 HTML에서 제거됩니다. 내용 크롤링은 페이지에서 불필요한 요소를 제거한 후에 "
"수행됩니다."

#: storage/cache/126331c8bef258875b787ce728ff25bc4ad2e90c.php:1086
#: storage/cache/2b77ff69332a863c83da31715f98d6f867105a14.php:348
msgid "CSS selectors for empty value notification"
msgstr "비어있는 CSS 셀렉터 알림"

#: storage/cache/126331c8bef258875b787ce728ff25bc4ad2e90c.php:1087
#: storage/cache/2b77ff69332a863c83da31715f98d6f867105a14.php:349
msgid ""
"Write CSS selectors and their attributes you want to retrieve. If the "
"retrieved value\n"
"                        is empty, you will be notified via email. These CSS "
"selectors will be tried to be retrieved\n"
"                        after all replacements are applied."
msgstr ""
"검색 할 CSS 셀렉터와 속성을 작성하십시오. 검색된 값이 비어 있으면 이메일로 통"
"보됩니다. 이러한 CSS 셀렉터는 모든 교체가 적용된 후에 검색됩니다."

#: storage/cache/2a3cc6f9587f9ae20d4f3892cbde1ac0fe247fa3.php:12
msgid "Active sites"
msgstr "활성화 사이트"

#: storage/cache/2a3cc6f9587f9ae20d4f3892cbde1ac0fe247fa3.php:21
#: storage/cache/a5ea0b01650f42628220b03a891c393bdad592ba.php:66
msgid "Last"
msgstr "마지막"

#: storage/cache/2a3cc6f9587f9ae20d4f3892cbde1ac0fe247fa3.php:22
msgid "Active"
msgstr "활성화"

#: storage/cache/2a3cc6f9587f9ae20d4f3892cbde1ac0fe247fa3.php:23
#: storage/cache/a5ea0b01650f42628220b03a891c393bdad592ba.php:96
msgid "Today"
msgstr "오늘"

#: storage/cache/2a3cc6f9587f9ae20d4f3892cbde1ac0fe247fa3.php:39
#: storage/cache/a5ea0b01650f42628220b03a891c393bdad592ba.php:19
msgid "URL Collection"
msgstr "URL 수집"

#: storage/cache/2a3cc6f9587f9ae20d4f3892cbde1ac0fe247fa3.php:40
#: storage/cache/a5ea0b01650f42628220b03a891c393bdad592ba.php:20
msgid "Post Crawl"
msgstr "포스트 크롤링"

#: storage/cache/2a3cc6f9587f9ae20d4f3892cbde1ac0fe247fa3.php:41
#: storage/cache/a5ea0b01650f42628220b03a891c393bdad592ba.php:21
msgid "Post Recrawl"
msgstr "포스트 리크롤링"

#: storage/cache/2a3cc6f9587f9ae20d4f3892cbde1ac0fe247fa3.php:42
#: storage/cache/a5ea0b01650f42628220b03a891c393bdad592ba.php:22
msgid "Post Delete"
msgstr "포스트 삭제"

#: storage/cache/2a3cc6f9587f9ae20d4f3892cbde1ac0fe247fa3.php:47
#, php-format
msgid "%1$s ago"
msgstr "%1$s 전"

#: storage/cache/2a3cc6f9587f9ae20d4f3892cbde1ac0fe247fa3.php:98
msgid "No active sites."
msgstr "활성화된 사이트가 없습니다."

#: storage/cache/2ad1eaaabb19479446db7164924cc912176cdc74.php:10
msgid "Short code"
msgstr "숏코드"

#: storage/cache/2b77ff69332a863c83da31715f98d6f867105a14.php:2
msgid "Category Page Settings"
msgstr "카테고리 설정"

#: storage/cache/2b77ff69332a863c83da31715f98d6f867105a14.php:3
msgid ""
"Category mapping and other settings to be used when crawling category pages"
msgstr "크롤링할 카테고리 관련 설정 페이지"

#: storage/cache/2b77ff69332a863c83da31715f98d6f867105a14.php:12
msgid "Category List Page URL"
msgstr "카테고리 리스트 페이지 URL"

#: storage/cache/2b77ff69332a863c83da31715f98d6f867105a14.php:13
msgid ""
"The URL to get category links from. The page should include a container "
"having category URLs.\n"
"                    This will be used to automatically insert category URLs "
"for category map."
msgstr ""
"카테고리 링크를 가져올 URL입니다. 페이지에는 카테고리 URL이있는 페이지가 포함"
"되어야합니다. 카테고리 맵에 대한 카테고리 URL을 자동으로 삽입하는데 사용됩니"
"다."

#: storage/cache/2b77ff69332a863c83da31715f98d6f867105a14.php:25
msgid "Category List URL Selectors"
msgstr "카테고리 리스트 URL 셀렉터"

#: storage/cache/2b77ff69332a863c83da31715f98d6f867105a14.php:26
msgid ""
"CSS selectors for category links. This is used to get category URLs "
"automatically for category map.\n"
"                    Gets \"href\" attributes of \"a\" tags. E.g. <span class="
"\"highlight selector\">.top-level-navigation ul > li > a</span>.\n"
"                    Before using the insert button, make sure you filled the "
"category list page URL."
msgstr ""
"카테고리 링크 용 CSS 셀렉터. 카테고리 맵에 대해 카테고리 URL을 자동으로 가져 "
"오는데 사용됩니다. \"a\"태그의 \"href\"속성을 가져옵니다. 예: <span class="
"\"highlight selector\">.top-level-navigation ul> li> a</span>.\n"
"추가 버튼을 사용하기 전에 카테고리 목록 페이지 URL을 채웠는지 확인하십시오."

#: storage/cache/2b77ff69332a863c83da31715f98d6f867105a14.php:36
msgid "Find and add category links for mapping"
msgstr "카테고리 맵 링크 추가 하기"

#: storage/cache/2b77ff69332a863c83da31715f98d6f867105a14.php:55
msgid "Category Map"
msgstr "카테고리 리스트"

#: storage/cache/2b77ff69332a863c83da31715f98d6f867105a14.php:56
msgid ""
"Map the categories to target site's URLs. You can write the URLs relative to "
"the\n"
"                    main site URL. E.g. <span class=\"highlight url\">/"
"category/art</span>. Category URLs should\n"
"                    be added once, no duplicates allowed. <b>Note that</b> "
"changing category map will clear the\n"
"                    post URLs waiting to be saved."
msgstr ""
"범주를 사이트의 URL을 대상으로 매핑하십시오. 대상 사이트 URL을 기준으로 URL"
"을 작성할 수 있습니다. 예: <span class=\"highlight url\">/category/art</"
"span>. 카테고리 URL은 한번만 추가해야하며 중복이 허용되지 않습니다. <b>주의"
"<b>: 카테고리 맵을 변경하면 대기중인 게시물의 URL이 지워집니다. "

#: storage/cache/2b77ff69332a863c83da31715f98d6f867105a14.php:66
msgid "Category URL"
msgstr "카테고리 URL"

#: storage/cache/2b77ff69332a863c83da31715f98d6f867105a14.php:83
msgid "Test Category URL"
msgstr "카테고리 테스트 URL"

#: storage/cache/2b77ff69332a863c83da31715f98d6f867105a14.php:84
msgid ""
"A full category URL to be used to perform the tests for category page CSS "
"selectors."
msgstr ""
"카테고리 페이지 CSS 셀렉터에 대한 테스트를 수행할때 사용되는 전체 카테고리 "
"URL입니다."

#: storage/cache/2b77ff69332a863c83da31715f98d6f867105a14.php:95
msgid "Category Post URL Selectors"
msgstr "카테고리 포스트 URL 셀렉터"

#: storage/cache/2b77ff69332a863c83da31715f98d6f867105a14.php:96
msgid ""
"CSS selectors for the post URLs in category pages. Gets \"href\" attributes "
"of \"a\" tags.\n"
"                    E.g. <span class=\"highlight selector\">article.post > "
"h2 > a</span>. When testing, make sure you\n"
"                    filled the category test URL. If you give more than one "
"selector, each selector will be used\n"
"                    to get URLs and the results will be combined."
msgstr ""
"카테고리 페이지의 포스트 URL에 대한 CSS 셀렉터입니다. \"href \"태그의 \"a "
"\"속성을 가져옵니다. 예: <span class=\"highlight selector\">article.post > "
"h2 > a</span>. 테스트 할 때 카테고리 테스트 URL을 채웠는지 확인하십시오. 둘 "
"이상의 셀렉터를 제공하면 각 셀렉터는 URL을 가져 오는 데 사용되며 결과가 결합"
"되어 사용됩니다."

#: storage/cache/2b77ff69332a863c83da31715f98d6f867105a14.php:125
msgid "Collect URLs in reverse order?"
msgstr "역순으로 URL을 수집하겠습니까?"

#: storage/cache/2b77ff69332a863c83da31715f98d6f867105a14.php:126
msgid ""
"When you check this, the URLs found by URL selectors will be ordered in "
"reverse before\n"
"                        they are saved into the database. Therefore, the "
"posts will be saved in reverse order for\n"
"                        each category page."
msgstr ""
"이 옵션을 선택하면 URL 셀렉터에서 찾은 URL이 데이터베이스에 저장되기 전에 역"
"순으로 정렬됩니다. 따라서 포스트는 각 카테고리 페이지마다 역순으로 저장됩니"
"다."

#: storage/cache/2b77ff69332a863c83da31715f98d6f867105a14.php:141
msgid "Next Page"
msgstr "다음 페이지"

#: storage/cache/2b77ff69332a863c83da31715f98d6f867105a14.php:148
msgid "Category Next Page URL Selectors"
msgstr "카테고리 다음 페이지 URL 셀렉터"

#: storage/cache/2b77ff69332a863c83da31715f98d6f867105a14.php:149
msgid ""
"CSS selectors for next page URL in a category page. Gets \"href\" attributes "
"of \"a\" tags.\n"
"                    E.g. <span class=\"highlight selector\">.pagination > a."
"next</span>. When testing, make sure you\n"
"                    filled the category test URL. If you give more than one "
"selector, the first\n"
"                    match will be used."
msgstr ""
"카테고리내 다음 페이지를 위한 CSS 셀렉터 입니다. \"href\"속성의 \"a\"태그를 "
"가져옵니다 .예. <span class=\"highlight selector\">.pagination > a.next</"
"span>. 이것을 테스트 할때, '카테고리 테스트 URL'을 입력해야 합니다.\n"
"                    만약 하나 이상의 셀렉터를 사용할 경우,\n"
"                    첫번째 일치하는 셀렉터가 사용됩니다."

#: storage/cache/2b77ff69332a863c83da31715f98d6f867105a14.php:177
msgid "Featured Images"
msgstr "대표 이미지"

#: storage/cache/2b77ff69332a863c83da31715f98d6f867105a14.php:185
msgid "Save featured images?"
msgstr "대표 이미지를 저장 하겠습니까?"

#: storage/cache/2b77ff69332a863c83da31715f98d6f867105a14.php:186
msgid ""
"If there are featured images for each post on category page and you want to\n"
"                    save the featured images for the posts, check this."
msgstr ""
"카테고리 페이지의 각 포스트에 대표 이미지가 있고 포스트의 대표 이미지를 저장"
"하려면 선택하십시오."

#: storage/cache/2b77ff69332a863c83da31715f98d6f867105a14.php:212
msgid ""
"CSS selectors for post featured images in a category page. Gets \"src\" "
"attributes of \"img\" tags.\n"
"                    E.g. <span class=\"highlight selector\">.post-item > "
"img</span>. When testing, make sure you\n"
"                    filled the category test URL. If you give more than one "
"selector, the first match will be used."
msgstr ""
"<b>페이지 HTML</b>의 이미지에 대한 CSS 셀렉터. 이것은 기본적으로 지정된 요소"
"의 \"src \"속성을 가져옵니다. 둘 이상의 셀렉터를 사용하면 이미지를 저장하고 "
"갤러리를 만들 때 각 일치 항목이 사용됩니다. 이러한 요소는 URL을 수집 한 후 "
"HTML에서 제거됩니다."

#: storage/cache/2b77ff69332a863c83da31715f98d6f867105a14.php:284
msgid "Post links come before featured images?"
msgstr "포스트 링크가 대표 이미지보다 앞에 있나요?"

#: storage/cache/2b77ff69332a863c83da31715f98d6f867105a14.php:285
msgid ""
"If the links for the posts in the category page come before the featured "
"images,\n"
"                    considering the position of the featured image and link "
"in the HTML of the page, check this."
msgstr ""
"카테고리 페이지의 포스트에 대한 링크가 대표 이미지 앞에 오는 경우,\n"
"                     페이지의 HTML에서 대표 이미지 및 링크의 위치를 고려하여 "
"선택하십시오."

#: storage/cache/2b77ff69332a863c83da31715f98d6f867105a14.php:317
msgid ""
"CSS selectors for unwanted elements in the category page. Specified elements "
"will be\n"
"                    removed from the HTML of the page. Content extraction "
"will be done after the page is cleared\n"
"                    from unnecessary elements."
msgstr ""
"카테고리 페이지의 원치 않는 요소에 대한 CSS 셀렉터. 지정된 요소는 페이지의 "
"HTML에서 제거됩니다. 내용 크롤링은 불필요한 요소가 제거 된 후에 수행됩니다."

#: storage/cache/2df1644536ccfcbe14ae5513543424d2f225cdf9.php:2
msgid "Save Changes"
msgstr "변경사항 저장"

#: storage/cache/336cdfa1968962fb8c6e2a8d230274a8aa5ca932.php:2
msgid "Import/Export Settings"
msgstr "가져오기/내보내기 설정"

#: storage/cache/336cdfa1968962fb8c6e2a8d230274a8aa5ca932.php:3
msgid ""
"Import settings from another site or copy the settings to import for another "
"site"
msgstr "다른 사이트에서 설정을 가져오거나 다른 사이트로 설정을 복사 하세요."

#: storage/cache/336cdfa1968962fb8c6e2a8d230274a8aa5ca932.php:12
msgid "Import Settings"
msgstr "설정값 가져오기"

#: storage/cache/336cdfa1968962fb8c6e2a8d230274a8aa5ca932.php:13
msgid ""
"Paste the settings exported from another site to import. <b>Current "
"settings\n"
"                    will be overridden.</b>"
msgstr ""
"다른 사이트에서 내보내기한 설정값을 붙여 넣으세요. <b>현재의 설정값이\n"
"                    지워 집니다.</b>"

#: storage/cache/336cdfa1968962fb8c6e2a8d230274a8aa5ca932.php:20
msgid "Paste settings and update. Note: This will override all settings."
msgstr "설정값 붙여넣고 업데이트 하기 주의: 현재의 설정값이 지워 집니다."

#: storage/cache/336cdfa1968962fb8c6e2a8d230274a8aa5ca932.php:30
msgid "Export Settings"
msgstr "설정값 내보내기"

#: storage/cache/336cdfa1968962fb8c6e2a8d230274a8aa5ca932.php:31
msgid ""
"You can copy the settings here and use the copied code to export settings "
"to\n"
"                    another site."
msgstr ""
"이 값을 복사하여 다른사이트로 설정값을 보낼 수 \n"
"                    있습니다."

#: storage/cache/3595d015fc45e30be1dfee650861294be164f86d.php:2
msgid "Manually recrawl (update) a post"
msgstr "수동 리크롤링(업데이트)"

#: storage/cache/3595d015fc45e30be1dfee650861294be164f86d.php:21
msgid "Post ID"
msgstr "포스트 ID"

#: storage/cache/3595d015fc45e30be1dfee650861294be164f86d.php:22
msgid "Write the ID of the post you want to update."
msgstr "업데이트 하고싶은 포스트의 ID를 적어주세요."

#: storage/cache/3595d015fc45e30be1dfee650861294be164f86d.php:37
msgid "Recrawl"
msgstr "리크롤링"

#: storage/cache/35a6ff11cb98d9681e9b60839c99baa45ebe7b2a.php:4
msgid "Template"
msgstr "템플릿"

#: storage/cache/35a6ff11cb98d9681e9b60839c99baa45ebe7b2a.php:8
msgid "Go to details"
msgstr "상세보기 가기"

#: storage/cache/35a6ff11cb98d9681e9b60839c99baa45ebe7b2a.php:23
msgid "Details"
msgstr "상세"

#: storage/cache/35a6ff11cb98d9681e9b60839c99baa45ebe7b2a.php:24
#: storage/cache/35a6ff11cb98d9681e9b60839c99baa45ebe7b2a.php:71
msgid "Go to top"
msgstr "위로 가기"

#: storage/cache/35a6ff11cb98d9681e9b60839c99baa45ebe7b2a.php:29
msgid "Info"
msgstr "정보"

#: storage/cache/35a6ff11cb98d9681e9b60839c99baa45ebe7b2a.php:54
msgid "Source Code"
msgstr "소스 코드"

#: storage/cache/35a6ff11cb98d9681e9b60839c99baa45ebe7b2a.php:60
msgid "Data"
msgstr "데이터"

#: storage/cache/362db798a2359ffe96922ca5e2202b0778a437d6.php:3
msgid "Old password"
msgstr "이전 비밀번호"

#: storage/cache/362db798a2359ffe96922ca5e2202b0778a437d6.php:4
msgid "New password"
msgstr "새 비밀번호"

#: storage/cache/362db798a2359ffe96922ca5e2202b0778a437d6.php:5
msgid "New password again"
msgstr "새 비밀번호 확인"

#: storage/cache/412d6ea0f6d54c39cdc146737288d5e9eccadabe.php:8
msgid "Single?"
msgstr "단일?"

#: storage/cache/412d6ea0f6d54c39cdc146737288d5e9eccadabe.php:15
#: storage/cache/7a4ae616cc95080fd7e4951b142385009b877915.php:12
#: storage/cache/fbe36cfaa065da89f06d950b6b28d3fbd3e2b8fc.php:15
#, php-format
msgid "Attribute (default: %s)"
msgstr "속성 (기본: %s)"

#: storage/cache/412d6ea0f6d54c39cdc146737288d5e9eccadabe.php:18
msgid "Shortcode without brackets"
msgstr "괄호 없는 숏코드"

#: storage/cache/44bd93e4f4d9cc1413fc4c5ac327dcb038c2f157.php:29
msgid "No URLs."
msgstr "URL이 없습니다."

#: storage/cache/44fb2de72cf6018ab2a0ff84ad43f0cbea4f1826.php:9
msgid "Main"
msgstr "메인"

#: storage/cache/44fb2de72cf6018ab2a0ff84ad43f0cbea4f1826.php:10
#: storage/cache/88d405ee10577c9c41353d02156ed694199bbdcf.php:38
msgid "Category"
msgstr "카테고리"

#: storage/cache/44fb2de72cf6018ab2a0ff84ad43f0cbea4f1826.php:11
#: storage/cache/6861294e417676cc60c74b2714800387db448bde.php:21
#: storage/cache/c9fbadd44dbfe3bd30fc765b2ea2f2613a8a245c.php:19
msgid "Post"
msgstr "내용"

#: storage/cache/44fb2de72cf6018ab2a0ff84ad43f0cbea4f1826.php:12
msgid "Templates"
msgstr "템플릿"

#: storage/cache/44fb2de72cf6018ab2a0ff84ad43f0cbea4f1826.php:13
#: storage/cache/4982247f256d2ce7881ae76136ac70b159a7c8e4.php:2
#: storage/cache/4982247f256d2ce7881ae76136ac70b159a7c8e4.php:12
msgid "Notes"
msgstr "메모"

#: storage/cache/45c2942ed4d2fbef24591acc36c23cb1b9fe3f49.php:4
msgid "Test this URL"
msgstr "이 URL 테스트"

#: storage/cache/4943d84df19f74988c5d320d823a0fad1123a47c.php:1
msgid "Toggle info texts"
msgstr "토글 정보 텍스트"

#: storage/cache/4982247f256d2ce7881ae76136ac70b159a7c8e4.php:3
msgid ""
"You can write your notes about this site here. It is just for you to keep "
"notes."
msgstr ""
"이곳에 현재 사이트에 관한 메모를 저장 할 수 있습니다. 이것은 어디에도 표시 되"
"지 않습니다."

#: storage/cache/4982247f256d2ce7881ae76136ac70b159a7c8e4.php:13
msgid "Write anything..."
msgstr "아무거나 메모 하세요..."

#: storage/cache/58a6b08965762fbd93d56d01a14c22b90e29d591.php:1
msgid "Submit"
msgstr "확인"

#: storage/cache/668c45083aa51c7366b9ab4ee61787987db02984.php:15
msgid "Click to go back"
msgstr "뒤로 이동"

#: storage/cache/668c45083aa51c7366b9ab4ee61787987db02984.php:19
msgid "Click to go forward"
msgstr "앞으로 이동"

#: storage/cache/668c45083aa51c7366b9ab4ee61787987db02984.php:23
msgid "Click to refresh"
msgstr "새로고침"

#: storage/cache/668c45083aa51c7366b9ab4ee61787987db02984.php:29
msgid "URL starting with http..."
msgstr "주소는 http...으로 시작합니다."

#: storage/cache/668c45083aa51c7366b9ab4ee61787987db02984.php:35
msgid "Click to go to the URL"
msgstr "URL로 이동"

#: storage/cache/668c45083aa51c7366b9ab4ee61787987db02984.php:39
msgid "Click to open the sidebar"
msgstr "사이드바 열기"

#: storage/cache/668c45083aa51c7366b9ab4ee61787987db02984.php:50
msgid "Clear the highlights"
msgstr "하이라이트 삭제"

#: storage/cache/668c45083aa51c7366b9ab4ee61787987db02984.php:57
msgid "Show alternative selectors"
msgstr "대체 셀렉터 보기"

#: storage/cache/668c45083aa51c7366b9ab4ee61787987db02984.php:64
msgid "Use the selector"
msgstr "셀렉터 사용"

#: storage/cache/668c45083aa51c7366b9ab4ee61787987db02984.php:71
msgid "CSS selector"
msgstr "CSS 셀렉터"

#: storage/cache/668c45083aa51c7366b9ab4ee61787987db02984.php:79
msgid "Test the selector"
msgstr "셀렉터 테스트"

#: storage/cache/668c45083aa51c7366b9ab4ee61787987db02984.php:91
msgid "Remove the elements from current page"
msgstr "현재 페이지에서 요소 삭제"

#: storage/cache/668c45083aa51c7366b9ab4ee61787987db02984.php:102
msgid "Toggle hover select"
msgstr "마우스 오버 선택"

#: storage/cache/668c45083aa51c7366b9ab4ee61787987db02984.php:106
msgid "Target HTML Tag "
msgstr "타겟 HTML 태그"

#: storage/cache/668c45083aa51c7366b9ab4ee61787987db02984.php:116
msgid "Test via"
msgstr "다음으로 테스트"

#: storage/cache/668c45083aa51c7366b9ab4ee61787987db02984.php:119
msgid "PHP"
msgstr "PHP"

#: storage/cache/668c45083aa51c7366b9ab4ee61787987db02984.php:120
msgid "JavaScript"
msgstr "자바스크립트"

#: storage/cache/668c45083aa51c7366b9ab4ee61787987db02984.php:121
msgid "Both"
msgstr "모두"

#: storage/cache/668c45083aa51c7366b9ab4ee61787987db02984.php:127
msgid "Use immediately when clicked"
msgstr "클릭 할때 즉시 사용"

#: storage/cache/668c45083aa51c7366b9ab4ee61787987db02984.php:133
msgid "Remove scripts"
msgstr "스크립트 삭제"

#: storage/cache/668c45083aa51c7366b9ab4ee61787987db02984.php:139
msgid "Remove styles"
msgstr "스타일 삭제"

#: storage/cache/668c45083aa51c7366b9ab4ee61787987db02984.php:157
msgid "History"
msgstr "이력"

#: storage/cache/668c45083aa51c7366b9ab4ee61787987db02984.php:165
msgid "Alternative Selectors"
msgstr "대체 셀렉터"

#: storage/cache/668c45083aa51c7366b9ab4ee61787987db02984.php:170
msgid "All Used Selectors"
msgstr "사용된 모든 셀렉터"

#: storage/cache/67da7488e2a11eb5910551f1634c009572075d7d.php:13
msgid ""
"If you change the values that you use in the CSS selector,\n"
"        <b>the test results will be empty.</b>"
msgstr "사용중인 CSS 셀렉터 값이 변한다면 <b>테스트 결과값은 비어집니다.</b>"

#: storage/cache/67da7488e2a11eb5910551f1634c009572075d7d.php:18
#: storage/cache/cc287bc3885b6296b9f08d55b5b25080916e839d.php:176
msgid "Manipulate HTML"
msgstr "HTML 수정"

#: storage/cache/67da7488e2a11eb5910551f1634c009572075d7d.php:25
msgid "Test code for find-and-replaces in HTML"
msgstr "HTML에서 찾기-바꾸기 테스트 하기"

#: storage/cache/67da7488e2a11eb5910551f1634c009572075d7d.php:26
#: storage/cache/cc287bc3885b6296b9f08d55b5b25080916e839d.php:184
#: storage/cache/fcd16d53e71ff2e33ca48a59dad86987e454ed03.php:51
msgid ""
"A piece of code to be used when testing find-and-replace settings below."
msgstr "찾기-바꾸기 테스트에 사용할 코드를 작성해 주세요."

#: storage/cache/67da7488e2a11eb5910551f1634c009572075d7d.php:32
#: storage/cache/cc287bc3885b6296b9f08d55b5b25080916e839d.php:190
#: storage/cache/fcd16d53e71ff2e33ca48a59dad86987e454ed03.php:57
msgid "The code which will be used to test find-and-replace settings"
msgstr "찾기-바꾸기 테스트에서 사용할 코드"

#: storage/cache/67da7488e2a11eb5910551f1634c009572075d7d.php:42
msgid "Find and replace in HTML at first load"
msgstr "HTML 불러오기 전 찾기-바꾸기"

#: storage/cache/67da7488e2a11eb5910551f1634c009572075d7d.php:43
msgid ""
"If you want some things to be replaced with some other things in <b>HTML of\n"
"                the post page at first load</b>, this is the place. <b>The "
"replacements will be applied after\n"
"                the HTML is retrieved and replacements defined in general "
"settings page are applied</b>."
msgstr ""
"이것은 <b>포스트의 첫번째 로드시 바꿀 HTML</b>입니다. 교체 후 일반설정에서 정"
"의된 HTML이 찾기-바꾸기 됩니다."

#: storage/cache/67da7488e2a11eb5910551f1634c009572075d7d.php:71
msgid "Find and replace in element attributes"
msgstr "요소 속성에서 찾기-바꾸기"

#: storage/cache/67da7488e2a11eb5910551f1634c009572075d7d.php:72
msgid ""
"If you want some things to be replaced with some other things in "
"<b>attributes of\n"
"                elements</b>, this is the place. <b>The replacements will be "
"applied after\n"
"                the replacements at first load are applied</b>."
msgstr ""
"<b>요소의 속성</b>을 다른것으로 교체하기 위해 사용하십시요. 교체후 첫번째 로"
"드시 찾기-바꾸기가 적용됩니다."

#: storage/cache/67da7488e2a11eb5910551f1634c009572075d7d.php:102
msgid "Exchange element attributes"
msgstr "요소 속성 교체"

#: storage/cache/67da7488e2a11eb5910551f1634c009572075d7d.php:103
#, php-format
msgid ""
"If you want to exchange <b>the values of two attributes of an element</b>,\n"
"                this is the place. <b>If value of attribute 2 does not "
"exist, the values will not be exchanged.</b>\n"
"                <b>The replacements will be applied after the find-and-"
"replaces for element attributes are applied.</b>\n"
"                E.g. you can replace the values of %1$s and %2$s attributes "
"to save lazy-loading images if the\n"
"                target %3$s element has these attributes."
msgstr ""
"<b>요소의 두 속성 값</b>을 교환하려는 경우 사용합니다. <b>속성 2의 값이 존재"
"하지 않으면 값은 교환되지 않습니다.</b> <b>요소 속성의 찾기-바꾸기가 적용된 "
"후 교체가 적용됩니다. </b> 대상 %3$s 요소에 이러한 속성이있는 경우 %1$s 및 "
"%2$s 속성 값을 대체하여 지연로드 이미지를 저장할 수 있습니다."

#: storage/cache/67da7488e2a11eb5910551f1634c009572075d7d.php:139
msgid "Remove element attributes"
msgstr "요소 속성 삭제"

#: storage/cache/67da7488e2a11eb5910551f1634c009572075d7d.php:140
msgid ""
"If you want to remove <b>attributes of an element</b>, this is the place. "
"<b>The\n"
"                removals will be applied after the attribute exchanges are "
"applied</b>."
msgstr ""
"<b>요소의 속성</b>을 제거하기 위해 사용하십시요. 속성교체 후 속성 제거가 적용"
"됩니다."

#: storage/cache/67da7488e2a11eb5910551f1634c009572075d7d.php:169
msgid "Find and replace in element HTML"
msgstr "요소 HTML에서 찾기-바꾸기"

#: storage/cache/67da7488e2a11eb5910551f1634c009572075d7d.php:170
msgid ""
"If you want some things to be replaced with some other things in <b>HTML of\n"
"                elements</b>, this is the place. <b>The replacements will be "
"applied after\n"
"                the attribute removals are applied</b>."
msgstr ""
"<b>HTML의 요소</b>를 다른것으로 교체하기 위해 사용하십시요. 교체후 속성 제거"
"가 적용됩니다."

#: storage/cache/6861294e417676cc60c74b2714800387db448bde.php:22
msgid "Recrawled"
msgstr "리크롤링"

#: storage/cache/6861294e417676cc60c74b2714800387db448bde.php:24
msgid "Update Count"
msgstr "업데이트 횟수"

#: storage/cache/6861294e417676cc60c74b2714800387db448bde.php:46
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: storage/cache/6861294e417676cc60c74b2714800387db448bde.php:59
#: storage/cache/8e166367611d8fb9074375f01465bdddc0aa3c7c.php:43
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: storage/cache/6861294e417676cc60c74b2714800387db448bde.php:83
#: storage/cache/a5ea0b01650f42628220b03a891c393bdad592ba.php:53
msgid "later"
msgstr "나중에"

#: storage/cache/6861294e417676cc60c74b2714800387db448bde.php:83
#: storage/cache/8e166367611d8fb9074375f01465bdddc0aa3c7c.php:56
#: storage/cache/a5ea0b01650f42628220b03a891c393bdad592ba.php:53
msgid "ago"
msgstr "전"

#: storage/cache/6a70754165ef8267d66a6f5fcaf721fa7188cd9f.php:15
msgid "Attribute"
msgstr "속성"

#: storage/cache/7f7518b38467bebd43084430c90b29b04e478e45.php:10
msgid "No result"
msgstr "결과가 없습니다"

#: storage/cache/88d405ee10577c9c41353d02156ed694199bbdcf.php:2
msgid "Manually crawl and save a post"
msgstr "수동 크롤링"

#: storage/cache/88d405ee10577c9c41353d02156ed694199bbdcf.php:22
msgid "Select the site for the post you want to save."
msgstr "사이트를 선택 해 주세요."

#: storage/cache/88d405ee10577c9c41353d02156ed694199bbdcf.php:39
msgid "Select the category in which you want the post saved."
msgstr "포스트를 발행할 카테고리를 선택 해 주세요."

#: storage/cache/88d405ee10577c9c41353d02156ed694199bbdcf.php:55
msgid "Post URL"
msgstr "포스트 URL"

#: storage/cache/88d405ee10577c9c41353d02156ed694199bbdcf.php:56
msgid "Full URL for the post you want to save."
msgstr "크롤링 하기 원하는 원본 전체 URL"

#: storage/cache/88d405ee10577c9c41353d02156ed694199bbdcf.php:74
msgid ""
"Full URL for the featured image of the post, if there is a featured image."
msgstr "대표 이미지가 있을경우 대표 이미지의 전체 URL"

#: storage/cache/88d405ee10577c9c41353d02156ed694199bbdcf.php:88
msgid "Crawl and Save"
msgstr "크롤링"

#: storage/cache/8e338ea13c1b58718d20c9fc1b297bee89485e8d.php:10
#: storage/cache/fbe36cfaa065da89f06d950b6b28d3fbd3e2b8fc.php:18
msgid "Meta key"
msgstr "메타 키"

#: storage/cache/96701da54f258f36311598021a1a65d1a7f26851.php:2
#: storage/cache/96701da54f258f36311598021a1a65d1a7f26851.php:4
msgid "Hide"
msgstr "숨기기"

#: storage/cache/9712f2ea4e0000f154233e7130ae56aee1bf7c61.php:2
msgid "Unlock all URLs"
msgstr "모든 URL의 잠금 해제"

#: storage/cache/9712f2ea4e0000f154233e7130ae56aee1bf7c61.php:16
msgid ""
"The plugin locks the URLs which it is processing. This is to avoid "
"processing\n"
"                    already-being-processed URLs. But sometimes things go "
"wrong either with your server or the target server\n"
"                    and some URLs stay locked. You can see these URLs shown "
"as \"currently being crawled/recrawled\" in\n"
"                    dashboard. If you see some URLs are stuck there and you "
"do not want to see them, you can use this tool\n"
"                    to unlock all URLs."
msgstr ""
"플러그인은 처리중인 URL을 잠급니다. 이는 이미 처리중인 URL을 이중으로 처리하"
"지 않기 위해서입니다. 그러나 때로는 서버 또는 대상 서버에서 문제가 발생하고 "
"일부 URL은 잠긴 상태로 유지됩니다. 대시보드에서 \"크롤링 / 리크롤링\"중 인 "
"URL을 확인할 수 있습니다. 일부 URL이 표시되는 것을보고 해당 URL을 보지 않으려"
"면이 도구를 사용하여 모든 URL을 잠금 해제 할 수 있습니다."

#: storage/cache/9712f2ea4e0000f154233e7130ae56aee1bf7c61.php:26
msgid "Unlock All URLs"
msgstr "모든 URL 잠금 해제하기"

#: storage/cache/97d42488035aa420682c2181b2a363f2ed48317c.php:2
msgid "Site Tester"
msgstr "사이트 테스터"

#: storage/cache/97d42488035aa420682c2181b2a363f2ed48317c.php:18
msgid "Test Type"
msgstr "테스트 타입"

#: storage/cache/97d42488035aa420682c2181b2a363f2ed48317c.php:25
msgid "Test URL"
msgstr "테스트 URL"

#: storage/cache/97d42488035aa420682c2181b2a363f2ed48317c.php:26
msgid "Full URL or URL without domain"
msgstr "전체 URL 이나 도메인을 제외한 URL"

#: storage/cache/97d42488035aa420682c2181b2a363f2ed48317c.php:27
msgid "Test"
msgstr "테스트 하기"

#: storage/cache/9a44ecc43b4bd815c0017d13a8f6a421631467eb.php:2
msgid "Clear URLs"
msgstr "URL 제거"

#: storage/cache/9a44ecc43b4bd815c0017d13a8f6a421631467eb.php:21
msgid "Select the site whose URLs you want to be deleted from the database."
msgstr "데이터베이스에서 삭제하고 싶은 사이트를 선택 해 주세요."

#: storage/cache/9a44ecc43b4bd815c0017d13a8f6a421631467eb.php:37
msgid "URL Type"
msgstr "URL 타입"

#: storage/cache/9a44ecc43b4bd815c0017d13a8f6a421631467eb.php:38
msgid ""
"Select URL types to be cleared for the specified site. If you clear the "
"URLs\n"
"                                waiting in the queue, those URLs will not be "
"saved, unless they are collected again. If you\n"
"                                clear already-saved URLs, those URLs may end "
"up in the queue again, and they may be saved\n"
"                                as posts again. So, you may want to delete "
"the posts as well, unless you want duplicate content."
msgstr ""
"지정된 사이트에 대해 지울 URL 유형을 선택하십시오. 대기열에서 대기중인 URL을 "
"지우면 다시 수집하지 않으면 해당 URL이 저장되지 않습니다. 이미 저장된 URL을 "
"지우면 해당 URL이 다시 게시물로 저장 될 수 있습니다."

#: storage/cache/9a44ecc43b4bd815c0017d13a8f6a421631467eb.php:57
msgid "I'm sure"
msgstr "확실한가요?"

#: storage/cache/9a44ecc43b4bd815c0017d13a8f6a421631467eb.php:58
msgid "Check this to indicate that you are sure about this."
msgstr "다시 한번 확인하고 체크 하세요."

#: storage/cache/9a44ecc43b4bd815c0017d13a8f6a421631467eb.php:70
msgid "Delete URLs"
msgstr "제거하기"

#: storage/cache/a5ea0b01650f42628220b03a891c393bdad592ba.php:5
msgid "What's happening"
msgstr "현황"

#: storage/cache/a5ea0b01650f42628220b03a891c393bdad592ba.php:13
msgid "CRON Events"
msgstr "크롤링 현황"

#: storage/cache/a5ea0b01650f42628220b03a891c393bdad592ba.php:13
#, php-format
msgid "Now: %1$s"
msgstr "현재: %1$s"

#: storage/cache/a5ea0b01650f42628220b03a891c393bdad592ba.php:45
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: storage/cache/a5ea0b01650f42628220b03a891c393bdad592ba.php:76
#, php-format
msgid "%s ago"
msgstr "%s 전"

#: storage/cache/a5ea0b01650f42628220b03a891c393bdad592ba.php:88
msgid "URLs in Queue"
msgstr "대기중인 포스트"

#: storage/cache/a5ea0b01650f42628220b03a891c393bdad592ba.php:89
msgid "Saved Posts"
msgstr "저장된 포스트"

#: storage/cache/a5ea0b01650f42628220b03a891c393bdad592ba.php:90
msgid "Updated Posts"
msgstr "업데이트된 포스트"

#: storage/cache/a5ea0b01650f42628220b03a891c393bdad592ba.php:91
msgid "Deleted Posts"
msgstr "삭제된 포스트"

#: storage/cache/a5ea0b01650f42628220b03a891c393bdad592ba.php:114
msgid "URLs being crawled right now"
msgstr "지금 크롤링중인 URL"

#: storage/cache/a5ea0b01650f42628220b03a891c393bdad592ba.php:118
#: storage/cache/c51226614fbeef23629549f1d51402c457db0918.php:78
msgid "Created"
msgstr "생성됨"

#: storage/cache/a5ea0b01650f42628220b03a891c393bdad592ba.php:126
msgid "Posts being saved right now"
msgstr "지금 저장된 포스트"

#: storage/cache/a88f328358097a1ff133ac2beaaf05480e2a379d.php:7
msgid "Dismiss this notice."
msgstr "이 알림 무시"

#: storage/cache/aef978cdf5d15e327bd94d2c7358e4d46e6a3f41.php:7
msgid "Settings updated."
msgstr "설정이 업데이트되었습니다."

#: storage/cache/b2ae84da25488ba7453a312c63e427c9d8468563.php:4
#: storage/cache/fbe36cfaa065da89f06d950b6b28d3fbd3e2b8fc.php:8
msgid "Multiple?"
msgstr "다중?"

#: storage/cache/b2ae84da25488ba7453a312c63e427c9d8468563.php:7
msgid "Post meta key"
msgstr "포스트 메타 키"

#: storage/cache/b2ae84da25488ba7453a312c63e427c9d8468563.php:10
msgid "Meta value"
msgstr "메타 값"

#: storage/cache/c51226614fbeef23629549f1d51402c457db0918.php:3
msgid "WP Content Crawler Dashboard"
msgstr "대시보드"

#: storage/cache/c51226614fbeef23629549f1d51402c457db0918.php:7
#, php-format
msgid "Auto refresh every %s seconds"
msgstr "매 %s 초 마다 자동 새로고침"

#: storage/cache/c51226614fbeef23629549f1d51402c457db0918.php:8
#, php-format
msgid "At least %s seconds"
msgstr "최소 %s 초 이상"

#: storage/cache/c51226614fbeef23629549f1d51402c457db0918.php:13
#, php-format
msgid "Next refresh in %s"
msgstr "다음 새로고침: %s"

#: storage/cache/c51226614fbeef23629549f1d51402c457db0918.php:40
msgid "Last recrawled posts"
msgstr "마지막으로 리크롤링한 포스트"

#: storage/cache/c51226614fbeef23629549f1d51402c457db0918.php:50
msgid "URLs of the last deleted posts"
msgstr "마지막으로 삭제된 포스트의 URL"

#: storage/cache/c51226614fbeef23629549f1d51402c457db0918.php:66
msgid "Last crawled posts"
msgstr "마지막으로 크롤링한 포스트"

#: storage/cache/c51226614fbeef23629549f1d51402c457db0918.php:75
msgid "Last URLs added to the queue"
msgstr "대기중인 마지막 URL"

#: storage/cache/c7f65b02f86f4a30f250c4bfb1c466f41e182f8c.php:12
msgid "Attribute 1"
msgstr "속성 1"

#: storage/cache/c7f65b02f86f4a30f250c4bfb1c466f41e182f8c.php:15
msgid "Attribute 2"
msgstr "속성 2"

#: storage/cache/c9b2b7b5ba9cef8304c9c81f55505399e8c8d855.php:38
msgid "No posts."
msgstr "포스트가 없습니다."

#: storage/cache/c9fbadd44dbfe3bd30fc765b2ea2f2613a8a245c.php:20
#: storage/cache/fcd16d53e71ff2e33ca48a59dad86987e454ed03.php:2
msgid "SEO"
msgstr "SEO"

#: storage/cache/c9fbadd44dbfe3bd30fc765b2ea2f2613a8a245c.php:22
#: storage/cache/e970b5201908bc6e988eb80e3d02d99f09874be3.php:2
msgid "Advanced"
msgstr "고급"

#: storage/cache/c9fbadd44dbfe3bd30fc765b2ea2f2613a8a245c.php:29
msgid "Load General Settings"
msgstr "일반 설정 불러오기"

#: storage/cache/c9fbadd44dbfe3bd30fc765b2ea2f2613a8a245c.php:30
msgid "Clear General Settings"
msgstr "일반 설정 초기화"

#: storage/cache/cc287bc3885b6296b9f08d55b5b25080916e839d.php:26
msgid "Template Settings"
msgstr "템플릿 설정"

#: storage/cache/cc287bc3885b6296b9f08d55b5b25080916e839d.php:27
msgid "Set templates for the post, find and replace things..."
msgstr "포스트를 위한 템플릿 설정, 찾기/바꾸기 등..."

#: storage/cache/cc287bc3885b6296b9f08d55b5b25080916e839d.php:36
msgid "Main Post Template"
msgstr "메인 포스트 템플릿"

#: storage/cache/cc287bc3885b6296b9f08d55b5b25080916e839d.php:37
msgid ""
"Main template used for the posts. The buttons above the editor holds short "
"codes which\n"
"                            are used to place certain elements into the post "
"page. You can hover over the buttons\n"
"                            to see what they are used to show in post page, "
"and <b>click them to copy the code</b>. After\n"
"                            copying, just place the short codes into "
"anywhere you want in the editor. <b>You must\n"
"                            fill the template.<b>"
msgstr ""
"게시물에 사용되는 기본 템플릿입니다. 편집기 위에있는 단추는 특정 요소를 게시 "
"페이지에 배치하는 데 사용되는 숏코드 입니다. 숏코드 위에 마우스를 올려 놓으"
"면 게시 페이지에 표시되는 내용을 확인한 다음 <b>해당 숏코드를 클릭하여 숏코드"
"를 복사 할 수 있습니다.</b> 복사 후 숏코드를 편집기에서 원하는 위치에 배치하"
"십시오. <b>반드시 템플릿을 채워야합니다.</b>"

#: storage/cache/cc287bc3885b6296b9f08d55b5b25080916e839d.php:52
msgid "Post Title Template"
msgstr "포스트 제목 템플릿"

#: storage/cache/cc287bc3885b6296b9f08d55b5b25080916e839d.php:53
msgid ""
"Template for post title. You can also use custom short codes. If you leave "
"this empty,\n"
"                        original post title found by CSS selectors will be "
"used."
msgstr ""
"포스트 제목 템플릿. 사용자 정의 숏코드를 사용할 수도 있습니다. 이 항목을 비워"
"두면 CSS 셀렉ㅌ가 찾은 원래 포스트 제목이 사용됩니다."

#: storage/cache/cc287bc3885b6296b9f08d55b5b25080916e839d.php:71
msgid "Post Excerpt Template"
msgstr "포스트 발췌 템플릿"

#: storage/cache/cc287bc3885b6296b9f08d55b5b25080916e839d.php:72
msgid ""
"Template for post excerpt. You can also use custom short codes. If you leave "
"this empty,\n"
"                        original post excerpt found by CSS selectors will be "
"used."
msgstr ""
"게시물 발췌 템플릿. 사용자 정의 숏코드를 사용할 수도 있습니다. 이 항목을 비워"
"두면 CSS 셀렉터가 찾은 원본 포스트 발췌 부분이 사용됩니다."

#: storage/cache/cc287bc3885b6296b9f08d55b5b25080916e839d.php:90
msgid "List Item Template"
msgstr "리스트 아이템 템플릿"

#: storage/cache/cc287bc3885b6296b9f08d55b5b25080916e839d.php:91
msgid ""
"This template is used for the list. If you set the post list type and wrote "
"some selectors\n"
"                            for the list items, then the list items will be "
"crawled. Here, you can set a template\n"
"                            to be used for <b>each</b> list item. You can "
"include the entire list in main post\n"
"                            template. <b>You must fill the template if you "
"expect a list from the target page.</b>"
msgstr ""
"이 템플릿은 리스트 아이템에 사용됩니다. 포스트 리스트 타입을 설정하고 리스트 "
"항목에 대한 셀렉터를 작성한 경우 리스트 항목이 크롤링됩니다. 여기서는 각 리스"
"트 항목에 사용할 템플릿을 설정할 수 있습니다. 메인 포스트 템플릿에 전체 리스"
"트를 포함시킬 수 있습니다. <b>대상 페이지의 리스트가 필요하면 템플릿을 채워야"
"합니다.</b>"

#: storage/cache/cc287bc3885b6296b9f08d55b5b25080916e839d.php:105
msgid "Gallery Item Template"
msgstr "갤러리 아이템 템플릿"

#: storage/cache/cc287bc3885b6296b9f08d55b5b25080916e839d.php:106
msgid ""
"This template is used for the gallery. If you activated saving images as "
"gallery\n"
"                            and wrote some selectors for the image URLs, "
"then the gallery items will be crawled.\n"
"                            Here, you can set a template to be used for "
"<b>each</b> gallery image. You can\n"
"                            include the entire gallery in main post "
"template. <b>You must fill the template if\n"
"                            you expect a gallery from the target page.</b>"
msgstr ""
"이 템플릿은 갤러리에 사용됩니다. 갤러리로 이미지 저장을 활성화하고 이미지 URL"
"에 대한 셀렉터를 작성한 경우 갤러리 항목이 크롤링됩니다. 여기에서 각 갤러리 "
"이미지에 사용할 템플릿을 설정할 수 있습니다. 메인 포스트 템플릿에 전체 갤러리"
"를 포함 할 수 있습니다. <b>대상 페이지의 갤러리가 필요하면 템플릿을 채워야합"
"니다.</b>"

#: storage/cache/cc287bc3885b6296b9f08d55b5b25080916e839d.php:117
msgid "Remove Links"
msgstr "링크 삭제"

#: storage/cache/cc287bc3885b6296b9f08d55b5b25080916e839d.php:124
msgid "Remove links from short codes?"
msgstr "숏코드에서 링크 삭제?"

#: storage/cache/cc287bc3885b6296b9f08d55b5b25080916e839d.php:125
#, php-format
msgid ""
"If you want to remove links from all of the short code data, check this.\n"
"                        Checking this box is almost the same as adding <b>"
"%1$s</b> regex for find and <b>%2$s</b> for\n"
"                        replace option for each find and replace option in "
"this tab. This option will not touch custom\n"
"                        links inside the templates."
msgstr ""
"모든 숏코드 데이터에서 링크를 제거하려면이 사용하십시오. 탭의 찾기-바꾸기 옵"
"션마다 찾기에 <b>%1$s</b> 정규식을 추가하고 <b>%2$s</b> 교체 옵션을 추가하는 "
"것과 같습니다. 이 옵션은 템플릿 내부의 맞춤 링크를 간섭하지 않습니다."

#: storage/cache/cc287bc3885b6296b9f08d55b5b25080916e839d.php:150
msgid "Template Unnecessary Element Selectors"
msgstr "템플릿에서 불필요한 요소 셀렉터"

#: storage/cache/cc287bc3885b6296b9f08d55b5b25080916e839d.php:151
msgid ""
"CSS selectors for unwanted elements in the template. Specified elements will "
"be\n"
"                    removed from the HTML of the template. The removal will "
"be done after the shortcodes are replaced.\n"
"                    Find-and-replaces will be done after the template is "
"cleared from unnecessary elements. <b>This\n"
"                    will use test post URL on Post tab to conduct the tests."
"</b>"
msgstr ""
"템플릿의 원치 않는 요소에 대한 CSS 셀렉터. 지정된 요소는 템플릿의 HTML에서 제"
"거됩니다. 숏코드를 교체 한 후에 제거가 이루어집니다. 찾기-바꾸기는 템플릿이 "
"불필요한 요소에서 제거 된 후에 수행됩니다. <b>이 작업은 테스트를 수행하기 위"
"해 테스트 URL을 사용합니다.</b>"

#: storage/cache/cc287bc3885b6296b9f08d55b5b25080916e839d.php:183
#: storage/cache/fcd16d53e71ff2e33ca48a59dad86987e454ed03.php:50
msgid "Find and Replace Test Code"
msgstr "찾기-바꾸기 테스트 코드"

#: storage/cache/cc287bc3885b6296b9f08d55b5b25080916e839d.php:200
msgid "Find and replace in post's content"
msgstr "포스트 내용에서 찾기-바꾸기"

#: storage/cache/cc287bc3885b6296b9f08d55b5b25080916e839d.php:201
msgid ""
"If you want some things to be replaced with some other things in <b>HTML of "
"post's content</b>,\n"
"                    this is the place. The replacement will be done after "
"the final post template is ready. You\n"
"                    can write plain text or regular expressions. When "
"writing regex, do not put slashes before\n"
"                    and after the expression, and make sure the checkbox is "
"checked. You can test your regex\n"
"                    <a href=\"https://regex101.com/\" target=\"_blank"
"\">here</a>."
msgstr ""
"<b>포스트 내용의 HTML</b>을 다른것으로 교체하기 위해 사용하십시요. 교체는 최"
"종 포스트 템플릿이 준비된 후 진행됩니다. 정규식을 사용할때 슬래시를 넣지 마싶"
"시요. 그리고 정규식 체크박스도 확인 하싶시요. 정규식은 <a href=\"https://"
"regex101.com/\" target=\"_blank\">이곳</a>에서 테스트 할 수 있습니다."

#: storage/cache/cc287bc3885b6296b9f08d55b5b25080916e839d.php:219
msgid "Find and replace in custom short code contents"
msgstr "사용자 정의 숏코드 내용에서 찾기-바꾸기"

#: storage/cache/cc287bc3885b6296b9f08d55b5b25080916e839d.php:220
msgid ""
"If you want some things to be replaced with some other things in <b>each "
"custom short\n"
"                    code's content</b>, this is the place. The replacement "
"will be done after the final post template\n"
"                    is ready. You can write plain text or regular "
"expressions. When writing regex, do not put slashes\n"
"                    before and after the expression, and make sure the "
"checkbox is checked. You can test your regex\n"
"                    <a href=\"https://regex101.com/\" target=\"_blank"
"\">here</a>."
msgstr ""
"<b>사용자 정의 숏코드 내용</b>을 다른것으로 교체하기 위해 사용하십시요. 교체"
"는 최종 포스트 템플릿이 준비된 후 진행됩니다. 정규식을 사용할때 슬래시를 넣"
"지 마싶시요. 그리고 정규식 체크박스도 확인 하싶시요. 정규식은 <a href="
"\"https://regex101.com/\" target=\"_blank\">이곳</a>에서 테스트 할 수 있습니"
"다."

#: storage/cache/cc287bc3885b6296b9f08d55b5b25080916e839d.php:238
msgid "Find and replace in post's title"
msgstr "제목에서 찾기-바꾸기"

#: storage/cache/cc287bc3885b6296b9f08d55b5b25080916e839d.php:239
msgid ""
"If you want some things to be replaced with some other things in <b>post's "
"title</b>,\n"
"                    this is the place. You can write plain text or regular "
"expressions. When writing regex, do\n"
"                    not put slashes before and after the expression, and "
"make sure the checkbox is checked. You\n"
"                    can test your regex <a href=\"https://regex101.com/\" "
"target=\"_blank\">here</a>."
msgstr ""
"<b>포스트 제목</b>을 다른것으로 교체하기 위해 사용하십시요. 정규식을 사용할"
"때 슬래시를 넣지 마싶시요. 그리고 정규식 체크박스도 확인 하싶시요. 정규식은 "
"<a href=\"https://regex101.com/\" target=\"_blank\">이곳</a>에서 테스트 할 "
"수 있습니다."

#: storage/cache/cc287bc3885b6296b9f08d55b5b25080916e839d.php:256
msgid "Find and replace in post's excerpt"
msgstr "발췌에서 찾기-바꾸기"

#: storage/cache/cc287bc3885b6296b9f08d55b5b25080916e839d.php:257
msgid ""
"If you want some things to be replaced with some other things in <b>post's "
"excerpt</b>,\n"
"                    this is the place. You can write plain text or regular "
"expressions. When writing regex, do\n"
"                    not put slashes before and after the expression, and "
"make sure the checkbox is checked. You\n"
"                    can test your regex <a href=\"https://regex101.com/\" "
"target=\"_blank\">here</a>."
msgstr ""
"<b>포스트 발췌</b>을 다른것으로 교체하기 위해 사용하십시요. 정규식을 사용할"
"때 슬래시를 넣지 마싶시요. 그리고 정규식 체크박스도 확인 하싶시요. 정규식은 "
"<a href=\"https://regex101.com/\" target=\"_blank\">이곳</a>에서 테스트 할 "
"수 있습니다."

#: storage/cache/cc287bc3885b6296b9f08d55b5b25080916e839d.php:274
msgid "Find and replace in post's each tag"
msgstr "태그에서 찾기-바꾸기"

#: storage/cache/cc287bc3885b6296b9f08d55b5b25080916e839d.php:275
msgid ""
"If you want some things to be replaced with some other things in <b>post's "
"each tag</b>,\n"
"                    this is the place. You can write plain text or regular "
"expressions. When writing regex, do\n"
"                    not put slashes before and after the expression, and "
"make sure the checkbox is checked. You\n"
"                    can test your regex <a href=\"https://regex101.com/\" "
"target=\"_blank\">here</a>."
msgstr ""
"<b>포스트 태크</b>를 다른것으로 교체하기 위해 사용하십시요. 정규식을 사용할"
"때 슬래시를 넣지 마싶시요. 그리고 정규식 체크박스도 확인 하싶시요. 정규식은 "
"<a href=\"https://regex101.com/\" target=\"_blank\">이곳</a>에서 테스트 할 "
"수 있습니다."

#: storage/cache/cc287bc3885b6296b9f08d55b5b25080916e839d.php:292
msgid "Find and replace in meta keywords"
msgstr "메타 키워드에서 찾기-바꾸기"

#: storage/cache/cc287bc3885b6296b9f08d55b5b25080916e839d.php:293
msgid ""
"If you want some things to be replaced with some other things in <b>post's "
"meta keywords</b>,\n"
"                    this is the place. You can write plain text or regular "
"expressions. When writing regex, do\n"
"                    not put slashes before and after the expression, and "
"make sure the checkbox is checked. You\n"
"                    can test your regex <a href=\"https://regex101.com/\" "
"target=\"_blank\">here</a>."
msgstr ""
"<b>포스트 메타 키워드</b>를 다른것으로 교체하기 위해 사용하십시요. 정규식을 "
"사용할때 슬래시를 넣지 마싶시요. 그리고 정규식 체크박스도 확인 하싶시요. 정규"
"식은 <a href=\"https://regex101.com/\" target=\"_blank\">이곳</a>에서 테스트 "
"할 수 있습니다."

#: storage/cache/cc287bc3885b6296b9f08d55b5b25080916e839d.php:310
msgid "Find and replace in meta description"
msgstr "메타 설명에서 찾기-바꾸기"

#: storage/cache/cc287bc3885b6296b9f08d55b5b25080916e839d.php:311
msgid ""
"If you want some things to be replaced with some other things in <b>post's "
"meta description</b>,\n"
"                    this is the place. You can write plain text or regular "
"expressions. When writing regex, do\n"
"                    not put slashes before and after the expression, and "
"make sure the checkbox is checked. You\n"
"                    can test your regex <a href=\"https://regex101.com/\" "
"target=\"_blank\">here</a>."
msgstr ""
"<b>포스트 메타 설명</b>을 다른것으로 교체하기 위해 사용하십시요. 정규식을 사"
"용할때 슬래시를 넣지 마싶시요. 그리고 정규식 체크박스도 확인 하싶시요. 정규식"
"은 <a href=\"https://regex101.com/\" target=\"_blank\">이곳</a>에서 테스트 "
"할 수 있습니다."

#: storage/cache/d97c402b310b9c34305627d714aab848a2e50587.php:2
msgid "Post Settings"
msgstr "포스트 설정"

#: storage/cache/d97c402b310b9c34305627d714aab848a2e50587.php:3
msgid "Set post settings"
msgstr "포스트 설정"

#: storage/cache/d97c402b310b9c34305627d714aab848a2e50587.php:12
msgid "Allow Comments"
msgstr "댓글 허용"

#: storage/cache/d97c402b310b9c34305627d714aab848a2e50587.php:13
msgid ""
"If you want to allow comments for automatically inserted posts,\n"
"                    check this."
msgstr "댓글을 허용할려면 체크하세요."

#: storage/cache/d97c402b310b9c34305627d714aab848a2e50587.php:29
msgid "Post Status"
msgstr "포스트 상태"

#: storage/cache/d97c402b310b9c34305627d714aab848a2e50587.php:30
msgid "Set the status of automatically inserted posts."
msgstr "자동으로 작성될 포스트 상태 입니다."

#: storage/cache/d97c402b310b9c34305627d714aab848a2e50587.php:47
msgid "Post Type"
msgstr "포스트 타입"

#: storage/cache/d97c402b310b9c34305627d714aab848a2e50587.php:48
msgid "Set the type of automatically inserted posts."
msgstr "자동으로 작성될 포스트 타입입니다."

#: storage/cache/d97c402b310b9c34305627d714aab848a2e50587.php:65
msgid "Post Author"
msgstr "포스트 작성자"

#: storage/cache/d97c402b310b9c34305627d714aab848a2e50587.php:66
msgid "Set the author of automatically inserted posts."
msgstr "자동으로 작성될 포스트 작성자 입니다."

#: storage/cache/d97c402b310b9c34305627d714aab848a2e50587.php:83
msgid "Maximum number of tags"
msgstr "태그의 최대 갯수"

#: storage/cache/d97c402b310b9c34305627d714aab848a2e50587.php:84
msgid ""
"How many tags at maximum can be added to a post? Set this <b>0</b> if you do "
"not\n"
"                    want to set a limit and get all available tags. The "
"default value is 0."
msgstr ""
"최대 입력 태그 갯수. <b>0</b>으로 설정 하면 제한을 두지 않습니다. 기본값은 0"
"입니다."

#: storage/cache/d97c402b310b9c34305627d714aab848a2e50587.php:103
msgid "Change Password"
msgstr "비빌번호 변경"

#: storage/cache/d97c402b310b9c34305627d714aab848a2e50587.php:104
msgid "If you want to change post password, check this."
msgstr "포스트 비밀번호를 변경하길 원하신다면 체크하세요"

#: storage/cache/d97c402b310b9c34305627d714aab848a2e50587.php:120
msgid "Post Password"
msgstr "포스트 비밀번호"

#: storage/cache/d97c402b310b9c34305627d714aab848a2e50587.php:121
msgid ""
"Set the password for automatically inserted posts. The value you\n"
"                    enter here will be stored as raw text in the database, "
"without encryption.\n"
"                    If anyone accesses your database, he/she will be able to "
"see your password.\n"
"                    <br /><br />\n"
"                    If you want to delete the password, just leave the new "
"password fields empty.\n"
"                    When you change the password, new password will be "
"effective for new posts,\n"
"                    and passwords for old posts will not be changed.\n"
"                    <br /><br />\n"
"                    <b>Leave old password field empty if you did not set any "
"password before.</b>"
msgstr ""
"자동으로 작성된 포스트의 비밀번호를 설정하십시오. 여기에 입력 한 값은 암호화"
"없이 데이터베이스에 원시 텍스트로 저장됩니다. 누구든지 데이터베이스에 액세스"
"하면 암호를 볼 수 있습니다. <br/><br/> 암호를 삭제하려면 새 암호 필드를 비워 "
"두십시오. 비밀번호를 변경하면 새 비밀번호는 새 게시물에 적용되고 이전 게시물"
"에 대한 비밀번호는 변경되지 않습니다. <br/> <br/><b>이전에 비밀번호를 설정하"
"지 않은 경우 이전 비밀번호 입력란을 비워 두십시오.</b>"

#: storage/cache/e92b4d0cf032f719aba18e1cd3f553177163d533.php:2
msgid "Please fix the errors."
msgstr "오류를 수정하세요"

#: storage/cache/e970b5201908bc6e988eb80e3d02d99f09874be3.php:3
msgid "Advanced settings for crawler"
msgstr "크롤링을 위한 고급 설정"

#: storage/cache/e970b5201908bc6e988eb80e3d02d99f09874be3.php:12
msgid "Always use UTF8 encoding?"
msgstr "항상 UTF8 인코딩을 사용할까요?"

#: storage/cache/e970b5201908bc6e988eb80e3d02d99f09874be3.php:13
msgid "If you want to crawl all pages in UTF-8 encoding, check this."
msgstr "모든 페이지에서 UTF8인코딩을 사용할려면 체크하세요."

#: storage/cache/e970b5201908bc6e988eb80e3d02d99f09874be3.php:28
msgid "HTTP User Agent"
msgstr "HTTP 사용자 식별"

#: storage/cache/e970b5201908bc6e988eb80e3d02d99f09874be3.php:29
msgid ""
"The user agent to be used when crawling, i.e.\n"
"                <span class=\"highlight variable\">HTTP_USER_AGENT</span>. "
"If you leave this empty, the default value\n"
"                will be used. You can find user agent strings\n"
"                <a target=\"_blank\" href=\"http://www.useragentstring.com/"
"pages/useragentstring.php\">here</a>."
msgstr ""
"크롤링 할 때 사용할 사용자 식별코드 예: <span class=\"highlight variable\"> "
"HTTP_USER_AGENT</span>. 이 값을 비워두면 기본값이 사용됩니다. 사용자 식별코드"
"는 <a target=\"_blank\" href=\"http://www.useragentstring.com/pages/"
"useragentstring.php\">이곳</a>에서 찾을 수 있습니다."

#: storage/cache/e970b5201908bc6e988eb80e3d02d99f09874be3.php:47
msgid "HTTP Accept"
msgstr "HTTP 승인"

#: storage/cache/e970b5201908bc6e988eb80e3d02d99f09874be3.php:48
msgid ""
"HTTP accept value to be used when crawling, i.e.\n"
"                    <span class=\"highlight variable\">HTTP_ACCEPT</span>. "
"If you leave this empty, the default value\n"
"                    will be used."
msgstr ""
"HTTP 승인 값을 사용합니다. 예: <span class=\"highlight variable"
"\">HTTP_ACCEPT</span>. 비워둔다면 기본값이 사용됩니다."

#: storage/cache/e970b5201908bc6e988eb80e3d02d99f09874be3.php:65
msgid "Allow cookies?"
msgstr "쿠키 허용?"

#: storage/cache/e970b5201908bc6e988eb80e3d02d99f09874be3.php:66
msgid "If you want to allow cookies when crawling, check this."
msgstr "크롤링 할 때 쿠키를 허용할려면 체크 하세요."

#: storage/cache/e970b5201908bc6e988eb80e3d02d99f09874be3.php:81
msgid "Connection timeout (in seconds)"
msgstr "연결 시간(초)"

#: storage/cache/e970b5201908bc6e988eb80e3d02d99f09874be3.php:82
msgid ""
"Maximum number of seconds in which target server should response. Write 0 to "
"disable.\n"
"                        Default: 0"
msgstr "대상 서버가 응답해야 하는 최대 시간(초). 비활성화: 0 기본값: 0"

#: storage/cache/e970b5201908bc6e988eb80e3d02d99f09874be3.php:100
msgid "Use proxy?"
msgstr "프록시를 사용하겠습니까?"

#: storage/cache/e970b5201908bc6e988eb80e3d02d99f09874be3.php:101
msgid ""
"If you want to use a proxy when the target page cannot be opened, check this."
msgstr "프록시를 사용할려면 체크 하세요."

#: storage/cache/e970b5201908bc6e988eb80e3d02d99f09874be3.php:117
msgid "URL for proxy testing"
msgstr "프록시 테스트를 위한 URL"

#: storage/cache/e970b5201908bc6e988eb80e3d02d99f09874be3.php:118
msgid "A URL to be used to perform the proxy test."
msgstr "프록시를 테스트할 URL"

#: storage/cache/e970b5201908bc6e988eb80e3d02d99f09874be3.php:129
msgid "Proxies"
msgstr "프록시"

#: storage/cache/e970b5201908bc6e988eb80e3d02d99f09874be3.php:130
msgid ""
"You can write your proxies here. Write every proxy in a new line. If you "
"want to\n"
"                        use a proxy specifically with a protocol, write the "
"proxy with its protocol. E.g.\n"
"                        <span class=\"highlight proxy"
"\">https://192.168.16.1:10</span>, or\n"
"                        <span class=\"highlight proxy"
"\">http://192.168.16.1:10</span>. You can also provide proxies\n"
"                        that contain a scheme, username and password. E.g.\n"
"                        <span class=\"highlight proxy\">http://username:"
"password@192.168.16.1:10</span>. If you do not\n"
"                        specify the protocol, TCP will be used. The proxies "
"will be ordered randomly before they are\n"
"                        used."
msgstr ""
"여기에 프록시를 쓸수 있습니다. 새 줄에 모든 프록시를 작성하십시오. 프로토콜"
"과 함께 프록시를 사용하려면 해당 프로토콜과 함께 프록시를 작성하십시오. 예: "
"<span class=\"highlight proxy\">https://192.168.16.1:10</span> 또는 <span "
"class=\"highlight proxy\">http://192.168.16.1:10</span>. 스키마, 사용자 이름 "
"및 암호가 포함 된 프록시를 사용할수도 있습니다. 예: <span class=\"highlight "
"proxy\">http://username:password@192.168.16.1:10</span>. 프로토콜을 지정하지 "
"않으면 TCP가 사용됩니다. 프록시는 사용되기 전에 무작위로 주문됩니다."

#: storage/cache/e970b5201908bc6e988eb80e3d02d99f09874be3.php:143
msgid "New line-separated proxies..."
msgstr "라인으로 여러 프록시 구분"

#: storage/cache/e970b5201908bc6e988eb80e3d02d99f09874be3.php:161
msgid "Proxy try limit"
msgstr "프록시 시도 제한"

#: storage/cache/e970b5201908bc6e988eb80e3d02d99f09874be3.php:162
msgid ""
"Maximum number of proxies that can be tried for one request. Write 0 for no "
"limitation.\n"
"                        Default: 0"
msgstr ""
"한 요청에 대해 시도 할 수있는 최대 프록시 수입니다. 제한하지 않을려면 0을 사"
"용합니다. 기본값 : 0"

#: storage/cache/f0e40351cc93bc337000fdc2570b1f145fbaf792.php:2
msgid "Main Settings"
msgstr "메인 설정"

#: storage/cache/f0e40351cc93bc337000fdc2570b1f145fbaf792.php:3
msgid "Set main page URL and active status"
msgstr "메인 페이지 설정과 활성화 상태"

#: storage/cache/f0e40351cc93bc337000fdc2570b1f145fbaf792.php:12
msgid "Site URL"
msgstr "사이트 URL"

#: storage/cache/f0e40351cc93bc337000fdc2570b1f145fbaf792.php:13
msgid ""
"Main URL of the site. E.g. <span class=\"highlight url\">http://wordpress."
"org</span>.\n"
"                    You must fill this field."
msgstr ""
"기본 사이트 URL 예. <span class=\"highlight url\">http://wordpress.org</"
"span>.\n"
"                    필수입력."

#: storage/cache/f0e40351cc93bc337000fdc2570b1f145fbaf792.php:25
msgid "Active for scheduling?"
msgstr "이 사이트를 활성화 하겠습니까?"

#: storage/cache/f0e40351cc93bc337000fdc2570b1f145fbaf792.php:26
msgid ""
"If you want to activate this site for crawling, check this. If you do not "
"check this,\n"
"                    the site will not be crawled, no posts will be saved."
msgstr ""
"이 사이트를 활성화 하길 원하면 체크해 주세요. 만약 체크를 하지 않는다면 어떤 "
"포스트도 저장되지 않습니다."

#: storage/cache/f0e40351cc93bc337000fdc2570b1f145fbaf792.php:45
msgid "Active for recrawling?"
msgstr "리크롤링을 활성화 하겠습니까?"

#: storage/cache/f0e40351cc93bc337000fdc2570b1f145fbaf792.php:46
msgid ""
"If you want to activate this site for post recrawling, check this. If you do "
"not check this,\n"
"                    the posts will not be recrawled."
msgstr ""
"이 사이트를 리크롤링 하길 원하면 체크해 주세요. 만약 체크를 하지 않는다면 어"
"떤 포스트도 리크롤링되지 않습니다."

#: storage/cache/f0e40351cc93bc337000fdc2570b1f145fbaf792.php:64
msgid "Active for post deleting?"
msgstr "포스트 삭제를 활성화 하겠습니까?"

#: storage/cache/f0e40351cc93bc337000fdc2570b1f145fbaf792.php:65
msgid ""
"If you want to activate this site for post deleting, check this. If you do "
"not check\n"
"                    this, the posts will not be deleted."
msgstr ""
"이 사이트에서 포스트 삭제를 활성화 하길 원하면 체크해 주세요. 만약 체크를 하"
"지 않는다면 어떤 포스트도 삭제되지 않습니다."

#: storage/cache/f0e40351cc93bc337000fdc2570b1f145fbaf792.php:83
msgid "Check duplicate posts via"
msgstr "다음으로 중복 포스트 확인"

#: storage/cache/f0e40351cc93bc337000fdc2570b1f145fbaf792.php:84
msgid ""
"Set how to decide whether a post is duplicate or not. Duplicate checking "
"will be\n"
"                    performed in this order: URL, title, content. If one of "
"them is found, the post is considered as\n"
"                    duplicate."
msgstr ""
"포스트가 중복되는지 여부를 결정하는 방법을 설정하십시오. 중복 검사는 URL, 제"
"목, 내용 순서로 수행됩니다. 그 중 하나가 발견되면 해당 포스트는 중복된 것으"
"로 간주됩니다."

#: storage/cache/f0e40351cc93bc337000fdc2570b1f145fbaf792.php:115
msgid "Use custom general settings?"
msgstr "이 사이트만의 일반 설정을 사용하겠습니까?"

#: storage/cache/f0e40351cc93bc337000fdc2570b1f145fbaf792.php:116
msgid ""
"If you want to specify different settings for this site (not use general "
"settings),\n"
"                    check this. When you check this, settings tabs will "
"appear."
msgstr ""
"이 사이트만 특별히 다른 설정(일반 설정을 사용하지 않음)을 사용하길 원한다면 "
"체크해 주세요. 체크를 하면 설정탭이 표시 됩니다."

#: storage/cache/f0e40351cc93bc337000fdc2570b1f145fbaf792.php:135
msgid "Cookies"
msgstr "쿠키"

#: storage/cache/f0e40351cc93bc337000fdc2570b1f145fbaf792.php:136
msgid ""
"You can provide cookies that will be attached to every request. For example, "
"you can\n"
"                    provide a session cookie to crawl a site by a logged-in "
"user."
msgstr ""
"모든 요청에 첨부 될 쿠키를 제공 할 수 있습니다. 예를 들어 세션 쿠키를 제공하"
"여 로그인한 사용자로 사이트를 크롤링 할 수 있습니다."

#: storage/cache/f0e40351cc93bc337000fdc2570b1f145fbaf792.php:145
msgid "Cookie name"
msgstr "쿠키 이름"

#: storage/cache/f0e40351cc93bc337000fdc2570b1f145fbaf792.php:146
msgid "Cookie content"
msgstr "쿠키 내용"

#: storage/cache/f4f385cd17e163dc8c6358c505d6cd38899f57d3.php:12
msgid "Comma-separated attributes"
msgstr "쉽표로 구분된 속성"

#: storage/cache/f53e0af99b707e5b407181e5c3a0aaa21683f2a4.php:2
msgid "Post URLs"
msgstr "포스트 URL"

#: storage/cache/fcd16d53e71ff2e33ca48a59dad86987e454ed03.php:3
msgid "Set meta keywords and description keys"
msgstr "메타 키워드 및 설명 키 설정"

#: storage/cache/fcd16d53e71ff2e33ca48a59dad86987e454ed03.php:12
msgid "Meta Keywords Key"
msgstr "메타 키워드 키"

#: storage/cache/fcd16d53e71ff2e33ca48a59dad86987e454ed03.php:13
msgid ""
"Set the key under which the meta keywords are saved. This key depends\n"
"                    on your SEO plugin. If you do not set a key, meta "
"keywords will not be saved. If you use\n"
"                    Yoast SEO, this key is <span class=\"highlight variable"
"\">_yoast_wpseo_metakeys</span>"
msgstr ""
"메타 키워드가 저장된 키를 설정 하십시요. 이 키는 SEO 플러그인 마다 다릅니다. "
"설정하지 않는다면 메타 키워드는 저장 되지 않습니다. 예를 들어 Yoast SEO 플러"
"그인을 사용한다면 이 키는 <span class=\"highlight variable"
"\">_yoast_wpseo_metakeys</span>입니다."

#: storage/cache/fcd16d53e71ff2e33ca48a59dad86987e454ed03.php:31
msgid "Meta Description Key"
msgstr "메타 설명 키"

#: storage/cache/fcd16d53e71ff2e33ca48a59dad86987e454ed03.php:32
msgid ""
"Set the key under which the meta description is saved. This key depends\n"
"                    on your SEO plugin. If you do not set a key, meta "
"description will not be saved. If you use\n"
"                    Yoast SEO, this key is <span class=\"highlight variable"
"\">_yoast_wpseo_metadesc</span>"
msgstr ""
"메타 설명이 저장된 키를 설정 하십시요. 이 키는 SEO 플러그인 마다 다릅니다. 설"
"정하지 않는다면 메타 설명은 저장 되지 않습니다. 예를 들어 Yoast SEO 플러그인"
"을 사용한다면 이 키는 <span class=\"highlight variable"
"\">_yoast_wpseo_metadesc</span>입니다."

#: storage/cache/fcd16d53e71ff2e33ca48a59dad86987e454ed03.php:67
msgid "Find and replace in all post pages"
msgstr "모든 포스트 페이지에서 찾기-바꾸기"

#: storage/cache/fcd16d53e71ff2e33ca48a59dad86987e454ed03.php:68
msgid ""
"If you want some things to be replaced with some other things in <b>HTML of\n"
"                    the post page</b>, this is the place. The replacements "
"will be done after the HTML of target page\n"
"                    is loaded, and <i>before the replacements (for HTML of "
"the page at first load) of the site\n"
"                    being crawled is applied</i>. So, these are the\n"
"                    first replacements that will be done before everything "
"else. <b>These replacements will be\n"
"                    applied to all of the active sites.</b>"
msgstr ""
"<b>포스트 페이지의 HTML</b>에서 일부 항목을 다른 것으로 바꾸기 위해 사용하십"
"시요. 교체는 대상 페이지의 HTML이 로드 된 후 완료되며 <i>크롤링되는 사이트의 "
"교체 HTML (첫 번째로드시 페이지의 HTML)이 적용되기 전에 완료됩니다 .</i>. 따"
"라서, 이것들은 다른 것들보다 먼저 수행 될 첫 번째 교체입니다. <b>이 교체 모"
"든 활성 사이트에 적용됩니다. </b>"

msgid "Active for deleting?"
msgstr "Silme için aktif?"

msgid ""
"If you want to remove <b>attributes of an element</b>, this is the place. "
"<b>The\n"
"                removals will be applied after the attribute exchanges are "
"applied</b>. "
msgstr ""
"<b>Bir elementin özniteliklerini silmek istiyorsanız</b>, bu seçeneği "
"kullanabilirsiniz. <b>Öznitelikler, elementlerin özniteliklerinde "
"uygulanması gereken bul ve değiştir seçenekleri uygulandıktan sonra "
"kaldırılacaktır.</b>"

msgid "An error occurred"
msgstr "Bir hata oluştu"

msgid "Saved Post Count"
msgstr "Kaydedilen Yazı Sayısı"

msgid "Posts in Queue"
msgstr "Sıradaki Yazılar"

msgid ""
"If you want the images in the post content to be saved as media and included "
"in\n"
"                    the post from your server, check this. <b>Note that</b> "
"saving images will increase the time\n"
"                    required to save the posts, and hence memory usage."
msgstr ""
"Yazının içeriğindeki görsellerin ortam olarak kaydedilmesini ve yazıya kendi "
"sunucunuzdan eklenmesini istiyorsanız, işaretleyin. <b>Dikkat edin</b>, "
"görselleri kaydetmek yazıların alınması için gereken süreyi ve böylece "
"bellek kullanımını artıracaktır."

msgid ""
"CSS selectors for images <b>in the post content</b>. This gets the \"src\" "
"attribute of\n"
"                    specified element. If you give more than one selector, "
"each match will be used when saving\n"
"                    images. E.g. <span class=\"highlight selector\">img</"
"span>"
msgstr ""
"<b>Yazının içeriğindeki</b> görseller için CSS seçicileri. Belirtilen "
"etiketin “src” değerini alır. Birden fazla seçici belirttiğinizde, bulunan "
"tüm eşleşmeler görselleri kaydederken kullanılacaktır. Örneğin: <span class="
"\"highlight selector\">img</span>"

msgid ""
"If you want some things to be replaced with some other things in <b>URLs of "
"the\n"
"                    found images</b>, this is the place. The replacement "
"will be done before saving the image.\n"
"                    You can write plain text or regular expressions. When "
"writing regex, do\n"
"                    not put slashes before and after the expression, and "
"make sure the checkbox is checked. You\n"
"                    can test your regex <a href=\"https://regex101.com/\" "
"target=\"_blank\">here</a>."
msgstr ""
"<b>Bulunan görsellerin URL’sinde</b> bir şeyleri başka bir şeylerle "
"değiştirmek istiyorsanız, bu seçeneği kullanabilirsiniz. Değişiklikler "
"görsel kaydedilmeden önce yapılacaktır. Düz yazı veya düzenli ifade "
"yazabilirsiniz. Düzenli ifade yazarken, ifadenin başına ve sonuna bölü "
"işareti koymayın ve kutucuğu işaretlemeyi unutmayın. Düzenli ifadelerinizi "
"<a href=\"https://regex101.com/\" target=\"_blank\">buradan</a> test "
"edebilirsiniz."

msgid ""
"If you want some things to be replaced with some other things in <b>URL of "
"the\n"
"                    featured image</b>, this is the place. The replacement "
"will be done before saving the image.\n"
"                    You can write plain text or regular expressions. When "
"writing regex, do\n"
"                    not put slashes before and after the expression, and "
"make sure the checkbox is checked. You\n"
"                    can test your regex <a href=\"https://regex101.com/\" "
"target=\"_blank\">here</a>."
msgstr ""
"<b>Öne çıkan görselin URL’sinde</b> bir şeyleri başka bir şeylerle "
"değiştirmek istiyorsanız, bu seçeneği kullanabilirsiniz. Değişiklik görsel "
"kaydedilmeden önce yapılacaktır. Düz yazı veya düzenli ifade yazabilirsiniz. "
"Düzenli ifade yazarken, ifadenin başına ve sonuna bölü işareti koymayın ve "
"kutucuğu işaretlemeyi unutmayın. Düzenli ifadelerinizi <a href=\"https://"
"regex101.com/\" target=\"_blank\">buradan</a> test edebilirsiniz."

msgid "Test code for find-and-replaces in post HTML"
msgstr "“Yazı HTML’inde bul ve değiştir” için test kodu"

msgid ""
"If you want some things to be replaced with some other things in <b>HTML of\n"
"                    the post page at first load</b>, this is the place. "
"<b>The replacements will be applied after\n"
"                    the HTML is retrieved and replacements defined in "
"general settings page are applied</b>. You\n"
"                    can write plain text or regular expressions. When "
"writing regex, do not put slashes before\n"
"                    and after the expression, and make sure the checkbox is "
"checked. You can test your regex\n"
"                    <a href=\"https://regex101.com/\" target=\"_blank"
"\">here</a>."
msgstr ""
"<b>Yazı sayfası yüklendiğinde, yazı sayfasının HTML kodunda</b> bir şeyleri "
"başka bir şeylerle değiştirmek istiyorsanız, bu seçeneği kullanabilirsiniz. "
"<b>Değişiklikler, HTML kodu alındıktan ve genel ayarlar sayfasındaki "
"değişiklikler uygulandıktan sonra uygulanacaktır.</b> Düz yazı veya düzenli "
"ifade yazabilirsiniz. Düzenli ifade yazarken, ifadenin başına ve sonuna bölü "
"işareti koymayın ve kutucuğu işaretlemeyi unutmayın. Düzenli ifadelerinizi "
"<a href=\"https://regex101.com/\" target=\"_blank\">buradan</a> test "
"edebilirsiniz."

msgid "Test code for find-and-replaces in category HTML"
msgstr ""
"Kategori HTML’indeki “bul ve değiştir” seçeneklerini test etmekte "
"kullanılacak kod"

msgid ""
"If you want some things to be replaced with some other things in <b>HTML of\n"
"                    the category page at first load</b>, this is the place. "
"The replacement will be done after\n"
"                    the HTML is retrieved, i.e, before everything. You can "
"write plain text or regular expressions.\n"
"                    When writing regex, do not put slashes before and after "
"the expression, and make sure the\n"
"                    checkbox is checked. You can test your regex <a href="
"\"https://regex101.com/\" target=\"_blank\">here</a>."
msgstr ""
"<b>Kategori sayfasının HTML kodu yüklenir yüklenmez</b> bir şeyleri başka "
"bir şeylerle değiştirmek istiyorsanız, bu seçeneği kullanabilirsiniz. "
"Değişiklik HTML kodu alınır alınmaz, yani her şeyden önce yapılacak. Düz "
"yazı veya düzenli ifade yazabilirsiniz. Düzenli ifade yazarken, ifadenin "
"başına ve sonuna bölü işareti koymayın ve kutucuğu işaretlemeyi unutmayın. "
"Düzenli ifadelerinizi <a href=\"https://regex101.com/\" target=\"_blank"
"\">buradan</a> test edebilirsiniz."

msgid "No URLs in queue."
msgstr "Sırada hiç URL yok."

msgid "Posts being recrawled right now"
msgstr "Şu anda güncellenen yazılar"

msgid ""
"If you want some things to be replaced with some other things in <b>HTML of\n"
"                    the post page</b>, this is the place. The replacements "
"will be done after the HTML of target page\n"
"                    is loaded, and <i>before the replacements (for HTML of "
"the page at first load) of the site\n"
"                    being crawled is applied</i>. So, these are the\n"
"                    first replacements that will be done before everything "
"else. <b>These replacements will be\n"
"                    applied to all of the active sites.</b> You can write "
"plain text or regular expressions.\n"
"                    When writing regex, do not put slashes before and after "
"the expression, and make sure the\n"
"                    checkbox is checked. You can test your regex\n"
"                    <a href=\"https://regex101.com/\" target=\"_blank"
"\">here</a>."
msgstr ""
"<b>Yazı sayfası yüklendiğinde, yazı sayfasının HTML kodunda</b> bir şeyleri "
"başka bir şeylerle değiştirmek istiyorsanız, bu seçeneği kullanabilirsiniz. "
"<b>Değişiklikler, hedef sitenin HTML kodu alındıktan sonra </b> ve <i>hedef "
"sitenin ‘HTML kodunda bul ve değiştir’ seçeneğinde belirtilen "
"değişikliklerden önce</i> yapılacaktır. Düz yazı veya düzenli ifade "
"yazabilirsiniz. Düzenli ifade yazarken, ifadenin başına ve sonuna bölü "
"işareti koymayın ve kutucuğu işaretlemeyi unutmayın. Düzenli ifadelerinizi "
"<a href=\"https://regex101.com/\" target=\"_blank\">buradan</a> test "
"edebilirsiniz."

msgid "Active?"
msgstr "Aktif?"

msgid "Empty CSS selectors are found at following URL"
msgstr "Şu URL'de değerleri olmayan stil seçiciler bulundu:"

msgid "CSS selectors with empty values"
msgstr "Değerleri olmayan CSS seçiciler"

msgid "Site name"
msgstr "Site adı"

msgid "Site settings"
msgstr "Site ayarları"

msgid "Admin dashboard"
msgstr "Admin ana sayfası"

msgid "Passwords do not match."
msgstr "Şifreler uyuşmuyor."

msgid "Main post title"
msgstr "Ana yazı başlığı"

msgid "Main post excerpt"
msgstr "Ana yazı kısa açıklaması"

msgid "Test results for %1$s%2$son %3$s:"
msgstr "%3$s adresinde %1$s%2$s için sonuçlar:"

msgid "Crawl a post"
msgstr "Bir yazı kaydet"

msgid ""
"Main URL of the site. E.g. <span class=\"highlight url\">http://wordpress."
"org</span>.\n"
"                            You must fill this field."
msgstr ""
"Sitenin ana URL adresi. Örneğin: <span class=\"highlight url\">http://"
"wordpress.org</span>. \n"
"Bu alanı doldurmanız gerekli."

msgid ""
"If you want to activate this site for crawling, check this. If you do not "
"check this,\n"
"                            the site will not be crawled, no posts will be "
"saved."
msgstr ""
"Eğer bu sitedeki yazıları programlanmış bir şekilde almak istiyorsanız, "
"işaretleyin. İşaretlemezseniz bu site için yazılar otomatik olarak "
"kaydedilmeyecek ve yazı URL’leri otomatik olarak toplanmayacaktır."

msgid ""
"If you want to specify different settings for this site (not use general "
"settings),\n"
"                            check this. When you check this, settings tabs "
"will appear."
msgstr ""
"Bu site için genel ayarlardan farklı ayarlar belirlemek istiyorsanız, "
"işaretleyin. Bu seçeneği işaretlediğinizde ayarlar sekmesi görünecektir."

msgid ""
"The URL to get category links from. The page should include a container "
"having category URLs.\n"
"                            This will be used to automatically insert "
"category URLs for category map."
msgstr ""
"Kategori linklerinin alınacağı URL. Belirtilen sayfa, kategori URL’lerini "
"içeren bir element içermelidir.\n"
"Bu seçenek, kategori adreslerinin kategori haritasına otomatik olarak "
"eklenmesi amacıyla kullanılacaktır."

msgid ""
"CSS selectors for category links. This is used to get category URLs "
"automatically for category map.\n"
"                            Gets \"href\" attributes of \"a\" tags. E.g. "
"<span class=\"highlight selector\">.top-level-navigation ul > li > a</"
"span>.\n"
"                            Before using the insert button, make sure you "
"filled the category list page URL."
msgstr ""
"Kategori linkleri için CSS seçicileri. Bu seçiciler, kategori URL’lerinin "
"kategori haritasına otomatik olarak eklenmesinde kullanılacak. “a” "
"etiketlerinin “href” değerini alır. Örneğin: <span class=\"highlight selector"
"\">.top-level-navigation ul > li > a</span>. Ekle butonunu kullanmadan önce "
"kategori listesi sayfasının URL’sini belirlediğinizden emin olun."

msgid ""
"Map the categories to target site's URLs. You can write the URLs relative to "
"the\n"
"                            main site URL. E.g. <span class=\"highlight url"
"\">/category/art</span>. Category URLs should\n"
"                            be added once, no duplicates allowed. <b>Note "
"that</b> changing category map will clear the\n"
"                            post URLs waiting to be saved."
msgstr ""
"Kategorileri hedef sitenin URL’lerine haritalayın. URL’leri ana sitenin "
"URL’sini kullanmadan yazabilirsiniz. Örneğin: <span class=\"highlight url\">/"
"category/art</span>. Kategori URL’leri sadece bir kere eklenmeli, aynı URL "
"birden fazla olmamalıdır. <b>Dikkat edin</b>, kategori haritasının "
"değiştirilmesi kuyrukta bekleyen yazı URL’lerini silecektir."

msgid ""
"CSS selectors for the post URLs in category pages. Gets \"href\" attributes "
"of \"a\" tags.\n"
"                            E.g. <span class=\"highlight selector\">article."
"post > h2 > a</span>. When testing, make sure you\n"
"                            filled the category test URL. If you give more "
"than one selector, each selector will be used\n"
"                            to get URLs and the results will be combined."
msgstr ""
"Kategori sayfalarındaki yazı URL’leri için CSS seçicileri. “a” etiketlerinin "
"“href” değerini alır. Örneğin: <span class=\"highlight selector\">article."
"post > h2 > a</span>. Test etmeden önce test kategori URL’sini "
"belirlediğinizden emin olun. Birden fazla seçici belirlediğinizde her seçici "
"URL’lerin alınmasında kullanılacak ve sonuçlar birleştirilecektir."

msgid ""
"CSS selectors for unwanted elements in the category page. Specified elements "
"will be\n"
"                            removed from the HTML of the page. Content "
"extraction will be done after the page is cleared\n"
"                            from unnecessary elements."
msgstr ""
"Kategori sayfasındaki gereksiz elemanlar için CSS seçicileri. Belirtilen "
"etiketler sayfanın HTML kodundan çıkarılacaktır. İçerik toplama işlemi sayfa "
"gereksiz elemanlardan temizlendikten sonra yapılacaktır."

msgid ""
"If there are featured images for each post on category page and you want to\n"
"                            save the featured images for the posts, check "
"this."
msgstr ""
"Eğer kategori sayfalarında her yazı için öne çıkan görsel varsa ve bu "
"görselleri yazıların öne çıkan görseli olarak kaydetmek istiyorsanız, "
"işaretleyin."

msgid ""
"CSS selectors for post featured images in a category page. Gets \"src\" "
"attributes of \"img\" tags.\n"
"                            E.g. <span class=\"highlight selector\">.post-"
"item > img</span>. When testing, make sure you\n"
"                            filled the category test URL. If you give more "
"than one selector, the first match will be used."
msgstr ""
"Kategori sayfasındaki öne çıkan görseller için CSS seçicileri. “img” "
"etiketlerinin “src” değerini alır. Örneğin: <span class=\"highlight selector"
"\">.post-item > img</span>. Test etmeden önce test kategori URL’sini "
"belirlediğinizden emin olun. Birden fazla seçici belirttiğinizde, bulunan "
"ilk eşleşme kullanılacaktır."

msgid ""
"A full image URL to be used to perform tests for the find-replace settings\n"
"                            for featured image URL."
msgstr ""
"Öne çıkan görsel URL’sinde yapılacak bul ve değiştirleri test etmek için "
"kullanılacak tam görsel URL’si"

msgid ""
"If you want some things to be replaced with some other things in <b>URL of "
"the\n"
"                            featured image</b>, this is the place. The "
"replacement will be done before saving the image.\n"
"                            You can write plain text or regular expressions. "
"When writing regex, do\n"
"                            not put slashes before and after the expression, "
"and make sure the checkbox is checked. You\n"
"                            can test your regex <a href=\"https://regex101."
"com/\" target=\"_blank\">here</a>."
msgstr ""
"<b>Öne çıkan görselin URL’sinde</b> bir şeyleri başka bir şeylerle "
"değiştirmek istiyorsanız, bu seçeneği kullanabilirsiniz. Değişiklik görsel "
"kaydedilmeden önce yapılacaktır. Düz yazı veya düzenli ifade yazabilirsiniz. "
"Düzenli ifade yazarken, ifadenin başına ve sonuna bölü işareti koymayın ve "
"kutucuğu işaretlemeyi unutmayın. Düzenli ifadelerinizi <a href=\"https://"
"regex101.com/\" target=\"_blank\">buradan</a> test edebilirsiniz."

msgid ""
"If the links for the posts in the category page come before the featured "
"images,\n"
"                            considering the position of the featured image "
"and link in the HTML of the page, check this."
msgstr ""
"Kategori sayfasındaki yazı linkleri, görsel ve link etiketlerinin sayfanın "
"HTML kodundaki pozisyonu dikkate alındığında, yazılara ait öne çıkan "
"görsellerden önce geliyorsa, işaretleyin."

msgid ""
"CSS selectors for next page URL in a category page. Gets \"href\" attributes "
"of \"a\" tags.\n"
"                            E.g. <span class=\"highlight selector\">."
"pagination > a.next</span>. When testing, make sure you\n"
"                            filled the category test URL. If you give more "
"than one selector, the first\n"
"                            match will be used."
msgstr ""
"Kategori sayfasındaki sonraki sayfa URL’si için CSS seçicileri. “a” "
"etiketlerinin “href” değerini alır. Örneğin: <span class=\"highlight selector"
"\">.pagination > a.next</span>.  Test etmeden önce test kategori URL’sini "
"belirlediğinizden emin olun. Birden fazla seçici belirttiğinizde, bulunan "
"ilk eşleşme kullanılacaktır."

msgid ""
"If you want some things to be replaced with some other things in <b>HTML of\n"
"                            the category page at first load</b>, this is the "
"place. The replacement will be done after\n"
"                            the HTML is retrieved, i.e, before everything. "
"You can write plain text or regular expressions.\n"
"                            When writing regex, do not put slashes before "
"and after the expression, and make sure the\n"
"                            checkbox is checked. You can test your regex <a "
"href=\"https://regex101.com/\" target=\"_blank\">here</a>."
msgstr ""
"<b>Kategori sayfasının HTML kodu yüklenir yüklenmez</b> bir şeyleri başka "
"bir şeylerle değiştirmek istiyorsanız, bu seçeneği kullanabilirsiniz. "
"Değişiklik HTML kodu alınır alınmaz, yani her şeyden önce yapılacak. Düz "
"yazı veya düzenli ifade yazabilirsiniz. Düzenli ifade yazarken, ifadenin "
"başına ve sonuna bölü işareti koymayın ve kutucuğu işaretlemeyi unutmayın. "
"Düzenli ifadelerinizi <a href=\"https://regex101.com/\" target=\"_blank"
"\">buradan</a> test edebilirsiniz."

msgid ""
"CSS selectors for post title. E.g. <span class=\"highlight selector\">h1</"
"span>. This\n"
"                            gets text of the specified element. If you give "
"more than one selector, the first match will\n"
"                            be used."
msgstr ""
"Yazı başlığı için CSS seçicileri. Örneğin: <span class=\"highlight selector"
"\">h1</span>. Belirtilen etiketin yazısını alır. Birden fazla seçici "
"belirttiğinizde, bulunan ilk eşleşme kullanılacaktır."

msgid ""
"CSS selectors for the post excerpt, if exists. E.g. <span class=\"highlight "
"selector\">p.excerpt</span>.\n"
"                            This gets html of the specified element. If you "
"give more than one selector, the first match will\n"
"                            be used."
msgstr ""
"Yazı kısa açıklaması için CSS seçicileri. Örneğin: <span class=\"highlight "
"selector\">p.excerpt</span>. Belirtilen etiketin HTML kodunu alır. Birden "
"fazla seçenek belirttiğinizde, bulunan ilk eşleşme kullanılacaktır."

msgid ""
"CSS selectors for the post content. This gets HTML of specified element. E."
"g.\n"
"                            <span class=\"highlight selector\">.post-content "
"> p</span>. If you give more than one selector,\n"
"                            each match will be crawled and the results will "
"be merged."
msgstr ""
"Yazı içeriği için CSS seçicileri. Belirtilen etiketin HTML kodunu alır. "
"Örneğin: <span class=\"highlight selector\">.post-content > p</span>. Birden "
"fazla seçici belirttiğinizde, her eşleşme kullanılacak ve sonuçlar "
"birleştirilecektir."

msgid ""
"CSS selectors for HTML elements whose contents can be used in post template\n"
"                            by defined shortcode. If more than one element "
"is found, their content will be merged. If\n"
"                            you do not want them merged, check the \"single"
"\" checkbox to get the first found result.\n"
"                            By default, this gets HTML of the found element. "
"If you want the text of the target element,\n"
"                            write \"text\" for attribute. You can also use "
"any other attribute of the found element, such\n"
"                            as \"src\", \"href\"... Write your shortcodes "
"without brackets, e.g. <b>\"item-price\"</b>. Next, you\n"
"                            can use it <b>in the main post template by "
"writing [item-price]</b>"
msgstr ""
"İçeriklerini belirttiğiniz kısa kodlar ile kullanabileceğiniz, HTML "
"elementleri için CSS seçicileri. Eğer birden fazla element bulunduysa, "
"bulunan elementlerin içerikleri birleştirilecektir. İçeriklerin "
"birleştirilmesini istemiyorsanız, bulunan ilk içeriği almak için “tekil” "
"kutucuğunu işaretleyin. Varsayılan olarak bulunan elementlerin HTML kodu "
"alınır. Eğer elementin yazı içeriğini istiyorsanız, öznitelik kutucuğuna "
"“text” yazın. Ayrıca, bulunan elementin “src”, “href” gibi herhangi bir "
"öznitelik değerini kullanabilirsiniz. Kısa kodları köşeli parantez "
"kullanmadan yazın. Örneğin: <b>“urun-fiyati”</b>. Ardından, belirlediğiniz "
"kısa kodu <b>ana yazı şablonunda [urun-fiyati]</b> yazarak kullanabilirsiniz."

msgid ""
"CSS selectors for post tags. By default, this gets \"text\" of the "
"specified\n"
"                            elements. You can also use any attribute of the "
"elements. If you give more than one selector,\n"
"                            the results will be combined to create post tags."
msgstr ""
"Yazı etiketleri için CSS seçicileri. Varsayılan olarak hedef elementin "
"yazısını (“text”) alır. Hedef elementin herhangi bir özniteliğini "
"alabilirsiniz. Eğer birden fazla seçici eklerseniz, bulunan tüm sonuçlar "
"yazı etiketi olarak kullanılmak üzere birleştirilecektir."

msgid ""
"CSS selectors for the elements come just before the first list item. This "
"will be used\n"
"                            to detect list item contents accurately. The "
"position of the first match of any given selector\n"
"                            will be compared to others and the greatest "
"position will be used. You can give a selector\n"
"                            for the first item. It'll do the job. E.g. <span "
"class='highlight selector'>.entry > .list-item</span>"
msgstr ""
"İlk liste maddesinden önce gelen elementler için CSS seçicileri. Liste "
"maddelerinin içeriklerini doğru bir şekilde belirlemek amacıyla "
"kullanılacaktır. Belirtilen seçiciler için bulunan ilk eşleşmelerin "
"pozisyonları birbirleriyle karşılaştırılacak ve en büyük pozisyon "
"kullanılacaktır. Seçiciyi ilk liste maddesi olarak belirleyebilirsiniz. "
"Seçeneğin amacını yerine getirecektir. Örneğin: <span class='highlight "
"selector'>.entry > .list-item</span>"

msgid ""
"CSS selectors for each list item's number, if the target post is list type. "
"This gets\n"
"                            the text of specified element. If you give more "
"than one selector, the first match will\n"
"                            be used."
msgstr ""
"Liste maddelerinin sayıları için CSS seçicileri, hedef yazı liste "
"türündeyse. Belirtilen etiketin yazısını alır. Birden fazla seçici "
"belirttiğinizde, bulunan ilk eşleşme kullanılacaktır."

msgid ""
"If you want to insert list item numbers automatically when there is no item "
"number,\n"
"                            then check this. The items will be numbered "
"starting from 1."
msgstr ""
"Liste maddelerinde numara olmadığında, numaraların otomatik olarak "
"belirlenmesini istiyorsanız, işaretleyin. Maddeler 1’den başlayarak "
"numaralandırılacaktır."

msgid ""
"CSS selectors for each list item's title, if the target post is list type. "
"This gets\n"
"                            the text of specified element. If you give more "
"than one selector, the first match will\n"
"                            be used."
msgstr ""
"Liste maddelerinin başlıkları için CSS seçicileri, hedef yazı liste "
"türündeyse. Belirtilen etiketin yazısını alır. Birden fazla seçici "
"belirttiğinizde, bulunan ilk eşleşme kullanılacaktır."

msgid ""
"CSS selector for each list item's content, if the target post is list type. "
"This gets\n"
"                            the HTML of specified element. If you give more "
"than one selector, the results will be\n"
"                            combined when creating each list item's content."
msgstr ""
"Liste maddelerinin içerikleri için CSS seçicileri, eğer hedef yazı liste "
"türündeyse. Belirtilen etiketin HTML kodunu alır. Birden fazla seçenek "
"belirttiğinizde, bulunan sonuçlar birleştirilerek her bir maddenin içeriği "
"oluşturulacaktır."

msgid ""
"CSS selectors for unwanted elements in the post page. Specified elements "
"will be\n"
"                            removed from the HTML of the page. Content "
"extraction will be done after the page is cleared\n"
"                            from unnecessary elements."
msgstr ""
"Yazı sayfasındaki gereksiz elemanlar için CSS seçicileri. Belirtilen "
"etiketler sayfanın HTML kodundan çıkarılacaktır. İçerik toplama işlemi sayfa "
"gereksiz elemanlardan temizlendikten sonra yapılacaktır."

msgid ""
"CSS selector for next page URL, used to get \"href\" attribute of \"a\" tag. "
"E.g.\n"
"                            <span class=\"highlight selector\">.pagination > "
"a.next</span>. If you give more than one selector,\n"
"                            the first match will be used."
msgstr ""
"Sonraki sayfa URL’si için CSS seçicileri. “a” etiketlerinin “href” değerini "
"alır. Örneğin: <span class=\"highlight selector\">.pagination > a.next</"
"span>. Birden fazla seçici belirttiğinizde, bulunan ilk eşleşme "
"kullanılacaktır."

msgid ""
"CSS selectors for all page URLs. Sometimes there is no next page URL. "
"Instead, the\n"
"                            post page has all of the post pages (or parts) "
"in one place. If this is the case, you should\n"
"                            use this. This is used to get \"href\" attribute "
"of \"a\" tag. E.g. <span class=\"highlight selector\">.post > .parts > a</"
"span>.\n"
"                            If you give more than one selector, then the "
"first match will be used."
msgstr ""
"Tüm sayfa URL’leri için CSS seçiciler. Bazen sonraki sayfa URL’si bulunmaz. "
"Bunun yerine, yazıda tüm sayfaların (veya partların) linkleri tek bir yerde "
"bulunur. Eğer durum buysa, bu seçeneği kullanmalısınız. “a” etiketlerinin "
"“href” değerlerini alır. Örneğin: <span class=\"highlight selector\">.post "
"> .parts > a</span>. Birden fazla seçici belirttiğinizde, bulunan ilk "
"eşleşme kullanılacaktır."

msgid ""
"If you want the images in the post content to be saved as media and included "
"in\n"
"                            the post from your server, check this. <b>Note "
"that</b> saving images will increase the time\n"
"                            required to save the posts, and hence memory "
"usage."
msgstr ""
"Yazının içeriğindeki görsellerin ortam olarak kaydedilmesini ve yazıya kendi "
"sunucunuzdan eklenmesini istiyorsanız, işaretleyin. <b>Dikkat edin</b>, "
"görselleri kaydetmek yazıların alınması için gereken süreyi ve böylece "
"bellek kullanımını artıracaktır."

msgid ""
"CSS selectors for <b>image URLs in the HTML of the page</b>. This gets the\n"
"                                        \"src\" attribute of specified "
"element by default. If you give more than one selector, each\n"
"                                        match will be used when saving "
"images and creating the gallery. Note that these elements\n"
"                                        will be removed from the HTML after "
"URL is acquired from them."
msgstr ""
"<b>Sayfanın HTML kodundaki görseller için</b> CSS seçicileri. Varsayılan "
"olarak “src” özniteliğinin değerini alır. Birden fazla seçici girdiğinizde, "
"bulunan her sonuç görseller kaydedilirken ve galeri oluşturulurken "
"kullanılacaktır. Dikkat edin, belirtilen elemanlardan URL’ler alındıktan "
"sonra bu elemanlar sayfanın HTML kodundan çıkarılacaktır."

msgid ""
"If you set post type as WooCommerce product and you want to save\n"
"                                            the gallery as the product's "
"gallery, check this."
msgstr ""
"Eğer yazı türünü WooCommerce’ün “product” türü olarak seçtiyseniz ve "
"galeriyi ürünün galerisi olarak belirlemek istiyorsanız, işaretleyin."

msgid ""
"CSS selectors for images <b>in the post content</b>. This gets the \"src\" "
"attribute of\n"
"                            specified element. If you give more than one "
"selector, each match will be used when saving\n"
"                            images. E.g. <span class=\"highlight selector"
"\">img</span>"
msgstr ""
"<b>Yazının içeriğindeki</b> görseller için CSS seçicileri. Belirtilen "
"etiketin “src” değerini alır. Birden fazla seçici belirttiğinizde, bulunan "
"tüm eşleşmeler görselleri kaydederken kullanılacaktır. Örneğin: <span class="
"\"highlight selector\">img</span>"

msgid ""
"If you want some things to be replaced with some other things in <b>URLs of "
"the\n"
"                            found images</b>, this is the place. The "
"replacement will be done before saving the image.\n"
"                            You can write plain text or regular expressions. "
"When writing regex, do\n"
"                            not put slashes before and after the expression, "
"and make sure the checkbox is checked. You\n"
"                            can test your regex <a href=\"https://regex101."
"com/\" target=\"_blank\">here</a>."
msgstr ""
"<b>Bulunan görsellerin URL’sinde</b> bir şeyleri başka bir şeylerle "
"değiştirmek istiyorsanız, bu seçeneği kullanabilirsiniz. Değişiklikler "
"görsel kaydedilmeden önce yapılacaktır. Düz yazı veya düzenli ifade "
"yazabilirsiniz. Düzenli ifade yazarken, ifadenin başına ve sonuna bölü "
"işareti koymayın ve kutucuğu işaretlemeyi unutmayın. Düzenli ifadelerinizi "
"<a href=\"https://regex101.com/\" target=\"_blank\">buradan</a> test "
"edebilirsiniz."

msgid ""
"If you want to save an image from post page as featured image, when there is "
"no\n"
"                            featured image found in category page, check "
"this."
msgstr ""
"Yazı sayfasından bir görseli, kategori sayfasında öne çıkan görsel "
"bulunmaması durumunda, öne çıkan görsel olarak kaydetmek istiyorsanız, "
"işaretleyin."

msgid ""
"CSS selectors for featured image <b>in HTML of the post page</b>. This gets "
"the \"src\"\n"
"                            attribute of <b>the first found element</b>. If "
"you give more than one selector, the first match will\n"
"                            be used. E.g. <span class=\"highlight selector"
"\">img.featured</span>"
msgstr ""
"<b>Yazı sayfasının HTML’inde</b> bulunan öne çıkan görsel için CSS "
"seçicileri. <b>İlk bulunan eşleşmenin</b> “src” değerini alır. Birden fazla "
"seçici belirttiğinizde, ilk bulunan eşleşme kullanılacaktır. Örneğin: <span "
"class=\"highlight selector\">img.featured</span>"

msgid ""
"CSS selectors for custom meta values. You can use this to save anything "
"from\n"
"                            target post as post meta of to-be-saved post. "
"You can write \"html\", \"text\", or an attribute\n"
"                            of the target element for attribute input."
msgstr ""
"Özel meta değerleri için CSS seçiciler. Bunu, hedef yazıdan herhangi bir "
"şeyi, sitenize kaydedilecek yazıya meta değeri olarak eklemek için "
"kullanabilirsiniz. Öznitelik değeri olarak “text”, “html” veya hedef "
"elementin herhangi bir özniteliğini girebilirsiniz."

msgid ""
"If you want some things to be replaced with some other things in <b>HTML of\n"
"                            the post page at first load</b>, this is the "
"place. <b>The replacements will be applied after\n"
"                            the HTML is retrieved and replacements defined "
"in general settings page are applied</b>. You\n"
"                            can write plain text or regular expressions. "
"When writing regex, do not put slashes before\n"
"                            and after the expression, and make sure the "
"checkbox is checked. You can test your regex\n"
"                            <a href=\"https://regex101.com/\" target=\"_blank"
"\">here</a>."
msgstr ""
"<b>Yazı sayfası yüklendiğinde, yazı sayfasının HTML kodunda</b> bir şeyleri "
"başka bir şeylerle değiştirmek istiyorsanız, bu seçeneği kullanabilirsiniz. "
"<b>Değişiklikler, HTML kodu alındıktan ve genel ayarlar sayfasındaki "
"değişiklikler uygulandıktan sonra uygulanacaktır.</b> Düz yazı veya düzenli "
"ifade yazabilirsiniz. Düzenli ifade yazarken, ifadenin başına ve sonuna bölü "
"işareti koymayın ve kutucuğu işaretlemeyi unutmayın. Düzenli ifadelerinizi "
"<a href=\"https://regex101.com/\" target=\"_blank\">buradan</a> test "
"edebilirsiniz."

msgid ""
"Main template used for the posts. The buttons above the editor holds short "
"codes which\n"
"                                    are used to place certain elements into "
"the post page. You can hover over the buttons\n"
"                                    to see what they are used to show in "
"post page, and <b>click them to copy the code</b>. After\n"
"                                    copying, just place the short codes into "
"anywhere you want in the editor. <b>You must\n"
"                                    fill the template.<b>"
msgstr ""
"Yazılar için kullanılan ana şablon. Düzenleyicinin üzerinde bulunan "
"butonlarda, birtakım parçaları yazıya eklemek için kullanılan kısa kodlar "
"bulunmaktadır. Butonların üzerine gelerek, yazı sayfasına neyi eklemek için "
"kullanıldığını görebilirsiniz. Kısa kodları <b>kopyalamak için butonlara "
"tıklayabilirsiniz</b>. Kopyaladıktan sonra, kısa kodları düzenleyicide "
"herhangi bir yere yerleştirebilirsiniz. <b>Bu şablonu doldurmalısınız.</b>"

msgid ""
"This template is used for the list. If you set the post list type and wrote "
"some selectors\n"
"                                    for the list items, then the list items "
"will be crawled. Here, you can set a template\n"
"                                    to be used for <b>each</b> list item. "
"You can include the entire list in main post\n"
"                                    template. <b>You must fill the template "
"if you expect a list from the target page.</b>"
msgstr ""
"Bu şablon liste için kullanılır. Yazıların liste türünde olduğunu ve liste "
"maddeleri için CSS seçicileri belirttiyseniz, liste maddeleri alınacaktır. "
"Burada <b>her bir liste elemanı için kullanılacak</b> olan şablonu "
"belirleyebilirsiniz. Listenin tamamını ana yazı şablonunda yazıya "
"ekleyebilirsiniz. <b>Hedef sayfadan liste türünde yazılar bekliyorsanız, bu "
"şablonu doldurmalısınız.</b>"

msgid ""
"This template is used for the gallery. If you activated saving images as "
"gallery\n"
"                                    and wrote some selectors for the image "
"URLs, then the gallery items will be crawled.\n"
"                                    Here, you can set a template to be used "
"for <b>each</b> gallery image. You can\n"
"                                    include the entire gallery in main post "
"template. <b>You must fill the template if\n"
"                                    you expect a gallery from the target "
"page.</b>"
msgstr ""
"Bu şablon galeri için kullanılır. Eğer görselleri galeri olarak kaydetmeyi "
"seçtiyseniz ve bunun için CSS seçiciler yazdıysanız, bu durumda galeri "
"itemleri alınacaktır. Buradan <b>her bir</b> galeri görseli için kullanılmak "
"üzere bir şablon belirleyebilirsiniz. Galerinin tamamını ana yazı şablonunda "
"ekleyebilirsiniz. <b>Hedef sayfadan bir galeri bekliyorsanız bu şablonu "
"doldurmak zorundasınız.</b>"

msgid ""
"CSS selectors for unwanted elements in the template. Specified elements will "
"be\n"
"                            removed from the HTML of the template. The "
"removal will be done after the shortcodes are replaced.\n"
"                            Find-and-replaces will be done after the "
"template is cleared from unnecessary elements. <b>This\n"
"                            will use test post URL on Post tab to conduct "
"the tests.</b>"
msgstr ""
"Şablonda istenmeyen elemanlar için CSS seçicileri. Belirtilen elementler "
"şablonun HTML kodundan çıkarılacaktır. Çıkarma işlemi kısa kodlar "
"içerikleriyle değiştirildikten sonra yapılacaktır. “Bul ve değiştir” "
"seçenekleri şablon gereksiz elemanlardan temizlendikten sonra "
"uygulanacaktır. <b>Bu seçenek testler için Yazı sekmesinde bulunan test yazı "
"URL’sini kullanmaktadır.</b>"

msgid ""
"If you want some things to be replaced with some other things in <b>HTML of "
"post's content</b>,\n"
"                            this is the place. The replacement will be done "
"after the final post template is ready. You\n"
"                            can write plain text or regular expressions. "
"When writing regex, do not put slashes before\n"
"                            and after the expression, and make sure the "
"checkbox is checked. You can test your regex\n"
"                            <a href=\"https://regex101.com/\" target=\"_blank"
"\">here</a>."
msgstr ""
"<b>Yazının HTML kodunda</b> bir şeyleri başka bir şeylerle değiştirmek "
"istiyorsanız, bu seçeneği kullanabilirsiniz. Değişiklikler yazı şablonunun "
"son hali hazır olduktan sonra uygulanacaktır. Düz yazı veya düzenli ifade "
"yazabilirsiniz. Düzenli ifade yazarken, ifadenin başına ve sonuna bölü "
"işareti koymayın ve kutucuğu işaretlemeyi unutmayın. Düzenli ifadelerinizi "
"<a href=\"https://regex101.com/\" target=\"_blank\">buradan</a> test "
"edebilirsiniz."

msgid ""
"If you want some things to be replaced with some other things in <b>post's "
"title</b>,\n"
"                            this is the place. You can write plain text or "
"regular expressions. When writing regex, do\n"
"                            not put slashes before and after the expression, "
"and make sure the checkbox is checked. You\n"
"                            can test your regex <a href=\"https://regex101."
"com/\" target=\"_blank\">here</a>."
msgstr ""
"<b>Yazının başlığında</b> bir şeyleri başka bir şeylerle değiştirmek "
"istiyorsanız, bu seçeneği kullanabilirsiniz. Düz yazı veya düzenli ifade "
"yazabilirsiniz. Düzenli ifade yazarken, ifadenin başına ve sonuna bölü "
"işareti koymayın ve kutucuğu işaretlemeyi unutmayın. Düzenli ifadelerinizi "
"<a href=\"https://regex101.com/\" target=\"_blank\">buradan</a> test "
"edebilirsiniz."

msgid ""
"If you want some things to be replaced with some other things in <b>post's "
"excerpt</b>,\n"
"                            this is the place. You can write plain text or "
"regular expressions. When writing regex, do\n"
"                            not put slashes before and after the expression, "
"and make sure the checkbox is checked. You\n"
"                            can test your regex <a href=\"https://regex101."
"com/\" target=\"_blank\">here</a>."
msgstr ""
"<b>Yazının kısa açıklamasında</b> bir şeyleri başka bir şeylerle değiştirmek "
"istiyorsanız, bu seçeneği kullanabilirsiniz. Düz yazı veya düzenli ifade "
"yazabilirsiniz. Düzenli ifade yazarken, ifadenin başına ve sonuna bölü "
"işareti koymayın ve kutucuğu işaretlemeyi unutmayın. Düzenli ifadelerinizi "
"<a href=\"https://regex101.com/\" target=\"_blank\">buradan</a> test "
"edebilirsiniz."

msgid ""
"If you want some things to be replaced with some other things in <b>post's "
"each tag</b>,\n"
"                            this is the place. You can write plain text or "
"regular expressions. When writing regex, do\n"
"                            not put slashes before and after the expression, "
"and make sure the checkbox is checked. You\n"
"                            can test your regex <a href=\"https://regex101."
"com/\" target=\"_blank\">here</a>."
msgstr ""
"<b>Yazının her bir etiketinde</b> bir şeyleri başka bir şeylerle değiştirmek "
"istiyorsanız, bu seçeneği kullanabilirsiniz. Düz yazı veya düzenli ifade "
"yazabilirsiniz. Düzenli ifade yazarken, ifadenin başına ve sonuna bölü "
"işareti koymayın ve kutucuğu işaretlemeyi unutmayın. Düzenli ifadelerinizi "
"<a href=“https://regex101.com/“ target=“_blank”>buradan</a> test "
"edebilirsiniz."

msgid ""
"If you want some things to be replaced with some other things in <b>post's "
"meta keywords</b>,\n"
"                            this is the place. You can write plain text or "
"regular expressions. When writing regex, do\n"
"                            not put slashes before and after the expression, "
"and make sure the checkbox is checked. You\n"
"                            can test your regex <a href=\"https://regex101."
"com/\" target=\"_blank\">here</a>."
msgstr ""
"<b>Yazının meta anahtar kelimelerinde</b> bir şeyleri başka bir şeylerle "
"değiştirmek istiyorsanız, bu seçeneği kullanabilirsiniz. Düz yazı veya "
"düzenli ifade yazabilirsiniz. Düzenli ifade yazarken, ifadenin başına ve "
"sonuna bölü işareti koymayın ve kutucuğu işaretlemeyi unutmayın. Düzenli "
"ifadelerinizi <a href=\"https://regex101.com/\" target=\"_blank\">buradan</"
"a> test edebilirsiniz."

msgid ""
"If you want some things to be replaced with some other things in <b>post's "
"meta description</b>,\n"
"                            this is the place. You can write plain text or "
"regular expressions. When writing regex, do\n"
"                            not put slashes before and after the expression, "
"and make sure the checkbox is checked. You\n"
"                            can test your regex <a href=\"https://regex101."
"com/\" target=\"_blank\">here</a>."
msgstr ""
"<b>Yazının meta açıklamasında</b> bir şeyleri başka bir şeylerle değiştirmek "
"istiyorsanız, bu seçeneği kullanabilirsiniz. Düz yazı veya düzenli ifade "
"yazabilirsiniz. Düzenli ifade yazarken, ifadenin başına ve sonuna bölü "
"işareti koymayın ve kutucuğu işaretlemeyi unutmayın. Düzenli ifadelerinizi "
"<a href=\"https://regex101.com/\" target=\"_blank\">buradan</a> test "
"edebilirsiniz."

msgid ""
"Paste the settings exported from another site to import. <b>Current "
"settings\n"
"                            will be overridden.</b>"
msgstr ""
"Ayarları içeri almak için başka bir siteden kopyalanmış olan kodu buraya "
"yapıştırın. <b>Şu anki ayarlar</b> tamamen değiştirilecektir."

msgid ""
"You can copy the settings here and use the copied code to export settings "
"to\n"
"                            another site."
msgstr ""
"Ayarları buradan kopyalayabilir ve kopyaladığınız kodu, ayalarları başka bir "
"siteye aktarmak için kullanabilirsiniz."

msgid ""
"If you want to allow comments for automatically inserted posts,\n"
"                        check this."
msgstr ""
"Otomatik olarak eklenen yazılarda yorumlara izin vermek istiyorsanız, "
"işaretleyin."

msgid ""
"How many tags at maximum can be added to a post? Set this <b>0</b> if you do "
"not\n"
"                        want to set a limit and get all available tags. The "
"default value is 0."
msgstr ""
"Bir yazıya maksimum kaç etiket eklenebilir? Herhangi bir limit belirtmek "
"istemiyorsanız ve bulunan tüm etiketleri kullanmak istiyorsanız <b>0</b> "
"girin. Varsayılan değer 0."

msgid ""
"Set the password for automatically inserted posts. The value you\n"
"                        enter here will be stored as raw text in the "
"database, without encryption.\n"
"                        If anyone accesses your database, he/she will be "
"able to see your password.\n"
"                        <br /><br />\n"
"                        If you want to delete the password, just leave the "
"new password fields empty.\n"
"                        When you change the password, new password will be "
"effective for new posts,\n"
"                        and passwords for old posts will not be changed.\n"
"                        <br /><br />\n"
"                        <b>Leave old password field empty if you did not set "
"any password before.</b>"
msgstr ""
"Otomatik olarak eklenen yazılar için şifre belirleyin. Belirlediğiniz şifre "
"veritabanında ham yazı olarak, şifrelenmeden kaydedilecektir. Herhangi "
"birinin veritabanına erişmesi durumunda, bu kişi şifrenizi öğrenme imkanına "
"da sahip olacaktır.\n"
"<br /><br />\n"
"Şifreyi silmek istiyorsanız, yeni şifre alanlarını boş bırakın. Şifreyi "
"değiştirdiğinizde, yeni şifre yeni eklenecek yazılarda etkili olacak ve eski "
"yazıların şifreleri değişmeyecektir.\n"
"<br /><br />\n"
"<b>Daha önce bir şifre belirlemediyseniz, eski şifre alanını boş bırakın.</b>"

msgid ""
"Set the key under which the meta keywords are saved. This key depends\n"
"                            on your SEO plugin. If you do not set a key, "
"meta keywords will not be saved. If you use\n"
"                            Yoast SEO, this key is <span class=\"highlight "
"variable\">_yoast_wpseo_metakeys</span>"
msgstr ""
"Meta anahtar kelimelerin kaydedileceği anahtarı belirleyin. Bu anahtar "
"kullandığınız SEO eklentisine göre belirlenmelidir. Bir anahtar "
"belirtilmediğinde meta anahtar kelimeler kaydedilmeyecektir. Eğer Yoast SEO "
"kullanıyorsanız, anahtar olarak <span class=\"highlight variable"
"\">_yoast_wpseo_metakeys</span> girebilirsiniz."

msgid ""
"Set the key under which the meta description is saved. This key depends\n"
"                            on your SEO plugin. If you do not set a key, "
"meta description will not be saved. If you use\n"
"                            Yoast SEO, this key is <span class=\"highlight "
"variable\">_yoast_wpseo_metadesc</span>"
msgstr ""
"Meta açıklamanın kaydedileceği anahtarı belirleyin. Bu anahtar kullandığınız "
"SEO eklentisine göre belirlenmelidir. Bir anahtar belirtilmediğinde meta "
"anahtar kelimeler kaydedilmeyecektir. Eğer Yoast SEO kullanıyorsanız, "
"anahtar olarak <span class=\"highlight variable\">_yoast_wpseo_metadesc</"
"span> girebilirsiniz."

msgid ""
"If you want some things to be replaced with some other things in <b>HTML of\n"
"                            the post page</b>, this is the place. The "
"replacements will be done after the HTML of target page\n"
"                            is loaded, and <i>before the replacements (for "
"HTML of the page at first load) of the site\n"
"                            being crawled is applied</i>. So, these are the\n"
"                            first replacements that will be done before "
"everything else. <b>These replacements will be\n"
"                            applied to all of the active sites.</b> You can "
"write plain text or regular expressions.\n"
"                            When writing regex, do not put slashes before "
"and after the expression, and make sure the\n"
"                            checkbox is checked. You can test your regex\n"
"                            <a href=\"https://regex101.com/\" target=\"_blank"
"\">here</a>."
msgstr ""
"<b>Yazı sayfası yüklendiğinde, yazı sayfasının HTML kodunda</b> bir şeyleri "
"başka bir şeylerle değiştirmek istiyorsanız, bu seçeneği kullanabilirsiniz. "
"<b>Değişiklikler, hedef sitenin HTML kodu alındıktan sonra </b> ve <i>hedef "
"sitenin ‘HTML kodunda bul ve değiştir’ seçeneğinde belirtilen "
"değişikliklerden önce</i> yapılacaktır. Düz yazı veya düzenli ifade "
"yazabilirsiniz. Düzenli ifade yazarken, ifadenin başına ve sonuna bölü "
"işareti koymayın ve kutucuğu işaretlemeyi unutmayın. Düzenli ifadelerinizi "
"<a href=\"https://regex101.com/\" target=\"_blank\">buradan</a> test "
"edebilirsiniz."

msgid ""
"If you want to activate automated checking and crawling for the\n"
"                            active sites, check this."
msgstr ""
"Aktif siteler için otomatik kontrol ve yazı alımının aktive edilmesini "
"istiyorsanız, işaretleyin."

msgid ""
"How many pages at maximum can be crawled for each category of each\n"
"                        site? Set this <b>0</b> to get all available pages "
"for each category."
msgstr ""
"Her sitenin her kategorisi için maksimum kaç sayfa kontrol edilebilir? Her "
"kategori için tüm sayfaların kontrol edilmesini istiyorsanız <b>0</b> girin."

msgid ""
"How many pages should be checked before going back checking the first\n"
"                        page of the category, if there is no new URLs found? "
"Default is <b>0</b>,\n"
"                        meaning that all of the pages will be checked until "
"the last page.\n"
"                        <br /><br />\n"
"                        For example, if you say 3 pages and there is no new "
"posts found in 3 different\n"
"                        pages of a category in a row, e.g. 4th, 5th, and 6th "
"pages, then the crawler\n"
"                        goes to the first page to check for new URLs, "
"without trying 7th and pages\n"
"                        coming after 7th page."
msgstr ""
"Yeni yazı URL’si bulunamaması durumunda, kontrol etmeye kategorinin ilk "
"sayfasından tekrar başlamadan önce, kaç adet kategori sayfası kontrol "
"edilsin? Varsayılan değer, tüm sayfaların kontrol edilmesi anlamına gelen, "
"<b>0</b>.\n"
"<br /><br />\n"
"Örneğin, değer olarak 3 girdiğinizde ve arka arkaya 3 adet sayfada yeni yazı "
"URL’si bulunamaması durumunda, mesela 4., 5. ve 6. sayfalar, tarayıcı, yeni "
"URL arayışı için kategorinin ilk sayfasına geri dönecek ve 7. sayfayı ve "
"sonrasında gelen sayfaları kontrol etmeyecektir."

msgid ""
"Set interval for post crawling, i.e. saving posts by visiting collected\n"
"                            URLs."
msgstr ""
"Yazıların kategorilerden toplanan URL’lerin ziyaret edilerek kaydedilmesi "
"için bir zaman aralığı belirleyin."

msgid ""
"The user agent to be used when crawling, i.e.\n"
"                    <span class=\"highlight variable\">HTTP_USER_AGENT</"
"span>. If you leave this empty, the default value\n"
"                    will be used. You can find user agent strings\n"
"                    <a target=\"_blank\" href=\"http://www.useragentstring."
"com/pages/useragentstring.php\">here</a>."
msgstr ""
"Tarama yapılırken kullanılacak user agent, yani <span class=\"highlight "
"variable\">HTTP_USER_AGENT</span>. Bu seçeneği boş bırakırsanız, varsayılan "
"değer kullanılacaktır. User agent değerlerini <a target=\"_blank\" href="
"\"http://www.useragentstring.com/pages/useragentstring.php\">buradan</a> "
"bulabilirsiniz."

msgid ""
"HTTP accept value to be used when crawling, i.e.\n"
"                        <span class=\"highlight variable\">HTTP_ACCEPT</"
"span>. If you leave this empty, the default value\n"
"                        will be used."
msgstr ""
"Tarama yapılırken kullanılacak HTTP accept değeri, yani <span class="
"\"highlight variable\">HTTP_ACCEPT</span>. Bu seçeneği boş bırakırsanız, "
"varsayılan değer kullanılacaktır."

msgid ""
"Please enter your email and license key for %s to use its features and get "
"updates."
msgstr ""
"%s özelliklerinden faydalanmak ve güncellemeri almak için lütfen email ve "
"lisans anahtarınızı girin."

msgid "License Email Address"
msgstr "Lisans Email Adresi"

msgid ""
"CSS selectors for custom meta values. You can use this to save anything "
"from\n"
"                            target post as post meta of to-be-saved post."
msgstr ""
"Meta değerleri için CSS seçicileri. Bunu, hedef yazıdan herhangi bir şeyi, "
"kaydedilen yazının özel meta değeri olarak belirlemekte kullanabilirsiniz."

msgid ""
"CSS selectors for featured image <b>in the post content</b>. This gets the "
"\"src\"\n"
"                            attribute of <b>the first found element</b>. If "
"you give more than one selector, the first match will\n"
"                            be used. E.g. <span class=\"highlight selector"
"\">img.featured</span>"
msgstr ""
"<b>Yazı sayfasının HTML’inde</b> bulunan öne çıkan görsel için CSS "
"seçicileri. <b>İlk bulunan eşleşmenin</b> “src” değerini alır. Birden fazla "
"seçici belirttiğinizde, ilk bulunan eşleşme kullanılacaktır. Örneğin: <span "
"class=\"highlight selector\">img.featured</span>"

msgid "Test results for %1$s on %2$s:"
msgstr "%2$s sayfasında %1$s için sonuçlar:"

msgid "Import/Export"
msgstr "İçeri/Dışarı Aktar"

msgid ""
"If you want some things to be replaced with some other things in <b>HTML of\n"
"                            the post page at first load</b>, this is the "
"place. The replacement will be done after\n"
"                            the HTML is retrieved, i.e, before everything. "
"You can write plain text or regular expressions.\n"
"                            When writing regex, do not put slashes before "
"and after the expression, and make sure the\n"
"                            checkbox is checked. You can test your regex <a "
"href=\"https://regex101.com/\" target=\"_blank\">here</a>."
msgstr ""
"<b>Yazı sayfasının HTML kodu yüklenir yüklenmez</b> bir şeyleri başka bir "
"şeylerle değiştirmek istiyorsanız, bu seçeneği kullanabilirsiniz. Değişiklik "
"HTML kodu alınır alınmaz, yani her şeyden önce yapılacak. Düz yazı veya "
"düzenli ifade yazabilirsiniz. Düzenli ifade yazarken, ifadenin başına ve "
"sonuna bölü işareti koymayın ve kutucuğu işaretlemeyi unutmayın. Düzenli "
"ifadelerinizi <a href=\"https://regex101.com/\" target=\"_blank\">buradan</"
"a> test edebilirsiniz."

msgid ""
"How many pages at maximum can be crawled for each category of each\n"
"                            site? Set this <b>0</b> to get all available "
"pages for each category."
msgstr ""
"Her sitenin her kategorisi için maksimum kaç sayfa kontrol edilebilir? Her "
"kategori için tüm sayfaların kontrol edilmesini istiyorsanız <b>0</b> girin."

msgid ""
"How many pages should be checked before going back checking the first\n"
"                            page of the category, if there is no new URLs "
"found? Default is <b>0</b>,\n"
"                            meaning that all of the pages will be checked "
"until the last page.\n"
"                            <br /><br />\n"
"                            For example, if you say 3 pages and there is no "
"new posts found in 3 different\n"
"                            pages of a category in a row, e.g. 4th, 5th, and "
"6th pages, then the crawler\n"
"                            goes to the first page to check for new URLs, "
"without trying 7th and pages\n"
"                            coming after 7th page."
msgstr ""
"Yeni yazı URL’si bulunamaması durumunda, kontrol etmeye kategorinin ilk "
"sayfasından tekrar başlamadan önce, kaç adet kategori sayfası kontrol "
"edilsin? Varsayılan değer, tüm sayfaların kontrol edilmesi anlamına gelen, "
"<b>0</b>.\n"
"<br /><br />\n"
"Örneğin, değer olarak 3 girdiğinizde ve arka arkaya 3 adet sayfada yeni yazı "
"URL’si bulunamaması durumunda, mesela 4., 5. ve 6. sayfalar, tarayıcı "
"kategorinin ilk sayfasına geri dönecek ve 7. sayfayı ve sonrasında gelen "
"sayfaları kontrol etmeyecektir."

msgid "Test code for find and replaces in category HTML"
msgstr "Kategori HTML’indeki bul ve değiştirleri test etmekte kullanılacak kod"

msgid "Test code for find and replaces in post HTML"
msgstr "Yazının HTML kodunda bul ve değiştir ayarları için test kodu"

msgid ""
"Set the key under which the meta keywords are saved. This key depends\n"
"                            on your SEO plugin. If you do not set a key, "
"meta keywords will not be saved."
msgstr ""
"Meta anahtar kelimelerin hangi anahtar ile kaydedileceğini belirleyin. Bu "
"anahtar kullanmakta olduğunuz SEO eklentisine göre değişmektedir. Bir "
"anahtar belirmezseniz, meta anahtar kelimeler kaydedilmeyecektir."

msgid ""
"Set the key under which the meta description is saved. This key depends\n"
"                            on your SEO plugin. If you do not set a key, "
"meta description will not be saved."
msgstr ""
"Meta açıklamanın hangi anahtar ile kaydedileceğini belirleyin. Bu anahtar "
"kullanmakta olduğunuz SEO eklentisine göre değişmektedir. Bir anahtar "
"belirmezseniz, meta anahtar kelimeler kaydedilmeyecektir."

msgid "Save thumbnails?"
msgstr "Öne çıkan görselleri kaydet?"

msgid "Thumbnail Selectors"
msgstr "Görsel Seçicileri"

msgid "Post links come before thumbnails?"
msgstr "Yazı linkleri görsellerden önce geliyor?"

msgid "Save thumbnail image, if it is not found in category page?"
msgstr "Öne çıkan görseli kaydet, eğer kategori sayfasında kaydedilmemişse?"

msgid "Thumbnail Image Selectors"
msgstr "Öne Çıkan Görsel Seçicileri"
